ホッケー	O
に	O
は	O
デンジャラス	O
プレー	O
の	O
反則	O
が	O
ある	O
の	O
で	O
、	O
膝	O
より	O
上	O
に	O
ボール	O
を	O
浮かす	O
こと	O
は	O
基本	O
的	O
に	O
反則	O
に	O
なる	O
が	O
、	O
その	O
例外	O
の	O
一	O
つ	O
が	O
この	O
スクープ	O
で	O
ある	O
。	O

また	O
行き	O
たい	O
、	O
そんな	O
気持ち	O
に	O
さ	O
せ	O
て	O
くれる	O
お	O
店	O
です	O
。	O

手	O
に	O
持っ	O
た	O
特殊	O
な	O
刃物	O
を	O
使っ	O
た	O
アクロバティック	O
な	O
体術	O
や	O
、	O
揚羽	B-PERSON
と	O
薄羽	B-PERSON
同様	O
に	O
クナイ	O
や	O
忍具	O
を	O
使っ	O
て	O
攻撃	O
し	O
て	O
くる	O
。	O

3	B-DATE
年次	I-DATE
に	O
は	O
トータル	O
オフェンス	O
で	O
2	B-QUANTITY
,	I-QUANTITY
892	I-QUANTITY
ヤード	I-QUANTITY
を	O
獲得	O
し	O
、	O
これ	O
は	O
大学	O
記録	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O

葬儀	O
の	O
最中	O
です	O
よ	O
!	O

1998	B-DATE
年度	I-DATE
に	O
着手	O
し	O
、	O
道	B-FAC
の	I-FAC
駅	I-FAC
遠山	I-FAC
郷	I-FAC
北側	O
から	O
かぐら	B-FAC
大橋	I-FAC
南詰	O
現道	O
交点	O
まで	O
の	O
1	B-QUANTITY
.	I-QUANTITY
060	I-QUANTITY
km	I-QUANTITY
のみ	O
開通	O
済み	O
。	O

そして	O
、	O
第	B-ORDINAL
40	I-ORDINAL
話	I-ORDINAL
で	O
その	O
カオル	B-PERSON
と	O
百子	B-PERSON
を	O
も	O
失い	O
、	O
完全	O
に	O
孤児	O
に	O
なっ	O
て	O
ゲン	B-PERSON
と	O
とも	O
に	O
美山	B-ORG
家	I-ORG
に	O
身	O
を	O
寄せ	O
、	O
また	O
ゲン	B-PERSON
に	O
連れ添っ	O
て	O
円盤	O
生物	O
を	O
調査	O
する	O
パートナー	O
と	O
なる	O
。	O

一般	O
的	O
な	O
層流	O
翼型	O
と	O
比べ	O
負圧	O
中心	O
が	O
前進	O
し	O
、	O
圧力	O
勾配	O
は	O
なだらか	O
で	O
ある	O
。	O

一	O
直線	O
に	O
伸びる	O
電撃	O
を	O
放ち	O
、	O
電撃	O
ダメージ	O
を	O
与える	O
。	O

配属	O
さ	O
れ	O
て	O
最初	O
の	O
1	B-DATE
カ月	I-DATE
こそ	O
「	O
親切	O
な	O
先輩	O
に	O
恵まれ	O
て	O
ラッキー	O
だ	O
な	O
」	O
と	O
思っ	O
た	O
もの	O
の	O
、	O
その	O
後	O
すぐ	O
に	O
「	O
ちょっと	O
お	O
せっかい	O
か	O
な	O
」	O
と	O
感じる	O
よう	O
に	O
なり	O
、	O
半年	B-DATE
後	I-DATE
に	O
は	O
「	O
少し	O
邪魔	O
か	O
も	O
」	O
と	O
思い	O
、	O
1	B-DATE
年	I-DATE
後	I-DATE
に	O
は	O
「	O
生産	O
性	O
の	O
阻害	O
要因	O
だ	O
」	O
と	O
確信	O
する	O
に	O
至り	O
まし	O
た	O
。	O

統一	B-NORP
教会	I-NORP
に	O
導ける	O
!	O

色々	O
と	O
面白い	O
メニュー	O
の	O
ある	O
店	O
。	O

小泉	B-ORG
内閣	I-ORG
の	O
高	O
支持	O
率	O
を	O
背景	O
に	O
国政	O
の	O
主導	O
権	O
を	O
握る	O
与党	O
の	O
自由	B-NORP
民主	I-NORP
・	O
公明	B-NORP
両党	O
に	O
対し	O
て	O
政権	O
交代	O
の	O
展望	O
を	O
見出す	O
ため	O
、	O
非	O
自民	O
勢力	O
の	O
結集	O
を	O
狙っ	O
た	O
もの	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O

医師	O
の	O
丁寧	O
な	O
診察	O
や	O
検査	O
に	O
は	O
安心	O
感	O
が	O
もて	O
まし	O
た	O
ね	O
。	O

エンゲージメント	O
系	O
の	O
事例	O
で	O
言え	O
ば	O
,	O
日本	B-GPE
で	O
の	O
再現	O
性	O
は	O
低い	O
と	O
いう	O
前提	O
で	O
い	O
た	O
方	O
が	O
イイ	O
の	O
か	O
な	O
と	O
思っ	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

店舗	O
の	O
見	O
た	O
目	O
が	O
居酒屋	O
大	O
の	O
二	B-FAC
階	I-FAC
に	O
しか	O
見え	O
ない	O
の	O
が	O
残念	O
。	O

高松	B-GPE
に	O
3	B-QUANTITY
店舗	I-QUANTITY
を	O
展開	O
する	O
四国	B-LOC
スイーツ	O
の	O
専門	O
店	O
、	O
ラ	B-ORG
・	I-ORG
ファミーユ	I-ORG
で	O
は	O
、	O
バレンタイン	B-DATE
を	O
前	O
に	O
、	O
焼か	O
ない	O
チョコレート	O
ケーキ	O
「	O
半熟	B-PRODUCT
ザッハトルテ	I-PRODUCT
」	O
の	O
発売	O
を	O
開始	O
し	O
まし	O
た	O
。	O

王子	B-GPE
の	O
隠れ家	O
的	O
な	O
美容	O
室	O
と	O
思っ	O
て	O
いる	O
の	O
です	O
が	O
、	O
思い切っ	O
て	O
口コミ	O
し	O
ちゃい	O
ます	O
。	O

クロヴィス	B-PERSON
2	I-PERSON
世	I-PERSON
と	O
バルティルド	B-PERSON
の	O
子供	O
。	O

チーム	O
名	O
は	O
アマチュア	O
時代	O
の	O
「	O
ロッテ	B-ORG
・	I-ORG
ジャイアンツ	I-ORG
」	O
の	O
名	O
を	O
その	O
まま	O
維持	O
し	O
て	O
、	O
重光	B-PERSON
オーナー	B-TITLE_AFFIX
の	O
故郷	O
で	O
ある	O
釜山	B-GPE
・	O
慶尚	B-LOC
南道	I-LOC
地域	I-LOC
を	O
フランチャイズ	O
保護	O
地域	O
と	O
し	O
て	O
、	O
釜山	B-GPE
を	O
本拠	O
地	O
と	O
する	O
プロ	O
球団	O
と	O
し	O
て	O
転向	O
し	O
た	O
。	O

カット	O
は	O
24	B-TIME
時	I-TIME
まで	O
受け付け	O
て	O
くる	O
の	O
で	O
仕事帰り	O
で	O
遅く	O
なっ	O
て	O
も	O
いけ	O
ます	O
ね	O
。	O

なお	O
、	O
唯一	O
の	O
趣味	O
は	O
料理	O
で	O
あり	O
、	O
その	O
腕	O
は	O
ネリン	B-PERSON
より	O
も	O
上手い	O
。	O

日向	B-GPE
国	I-GPE
高鍋	B-NORP
藩	I-NORP
の	O
第	B-ORDINAL
7	I-ORDINAL
代	I-ORDINAL
藩主	B-TITLE_AFFIX
。	O

短い	O
履帯	O
長	O
に	O
対し	O
て	O
長い	O
車体	O
は	O
超塹	O
性能	O
が	O
低く	O
、	O
また	O
先端	O
部	O
へ	O
75	B-QUANTITY
mm	I-QUANTITY
砲	O
を	O
収納	O
する	O
ため	O
に	O
オーバーハング	O
が	O
長い	O
ため	O
に	O
ほんの	O
少し	O
の	O
段差	O
を	O
乗り越え	O
た	O
だけ	O
で	O
車体	O
が	O
つかえる	O
こと	O
が	O
多く	O
、	O
不	O
整地	O
走破	O
性	O
は	O
劣悪	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O

やっぱり	O
せっかく	O
来	O
た	O
の	O
です	O
から	O
、	O
何	O
泊	O
か	O
し	O
たい	O
です	O
し	O
。	O

レイ	B-PERSON
を	O
救う	O
為	O
、	O
自身	O
を	O
蘇ら	O
せる	O
事	O
を	O
黒姫	B-PERSON
に	O
志願	O
し	O
、	O
復活	O
。	O

後輪	O
駆動	O
へ	O
の	O
変更	O
と	O
、	O
ワイド	O
トレッド	O
と	O
なっ	O
た	O
足回り	O
は	O
大型	O
の	O
ブリスター	O
フェンダー	O
に	O
包ま	O
れ	O
、	O
多く	O
の	O
エア	O
インテーク	O
や	O
イタリア	B-GPE
尽くめ	O
の	O
装備	O
品	O
と	O
も	O
相	O
まっ	O
て	O
、	O
ラテン	B-NORP
の	O
香り	O
が	O
強く	O
漂う	O
モデル	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O

犯人	O
は	O
検挙	O
さ	O
れ	O
て	O
おら	O
ず	O
、	O
2012	B-DATE
年	I-DATE
8	I-DATE
月	I-DATE
現在	O
未	O
解決	O
。	O

山陽	B-FAC
新	I-FAC
幹線	I-FAC
厚狭	I-FAC
駅	I-FAC
-	O
新	B-FAC
下関	I-FAC
駅	I-FAC
-	O
小倉	B-FAC
駅	I-FAC
山陽	B-FAC
本線	I-FAC
長府	I-FAC
駅	I-FAC
-	O
新	B-FAC
下関	I-FAC
駅	I-FAC
-	O
幡生	B-FAC
駅	I-FAC
*	O
当駅	O
を	O
始発	O
と	O
する	O
「	O
みすゞ	B-PRODUCT
潮彩	I-PRODUCT
」	O
は	O
、	O
当駅	O
-	O
下関	B-FAC
駅	I-FAC
間	O
で	O
は	O
幡生	B-FAC
駅	I-FAC
に	O
停車	O
し	O
ない	O
。	O

石川	B-GPE
県	I-GPE
出身	O
。	O

店員	O
さん	O
の	O
接客	O
も	O
とても	O
良かっ	O
た	O
です	O
。	O

徒歩	O
15	B-TIME
分	I-TIME
で	O
港	O
まで	O
いける	O
の	O
で	O
アクセス	O
に	O
便利	O
でし	O
た	O
。	O

これ	O
に	O
対し	O
て	O
、	O
民間	O
の	O
金融	O
機関	O
から	O
は	O
、	O
金融	O
サービス	O
の	O
拡充	O
は	O
本来	O
の	O
郵便	O
貯金	O
業務	O
の	O
枠	O
を	O
超え	O
た	O
もの	O
で	O
ある	O
こと	O
、	O
ドイツ	B-ORG
テレコム	I-ORG
から	O
の	O
赤字	O
補てん	O
は	O
、	O
民間	O
と	O
の	O
公正	O
な	O
競争	O
を	O
阻害	O
し	O
て	O
いる	O
こと	O
など	O
が	O
批判	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

研究	O
に	O
携わっ	O
た	O
山下	B-PERSON
孝之	I-PERSON
教授	B-TITLE_AFFIX
は	O
「	O
これ	O
まで	O
の	O
がん	O
治療	O
は	O
細胞	O
その	O
もの	O
の	O
増殖	O
を	O
抑える	O
もの	O
だっ	O
た	O
が	O
、	O
悪性	O
化	O
を	O
抑える	O
新しい	O
治療	O
も	O
できる	O
か	O
も	O
しれ	O
ない	O
」	O
と	O
話し	O
て	O
いる	O
。	O

ドル	B-MONEY
は	O
主要	O
通貨	O
に	O
対し	O
て	O
弱含み	O
、	O
3	B-DATE
年	I-DATE
3	I-DATE
カ月	I-DATE
ぶり	O
の	O
高値	O
水準	O
で	O
推移	O
し	O
た	O
ほか	O
、	O
英	B-MONEY
ポンド	I-MONEY
が	O
4	B-DATE
月	I-DATE
ぶり	O
、	O
豪	B-MONEY
ドル	I-MONEY
が	O
2	B-DATE
月	I-DATE
ぶり	O
の	O
高値	O
を	O
つけ	O
た	O
。	O

映像	O
は	O
HD	O
リマスター	O
で	O
の	O
収録	O
と	O
なる	O
。	O

6	B-DATE
月	I-DATE
19	I-DATE
日	I-DATE
に	O
保釈	O
金	O
を	O
支払い	O
釈放	O
、	O
7	B-DATE
月	I-DATE
15	I-DATE
日	I-DATE
から	O
イングランド	B-ORG
艦隊	I-ORG
の	O
義勇	O
兵	O
と	O
なり	O
、	O
8	B-DATE
月	I-DATE
1	I-DATE
日	I-DATE
に	O
ノルウェー	B-GPE
の	O
ベルゲン	B-FAC
港	I-FAC
で	O
オランダ	B-GPE
共和	I-GPE
国	I-GPE
と	O
の	O
交戦	O
を	O
経験	O
し	O
た	O
。	O

手首	O
・	O
足	O
に	O
釘	O
で	O
貫か	O
れ	O
た	O
明らか	O
な	O
痕	O
が	O
ある	O
。	O

まず	O
は	O
下記	O
を	O
ご覧	O
下さい	O
。	O

国内	O
最多	O
の	O
店舗	O
数	O
を	O
誇る	O
。	O

今月	B-DATE
22	I-DATE
日	I-DATE
に	O
は	O
、	O
今回	O
の	O
現場	O
から	O
わずか	O
260	B-QUANTITY
メートル	I-QUANTITY
ほど	O
の	O
事務	O
所	O
から	O
出火	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
警察	O
に	O
よる	O
と	O
、	O
放火	O
の	O
可能	O
性	O
が	O
ある	O
と	O
いう	O
。	O

球界	O
の	O
話題	O
を	O
独占	O
し	O
て	O
いる	O
次代	O
の	O
エース	O
に	O
対し	O
、	O
ダルビッシュ	B-PERSON
は	O
自身	O
の	O
ルーキー	O
時代	O
を	O
振り返り	O
ながら	O
苦笑	O
交じり	O
に	O
比較	O
し	O
た	O
。	O

人数	O
、	O
予算	O
に	O
合わせ	O
た	O
飲み会	O
が	O
し	O
やすい	O
お	O
店	O
だ	O
と	O
思い	O
ます	O
。	O

元	O
ダイエー	B-ORG
の	O
藤本	B-PERSON
博史	I-PERSON
ら	O
と	O
並び	O
、	O
プロ	O
野球	O
選手	O
に	O
は	O
珍しい	O
柔道	O
の	O
有段	O
者	O
で	O
ある	O
。	O

ごく	O
少数	O
の	O
女性	O
歌手	O
も	O
いる	O
が	O
、	O
たいてい	O
は	O
男性	O
が	O
歌う	O
。	O

また	O
、	O
多く	O
の	O
政界	O
の	O
人物	O
と	O
人脈	O
を	O
形成	O
し	O
た	O
。	O

アジア	B-LOC
が	O
注目	O
さ	O
れる	O
中	O
、	O
日本	B-GPE
の	O
株価	O
騰落	O
率	O
は	O
マイナス	O
3	B-PERCENT
%	I-PERCENT
。	O

なお	O
、	O
「	O
NTT	B-ORG
コム	I-ORG
」	O
と	O
いう	O
と	O
、	O
別	O
会社	O
の	O
「	O
NTT	B-ORG
コミュニケーションズ	I-ORG
」	O
を	O
指す	O
の	O
で	O
、	O
注意	O
が	O
必要	O
で	O
ある	O
。	O

種類	O
も	O
多数	O
追加	O
さ	O
れ	O
、	O
中	O
に	O
は	O
魔力	O
を	O
高める	O
もの	O
や	O
、	O
他	O
の	O
種族	O
で	O
は	O
扱え	O
ない	O
攻撃	O
が	O
できる	O
もの	O
が	O
存在	O
する	O
。	O

Siri	B-PRODUCT
の	O
主要	O
な	O
技術	O
領域	O
は	O
、	O
会話	O
型	O
インターフェース	O
、	O
人的	O
文脈	O
認識	O
、	O
そして	O
サービス	O
の	O
代理	O
実行	O
で	O
ある	O
。	O

こう	O
いう	O
理屈	O
で	O
一時	O
は	O
“	O
お	O
城	O
”	O
を	O
建設	O
しよう	O
と	O
も	O
し	O
て	O
い	O
た	O
そう	O
です	O
が	O
,	O
結局	O
,	O
それ	O
は	O
頓挫	O
。	O

正面	O
の	O
扉	O
だけ	O
で	O
なく	O
、	O
四方	O
の	O
扉	O
を	O
開放	O
し	O
公開	O
し	O
た	O
の	O
は	O
今回	O
が	O
初めて	O
だ	O
と	O
いう	O
。	O

ネイト	B-PERSON
たち	O
は	O
この	O
黄金	O
都市	O
を	O
探す	O
。	O

上位	O
10	B-QUANTITY
曲	I-QUANTITY
は	O
以下	O
の	O
通り	O
。	O

3	B-DATE
年	I-DATE
で	O
は	O
ウィンター	B-EVENT
カップ	I-EVENT
に	O
も	O
出場	O
。	O

この	O
功績	O
や	O
武勇	O
から	O
スペイン	B-GPE
で	O
は	O
英雄	O
扱い	O
さ	O
れ	O
、	O
王家	O
から	O
は	O
ガンディア	B-GPE
公爵	B-TITLE_AFFIX
の	O
地位	O
を	O
与え	O
られ	O
た	O
。	O

リスナー	O
から	O
寄せ	O
られ	O
た	O
ヒット	O
曲	O
に	O
関する	O
疑問	O
に	O
つい	O
て	O
、	O
歌手	O
・	O
作詞	O
家	O
・	O
作曲	O
家	O
など	O
から	O
証言	O
を	O
集め	O
て	O
紹介	O
。	O

関西	B-ORG
鉄道	I-ORG
社長	B-TITLE_AFFIX
、	O
東京	B-ORG
馬車	I-ORG
鉄道	I-ORG
株式	I-ORG
会社	I-ORG
取締	B-TITLE_AFFIX
役	I-TITLE_AFFIX
、	O
東京	B-ORG
株式	I-ORG
取引	I-ORG
所	I-ORG
理事	B-TITLE_AFFIX
長	I-TITLE_AFFIX
、	O
日清	B-ORG
生命	I-ORG
保険	I-ORG
会社	I-ORG
社長	B-TITLE_AFFIX
等	O
を	O
歴任	O
。	O

更に	O
その	O
後	O
、	O
繊維	O
・	O
水着	O
のみ	O
なら	O
ず	O
、	O
グループ	O
事業	O
全体	O
の	O
PR	O
も	O
担わ	O
せる	O
ため	O
、	O
第	B-ORDINAL
33	I-ORDINAL
代	I-ORDINAL
から	O
「	O
旭	B-ORG
化成	I-ORG
グループ	I-ORG
キャンペーン	O
モデル	O
」	O
に	O
名称	O
変更	O
し	O
、	O
今	O
に	O
至っ	O
て	O
いる	O
。	O

1985	B-DATE
年	I-DATE
現役	O
引退	O
。	O

お	O
店	O
が	O
ホテル	O
の	O
地下	O
な	O
の	O
で	O
雰囲気	O
が	O
いまいち	O
。	O

破裂	O
し	O
た	O
心臓	O
すら	O
治せる	O
と	O
いう	O
超	O
能力	O
な	O
の	O
に	O
,	O
佐藤	B-PERSON
氏	O
の	O
病気	O
は	O
治せ	O
なかっ	O
た	O
わけ	O
です	O
。	O

濃く	O
なく	O
あっさり	O
で	O
も	O
なく	O
丁度	O
良かっ	O
た	O
です	O
。	O

英国	B-ORG
政府	I-ORG
の	O
公的	O
機関	O
で	O
ある	O
イングリッシュ	B-ORG
・	I-ORG
ネイチャー	I-ORG
や	O
、	O
イングリッシュ	B-ORG
・	I-ORG
ヘリテッジ	I-ORG
ら	O
と	O
協力	O
し	O
て	O
活動	O
を	O
すすめ	O
て	O
いる	O
。	O

第	B-ORDINAL
25	I-ORDINAL
回	I-ORDINAL
の	O
新	O
コーナー	O
祭り	O
で	O
登場	O
。	O

『	O
スター	B-WORK_OF_ART
・	I-WORK_OF_ART
ウォーズ	I-WORK_OF_ART
』	O
の	O
ダース	B-PERSON
・	I-PERSON
ベイダー	I-PERSON
役	O
の	O
オーディション	O
を	O
受け	O
た	O
こと	O
も	O
ある	O
。	O

死亡	O
し	O
た	O
少女	O
の	O
母親	O
は	O
本紙	O
の	O
取材	O
に	O
対し	O
て	O
“	O
和解	O
で	O
は	O
なく	O
判決	O
を	O
目指し	O
たい	O
”	O
と	O
の	O
意向	O
を	O
示し	O
て	O
い	O
まし	O
た	O
が	O
,	O
和解	O
の	O
協議	O
の	O
席	O
で	O
,	O
堀	O
代表	O
側	O
も	O
和解	O
を	O
拒否	O
。	O

1970	B-DATE
年	I-DATE
放送	O
の	O
第	B-ORDINAL
2	I-ORDINAL
部	I-ORDINAL
から	O
2000	B-DATE
年	I-DATE
放送	O
の	O
第	B-ORDINAL
28	I-ORDINAL
部	I-ORDINAL
まで	O
30	B-DATE
年間	I-DATE
に	O
わたり	O
出演	O
。	O

今	O
まで	O
通っ	O
て	O
た	O
美容	O
室	O
より	O
、	O
値段	O
が	O
半額	B-PERCENT
な	O
の	O
で	O
、	O
正直	O
最初	O
は	O
不安	O
でし	O
た	O
。	O

その	O
ため	O
、	O
生徒	O
は	O
もちろん	O
、	O
職員	O
に	O
も	O
人気	O
で	O
ある	O
。	O

近年	O
で	O
は	O
『	O
うたばん	B-WORK_OF_ART
』	O
の	O
よう	O
に	O
、	O
それ	O
を	O
逆手	O
に	O
取り	O
笑い	O
の	O
ネタ	O
と	O
し	O
て	O
積極	O
的	O
に	O
活用	O
する	O
番組	O
も	O
現れ	O
て	O
いる	O
。	O

こう	O
いう	O
写真	O
は	O
結婚	O
式	O
以来	O
でし	O
た	O
の	O
で	O
、	O
はじめ	O
は	O
とても	O
緊張	O
し	O
まし	O
た	O
が	O
、	O
adam	B-PERSON
の	O
その	O
場	O
を	O
リラックス	O
さ	O
せる	O
雰囲気	O
と	O
トーク	O
の	O
おかげ	O
で	O
、	O
最終	O
的	O
に	O
は	O
ノリノリ	O
で	O
撮影	O
を	O
行う	O
こと	O
が	O
でき	O
まし	O
た	O
。	O

単に	O
好み	O
の	O
問題	O
か	O
も	O
ね	O
。	O

居酒屋	O
って	O
言っ	O
たら	O
肉々しー	O
感じ	O
の	O
漢	O
料理	O
が	O
多い	O
イメージ	O
が	O
個室	O
も	O
多い	O
し	O
これ	O
だっ	O
たら	O
、	O
女子	O
で	O
も	O
気軽	O
に	O
行ける	O
感じ	O
が	O
し	O
て	O
良い	O
居酒屋	O
さん	O
でし	O
た	O
♪	O

劇場	O
版	O
第	B-ORDINAL
2	I-ORDINAL
作	I-ORDINAL
で	O
は	O
、	O
生身	O
の	O
人間	O
と	O
機械	O
化	O
人	O
と	O
の	O
間	O
で	O
生じ	O
た	O
抗争	O
に	O
より	O
廃墟	O
と	O
化し	O
て	O
いる	O
。	O

パーフェクト	B-FAC
リバティー	I-FAC
教団	I-FAC
本部	I-FAC
敷地	O
内	O
に	O
立地	O
する	O
。	O

シリンダー	O
に	O
よっ	O
て	O
は	O
噴射	O
から	O
吸入	O
まで	O
やや	O
タイム	O
ラグ	O
が	O
発生	O
する	O
為	O
、	O
当然	O
ながら	O
燃焼	O
制御	O
も	O
大雑把	O
な	O
もの	O
と	O
なる	O
。	O

シルビア	B-PERSON
と	O
同様	O
、	O
富士	B-EVENT
グラン	I-EVENT
チャンピオン	I-EVENT
レース	I-EVENT
・	I-EVENT
スーパー	I-EVENT
シルエット	I-EVENT
に	O
参戦	O
し	O
た	O
。	O

また	O
、	O
近代	O
鉱物	O
学	O
の	O
延長	O
に	O
ある	O
結晶	O
学	O
的	O
手法	O
も	O
長足	O
の	O
進歩	O
を	O
遂げ	O
、	O
人工	O
で	O
は	O
合成	O
出来	O
ない	O
結晶	O
構造	O
の	O
物質	O
を	O
見いだす	O
に	O
至っ	O
た	O
。	O

水槽	O
は	O
財団	B-ORG
法人	I-ORG
自治	I-ORG
総合	I-ORG
センター	I-ORG
など	O
の	O
支援	O
を	O
受け	O
、	O
9	B-DATE
月	I-DATE
まで	O
に	O
全	O
13	B-QUANTITY
校	I-QUANTITY
に	O
各	O
2	B-DATE
週間	I-DATE
、	O
展示	O
。	O

加え	O
て	O
、	O
この	O
今回	O
の	O
リリース	O
方法	O
も	O
面白い	O
こと	O
が	O
ある	O
。	O

料理	O
に	O
は	O
小安	B-LOC
峡	I-LOC
で	O
取れ	O
た	O
山菜	O
を	O
使っ	O
た	O
物	O
が	O
多く	O
、	O
とても	O
おいしかっ	O
た	O
です	O
。	O

血	O
は	O
争え	O
ない	O
の	O
か	O
、	O
ハル	B-PERSON
同様	O
“	O
マトモ	O
に	O
薬	O
が	O
利か	O
ない	O
”	O
体質	O
で	O
ある	O
。	O

その	O
長髪	O
男性	O
は	O
,	O
苫米地	B-PERSON
英人	I-PERSON
氏	O
の	O
よう	O
に	O
見え	O
ます	O
。	O

ニコラウス	B-PERSON
4	I-PERSON
世	I-PERSON
は	O
これ	O
を	O
大いに	O
歓迎	O
し	O
て	O
キリスト	B-NORP
教	I-NORP
徒	O
の	O
君主	O
で	O
ある	O
アルグン	B-PERSON
を	O
称讃	O
し	O
、	O
返書	O
で	O
は	O
「	O
聖地	O
エルサレム	B-GPE
を	O
キリスト	B-NORP
教	I-NORP
徒	O
側	O
に	O
奪還	O
し	O
て	O
エルサレム	B-GPE
王国	I-GPE
の	O
解放	O
は	O
遠から	O
ず	O
容易	O
に	O
達成	O
する	O
で	O
あろう	O
」	O
と	O
アルグン	B-PERSON
の	O
エルサレム	B-GPE
入城	O
を	O
進言	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

本	B-FAC
会議	I-FAC
場	I-FAC
や	O
特別	B-FAC
委員	I-FAC
会	I-FAC
室	I-FAC
で	O
議論	O
が	O
進む	O
傍ら	O
で	O
、	O
居眠り	O
や	O
私語	O
、	O
途中	O
離席	O
を	O
する	O
議員	O
の	O
姿	O
が	O
ちらほら	O
見受け	O
られ	O
た	O
。	O

R	B-PRODUCT
-	I-PRODUCT
12	I-PRODUCT
は	O
1932	B-DATE
年	I-DATE
9	I-DATE
月	I-DATE
27	I-DATE
日	I-DATE
に	O
ニューロンドン	B-GPE
を	O
出航	O
し	O
ペンシルベニア	B-GPE
州	I-GPE
フィラデルフィア	I-GPE
に	O
向かい	O
、	O
1932	B-DATE
年	I-DATE
12	I-DATE
月	I-DATE
7	I-DATE
日	I-DATE
に	O
退役	O
、	O
他	O
の	O
R	B-PRODUCT
級	I-PRODUCT
潜水	I-PRODUCT
艦	I-PRODUCT
と	O
共	O
に	O
予備	O
役	O
艦隊	O
で	O
保管	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

締め切り	O
は	O
開催	O
日	O
の	O
22	B-DATE
日	I-DATE
前	I-DATE
まで	O
。	O

また	O
、	O
流行	O
カラー	O
の	O
キャメル	O
色	O
の	O
コート	O
を	O
羽織り	O
、	O
スモッグ	O
効果	O
と	O
照明	O
を	O
利用	O
し	O
た	O
神秘	O
的	O
な	O
背景	O
の	O
中	O
で	O
も	O
、	O
シック	O
な	O
魅力	O
を	O
発揮	O
し	O
た	O
。	O

セット	O
メニュー	O
が	O
イチオシ	O
。	O

なお	O
、	O
太陽	O
の	O
50	B-PERCENT
%	I-PERCENT
以下	O
の	O
質量	O
の	O
星	O
で	O
は	O
その	O
一生	O
は	O
1000	B-DATE
億	I-DATE
年	I-DATE
以上	O
に	O
及ぶ	O
。	O

9	B-DATE
日	I-DATE
夜	B-TIME
から	O
風邪	O
の	O
症状	O
を	O
訴え	O
、	O
10	B-DATE
日	I-DATE
から	O
グラウンド	O
に	O
は	O
姿	O
を	O
見せ	O
て	O
おら	O
ず	O
。	O

会場	O
の	O
小	O
ホール	O
に	O
は	O
統一	B-NORP
教会	I-NORP
信者	O
が	O
5	B-QUANTITY
~	I-QUANTITY
6	I-QUANTITY
名	I-QUANTITY
待機	O
、	O
講演	O
会	O
を	O
訪れ	O
て	O
い	O
た	O
一般	O
の	O
人	O
は	O
記者	O
を	O
含め	O
5	B-QUANTITY
名	I-QUANTITY
程	O
だっ	O
た	O
。	O

決勝	O
に	O
進ん	O
だ	O
の	O
は	O
梅沢	B-PERSON
・	O
杉本	B-PERSON
・	O
まちゃ	B-PERSON
・	O
RIKACO	B-PERSON
の	O
4	B-QUANTITY
人	I-QUANTITY
。	O

店	O
の	O
雰囲気	O
も	O
高級	O
感	O
に	O
溢れ	O
て	O
おり	O
、	O
先方	O
も	O
料理	O
に	O
は	O
大	O
満足	O
だっ	O
た	O
らしく	O
接待	O
も	O
いい	O
感じ	O
で	O
進ん	O
だ	O
と	O
思い	O
ます	O
ね	O
。	O

魔界	O
の	O
マグマ	O
と	O
同じ	O
成分	O
と	O
いう	O
、	O
キルバーン	B-PERSON
の	O
血液	O
の	O
性質	O
を	O
利用	O
し	O
た	O
彼	O
の	O
切り札	O
。	O

また	O
大学	O
野球	O
で	O
は	O
札幌	B-ORG
学生	I-ORG
野球	I-ORG
連盟	I-ORG
の	O
うち	O
二	B-ORDINAL
部	I-ORDINAL
・	I-ORDINAL
三	I-ORDINAL
部	I-ORDINAL
の	O
リーグ	O
戦	O
が	O
行わ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

毎回	O
70	B-QUANTITY
人	I-QUANTITY
前後	O
を	O
集める	O
コンサート	O
も	O
本部	O
の	O
新しい	O
魅力	O
の	O
一	O
つ	O
に	O
育ち	O
つつ	O
ある	O
。	O

『	O
三十	B-WORK_OF_ART
五	I-WORK_OF_ART
人	I-WORK_OF_ART
の	I-WORK_OF_ART
小学	I-WORK_OF_ART
生	I-WORK_OF_ART
』	O
など	O
の	O
作品	O
を	O
収録	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

かなり	O
の	O
人気	O
です	O
。	O

経堂	B-GPE
の	O
美容	O
室	O
ビヨンド	B-FAC
アール	I-FAC
に	O
行っ	O
て	O
き	O
まし	O
た	O
。	O

そんな	O
こと	O
で	O
許さ	O
れる	O
の	O
でしょう	O
か	O
?	O

「	O
対談	O
」	O
のみ	O
オン	O
ライン	O
で	O
ご覧	O
頂け	O
ます	O
。	O

敗者	O
復活	O
トーナメント	O
で	O
韓国	B-GPE
に	O
大勝	O
し	O
、	O
最後	O
の	O
1	B-QUANTITY
枠	I-QUANTITY
を	O
賭け	O
た	O
カナダ	B-EVENT
戦	I-EVENT
に	O
挑ん	O
だ	O
が	O
、	O
第	B-ORDINAL
1	I-ORDINAL
Q	I-ORDINAL
で	O
10	B-QUANTITY
点	I-QUANTITY
差	O
付け	O
られ	O
、	O
第	B-ORDINAL
2	I-ORDINAL
Q	I-ORDINAL
以降	O
巻き返す	O
も	O
及ば	O
ず	O
、	O
2	B-QUANTITY
大会	I-QUANTITY
連続	O
で	O
オリンピック	B-EVENT
出場	O
を	O
逃し	O
た	O
。	O

最寄	O
駅	O
は	O
加佐登	B-FAC
駅	I-FAC
。	O

「	O
探偵	B-WORK_OF_ART
神宮寺	I-WORK_OF_ART
三郎	I-WORK_OF_ART
シリーズ	I-WORK_OF_ART
」	O
の	O
第	B-ORDINAL
8	I-ORDINAL
作	I-ORDINAL
目	I-ORDINAL
に	O
あたる	O
。	O

この	O
うち	O
貿易	O
収支	O
は	O
1959	B-MONEY
億	I-MONEY
円	I-MONEY
の	O
黒字	O
と	O
なり	O
、	O
前年	O
に	O
比べ	O
35	B-PERCENT
.	I-PERCENT
2	I-PERCENT
%	I-PERCENT
減少	O
し	O
た	O
。	O

福岡	B-GPE
ローカル	O
で	O
1970	B-DATE
年	I-DATE
代	I-DATE
から	O
放送	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
CM	O
も	O
大変	O
有名	O
で	O
ある	O
。	O

店長	O
も	O
個性	O
的	O
で	O
楽しい	O
お	O
店	O
でし	O
た	O
♪	O

現在	O
は	O
フリー	O
の	O
野球	O
解説	O
者	O
、	O
および	O
中日	B-ORG
スポーツ	I-ORG
、	O
東京	B-ORG
中日	I-ORG
スポーツ	I-ORG
の	O
野球	O
評論	O
家	O
。	O

早速	O
、	O
宮脇	B-PERSON
駅長	B-TITLE_AFFIX
に	O
抱か	O
れ	O
て	O
列車	O
の	O
出発	O
に	O
も	O
立ち会い	O
、	O
前足	O
を	O
上げ	O
て	O
発車	O
合図	O
を	O
出し	O
、	O
列車	O
を	O
見送っ	O
た	O
。	O

表紙	O
に	O
は	O
アニメーター	O
と	O
し	O
て	O
も	O
名	O
を	O
馳せ	O
て	O
い	O
た	O
イラストレーター	O
の	O
いのまた	B-PERSON
むつみ	I-PERSON
が	O
起用	O
さ	O
れ	O
、	O
アニメ	O
・	O
ゲーム	O
両方	O
の	O
ファン	O
層	O
を	O
取り込む	O
こと	O
に	O
一役	O
買っ	O
て	O
いる	O
。	O

この	O
ホメオパシー	O
,	O
今年	B-DATE
2	I-DATE
月	I-DATE
22	I-DATE
日	I-DATE
に	O
イギリス	B-ORG
議会	I-ORG
の	O
“	O
科学	B-ORG
と	I-ORG
技術	I-ORG
委員	I-ORG
会	I-ORG
”	O
が	O
,	O
科学	O
的	O
根拠	O
が	O
ない	O
こと	O
を	O
理由	O
に	O
,	O
“	O
国民	B-MOVEMENT
健康	I-MOVEMENT
保険	I-MOVEMENT
に	O
よる	O
財政	O
支出	O
を	O
やめる	O
べき	O
”	O
と	O
の	O
報告	O
書	O
を	O
まとめ	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

たとえば	O
唇	O
が	O
腫れる	O
の	O
は	O
胃	O
の	O
調子	O
が	O
悪い	O
現れ	O
と	O
いう	O
よう	O
に	O
,	O
内臓	O
の	O
不調	O
と	O
美容	O
に	O
は	O
密接	O
な	O
関係	O
が	O
あり	O
ます	O
。	O

離党	O
の	O
直接	O
の	O
引き金	O
は	O
沖縄	B-EVENT
県	I-EVENT
知事	I-EVENT
選	I-EVENT
です	O
が	O
,	O
入党	O
当初	O
から	O
すれ違い	O
が	O
あっ	O
た	O
よう	O
です	O
。	O

移転	O
先	O
は	O
駅	O
の	O
反対	O
側	O
,	O
西日暮里	B-GPE
4	I-GPE
丁目	I-GPE
,	O
開成	B-FAC
高校	I-FAC
の	O
1	B-QUANTITY
ブロック	I-QUANTITY
裏	O
に	O
ある	O
川瀬	B-FAC
ビル	I-FAC
1	B-FAC
階	I-FAC
だ	O
。	O

一人	B-QUANTITY
だけ	O
い	O
た	O
若い	O
女性	O
信者	O
が	O
手作り	O
の	O
ミルク	O
プリン	O
と	O
紅茶	O
を	O
出し	O
,	O
記者	O
に	O
は	O
海老澤	B-PERSON
代表	B-TITLE_AFFIX
が	O
付い	O
た	O
。	O

また	O
,	O
以下	O
の	O
サイト	O
等	O
も	O
,	O
現在	O
私	O
と	O
は	O
一切	O
関係	O
なく	O
,	O
こちら	O
が	O
承認	O
し	O
て	O
いる	O
もの	O
で	O
は	O
ござい	O
ませ	O
ん	O
。	O

セキグチ	B-PERSON
公認	O
の	O
世界	O
的	O
な	O
モンチッチ	B-PRODUCT
コレクター	O
で	O
も	O
ある	O
。	O

アクセス	O
解析	O
も	O
同じ	O
だ	O
と	O
思う	O
が	O
,	O
原則	O
論	O
と	O
活用	O
パターン	O
,	O
今後	O
の	O
発展	O
形	O
と	O
いう	O
ところ	O
が	O
大事	O
で	O
,	O
それ	O
ら	O
を	O
コンパクト	O
に	O
まとめ	O
て	O
書か	O
れ	O
て	O
いる	O
良書	O
だろう	O
。	O

部分	O
群	O
と	O
し	O
て	O
は	O
、	O
常	O
に	O
正規	O
で	O
あり	O
、	O
特性	O
的	O
で	O
ある	O
が	O
必ず	O
しも	O
完全	O
特性	O
的	O
で	O
は	O
ない	O
。	O

東西	B-FAC
線	I-FAC
・	O
南北	B-FAC
線	I-FAC
の	O
地下	O
鉄	O
路線	O
を	O
運営	O
する	O
。	O

2006	B-DATE
年	I-DATE
10	I-DATE
月	I-DATE
27	I-DATE
日	I-DATE
発売	O
。	O

さらに	O
、	O
この	O
件	O
に	O
つい	O
て	O
は	O
海江田	B-PERSON
大臣	B-TITLE_AFFIX
を	O
通じ	O
て	O
、	O
経済	B-ORG
産業	I-ORG
省	I-ORG
が	O
準備	O
中	O
で	O
ある	O
こと	O
を	O
明らか	O
に	O
し	O
まし	O
た	O
。	O

チェック	O
イン	O
の	O
際	O
、	O
フロント	O
にて	O
「	O
キャンペーン	O
中	O
」	O
と	O
の	O
こと	O
で	O
、	O
1	B-QUANTITY
泊	I-QUANTITY
1400	B-MONEY
元	I-MONEY
で	O
プレミアム	O
ツイン	O
ルーム	O
に	O
アップグレード	O
し	O
まし	O
た	O
。	O

統一	B-NORP
教会	I-NORP
が	O
組織	O
的	O
に	O
行っ	O
て	O
いる	O
違法	O
勧誘	O
や	O
霊感	O
商法	O
の	O
一端	O
が	O
垣間見え	O
た	O
。	O

コミック	B-EVENT
マーケット	I-EVENT
は	O
例年	O
,	O
東京	B-FAC
ビッグ	I-FAC
サイト	I-FAC
で	O
夏冬	O
2	B-QUANTITY
回	I-QUANTITY
開催	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
,	O
同人	O
誌	O
の	O
祭典	O
です	O
。	O

疲労	O
回復	O
で	O
は	O
他	O
に	O
譲る	O
か	O
?	O

一	B-QUANTITY
度	I-QUANTITY
キー	O
を	O
押す	O
と	O
その	O
方向	O
に	O
走り	O
続け	O
、	O
障害	O
物	O
が	O
ある	O
と	O
止まる	O
。	O

それ	O
ら	O
の	O
工事	O
が	O
完了	O
し	O
最上	O
型	O
4	B-QUANTITY
艦	I-QUANTITY
が	O
艦隊	O
に	O
そろっ	O
た	O
の	O
は	O
計画	O
より	O
2	B-DATE
年	I-DATE
遅い	O
昭和	B-DATE
13	I-DATE
年度	I-DATE
に	O
なっ	O
て	O
から	O
だっ	O
た	O
。	O

ダム	O
検証	O
に	O
つい	O
て	O
も	O
工程	O
が	O
示さ	O
れ	O
て	O
い	O
ない	O
と	O
し	O
て	O
、	O
本	O
年度	O
分	O
の	O
負担	O
金	O
の	O
支払い	O
を	O
留保	O
する	O
など	O
国	O
と	O
の	O
対立	O
を	O
深め	O
て	O
い	O
た	O
。	O

その	O
一方	O
で	O
、	O
財政	O
赤字	O
問題	O
に	O
関し	O
て	O
は	O
欧州	B-LOC
諸国	O
が	O
協力	O
し	O
て	O
支援	O
する	O
と	O
の	O
報道	O
が	O
相	O
次い	O
で	O
いる	O
状況	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
こと	O
から	O
、	O
これ	O
ら	O
が	O
幾分	O
から	O
下支え	O
要因	O
に	O
なる	O
か	O
に	O
も	O
注目	O
。	O

今回	O
の	O
リーフレット	O
で	O
は	O
カルト	O
対策	O
と	O
し	O
て	O
,	O
しっかり	O
“	O
偽装	O
サークル	O
”	O
の	O
勧誘	O
へ	O
の	O
啓発	O
が	O
含ま	O
れ	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

明らか	O
に	O
隆起	O
し	O
た	O
形態	O
を	O
示し	O
、	O
周囲	O
粘膜	O
と	O
の	O
境界	O
が	O
明瞭	O
な	O
もの	O
。	O

家	O
から	O
近い	O
と	O
し	O
て	O
も	O
、	O
他	O
を	O
選ん	O
だ	O
方	O
が	O
賢明	O
です	O
。	O

弓なり	O
の	O
緑地	O
は	O
、	O
この	O
町	O
が	O
丘陵	O
地	O
に	O
ある	O
こと	O
を	O
示し	O
て	O
いる	O
。	O

白鵬	B-PERSON
は	O
昨年	O
春	O
場所	O
から	O
11	B-QUANTITY
場所	I-QUANTITY
連続	O
の	O
一人	B-QUANTITY
横綱	O
。	O

全米	B-GPE
アルバム	O
チャート	O
にて	O
初	O
登場	O
87	B-ORDINAL
位	I-ORDINAL
を	O
記録	O
し	O
た	O
。	O

いま	O
日本	B-GPE
は	O
平和	O
ボケ	O
だ	O
。	O

だ	O
が	O
、	O
バンド	O
の	O
ピーク	O
と	O
も	O
いえる	O
傑作	O
『	O
COCK	B-WORK_OF_ART
AND	I-WORK_OF_ART
BULL	I-WORK_OF_ART
TUNES	I-WORK_OF_ART
』	O
を	O
発表	O
後	O
、	O
人気	O
絶頂	O
の	O
まま	O
解散	O
し	O
た	O
。	O

大阪	B-GPE
で	O
女性	O
スパ	O
と	O
いっ	O
たら	O
『	O
大	B-ORG
東洋	I-ORG
』	O
さん	O
。	O

この	O
時点	O
で	O
は	O
商品	O
化	O
に	O
つい	O
て	O
触れ	O
られ	O
て	O
い	O
なかっ	O
た	O
が	O
、	O
2006	B-DATE
年	I-DATE
1	I-DATE
月	I-DATE
に	O
発売	O
計画	O
が	O
発表	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

今年	O
は	O
ある	O
事情	O
に	O
より	O
姿	O
を	O
見せ	O
なかっ	O
た	O
よう	O
だ	O
。	O

大勢	O
の	O
信者	O
を	O
動員	O
し	O
傍聴	O
券	O
の	O
大半	O
を	O
手	O
に	O
入れ	O
た	O
統一	B-NORP
教会	I-NORP
。	O

ひどい	O
時	O
は	O
、	O
立っ	O
て	O
い	O
て	O
も	O
座っ	O
て	O
い	O
て	O
も	O
何	O
を	O
し	O
て	O
て	O
も	O
首	O
が	O
痛く	O
、	O
頭	O
が	O
首	O
に	O
乗っ	O
てる	O
の	O
が	O
重く	O
て	O
辛い	O
と	O
いう	O
状況	O
でし	O
た	O
。	O

しかし	O
,	O
会社	O
の	O
業績	O
向上	O
は	O
一時	O
的	O
な	O
もの	O
で	O
,	O
すぐ	O
に	O
悪化	O
し	O
て	O
しまい	O
まし	O
た	O
。	O

官位	O
は	O
従	O
五	O
位	O
下	O
、	O
左京	O
亮	O
。	O

一緒	O
に	O
学徒	O
動員	O
し	O
た	O
同級	O
生	O
ら	O
に	O
見せ	O
て	O
17	B-QUANTITY
歳	I-QUANTITY
当時	O
の	O
思い出	O
を	O
語り合っ	O
て	O
いる	O
。	O

Wikipedia	B-PRODUCT
に	O
よれ	O
ば	O
,	O
風車	O
や	O
水車	O
で	O
発電	O
し	O
蓄電	O
池	O
に	O
電気	O
を	O
蓄え	O
て	O
使う	O
よう	O
で	O
ある	O
。	O

この	O
時	O
は	O
ほか	O
に	O
6	B-QUANTITY
人	I-QUANTITY
の	O
自民	B-NORP
党	I-NORP
議員	B-TITLE_AFFIX
が	O
協力	O
し	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

私	O
は	O
凄く	O
満足	O
し	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

突破	O
でき	O
なかっ	O
た	O
FIFA	B-EVENT
ワールド	I-EVENT
カップ	I-EVENT
予選	I-EVENT
の	O
最後	O
の	O
2	B-QUANTITY
試合	I-QUANTITY
を	O
含め	O
、	O
4	B-QUANTITY
試合	I-QUANTITY
で	O
チーム	O
を	O
指揮	O
。	O

何事	O
も	O
占い	O
で	O
決める	O
極度	O
の	O
占い好き	O
。	O

じゃんけん	O
で	O
負ける	O
と	O
蹴り	O
かかっ	O
て	O
くる	O
。	O

14	B-QUANTITY
区	I-QUANTITY
を	O
構成	O
する	O
4	B-QUANTITY
地区	I-QUANTITY
の	O
コード	O
と	O
名称	O
は	O
、	O
次	O
の	O
とおり	O
で	O
ある	O
。	O

1946	B-DATE
年	I-DATE
2	I-DATE
月	I-DATE
16	I-DATE
日	I-DATE
最高	O
顧問	O
を	O
辞し	O
、	O
1947	B-DATE
年	I-DATE
8	I-DATE
月	I-DATE
公職	O
追放	O
を	O
受ける	O
。	O

必ず	O
しも	O
企画	O
書	O
上	O
に	O
ポンチ	O
画	O
が	O
書い	O
て	O
ある	O
必要	O
は	O
ない	O
が	O
,	O
画	O
で	O
考える	O
の	O
は	O
マスト	O
だ	O
と	O
思う	O
。	O

研究	O
と	O
資料	O
に	O
基づく	O
精密	O
な	O
絵	O
、	O
イラスト	O
を	O
製作	O
する	O
技量	O
を	O
もっ	O
た	O
理科	O
系	O
画家	O
が	O
、	O
日本	B-ORG
出版	I-ORG
美術	I-ORG
家	I-ORG
連盟	I-ORG
から	O
分離	O
する	O
形	O
で	O
結成	O
し	O
た	O
。	O

近く	O
に	O
ある	O
鳥	B-ORG
九	I-ORG
は	O
地元	O
の	O
人	O
と	O
の	O
交流	O
を	O
深める	O
の	O
に	O
最高	O
。	O

自動	O
改札	O
機	O
を	O
備え	O
、	O
ワイワイ	B-PRODUCT
カード	I-PRODUCT
・	O
SUGOCA	B-PRODUCT
の	O
使用	O
が	O
可能	O
で	O
ある	O
。	O

学生	O
時代	O
から	O
行き	O
つけ	O
の	O
店	O
です	O
。	O

もちろん	O
実際	O
に	O
犯罪	O
は	O
犯罪	O
だ	O
から	O
,	O
ある	O
程度	O
は	O
仕方	O
が	O
ない	O
。	O

フリッツ	B-PERSON
・	I-PERSON
クライスラー	I-PERSON
と	O
の	O
共演	O
に	O
よる	O
演奏	O
、	O
録音	O
も	O
度々	O
行っ	O
た	O
。	O

明日	O
宿泊	O
し	O
ます	O
が	O
、	O
評価	O
が	O
変わる	O
対応	O
を	O
期待	O
し	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

結果	O
的	O
に	O
1940	B-DATE
年	I-DATE
から	O
1945	B-DATE
年	I-DATE
に	O
かけ	O
て	O
、	O
およそ	O
52	B-QUANTITY
,	I-QUANTITY
000	I-QUANTITY
台	I-QUANTITY
の	O
キューベル	B-PRODUCT
ワーゲン	I-PRODUCT
が	O
製造	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

東レ	B-ORG
名誉	B-TITLE_AFFIX
会長	I-TITLE_AFFIX
。	O

その	O
後	O
、	O
テレビ	B-ORG
愛知	I-ORG
に	O
入社	O
し	O
、	O
アナウンサー	O
と	O
記者	O
を	O
兼務	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

私	O
は	O
前	O
から	O
入店	O
し	O
て	O
み	O
たかっ	O
た	O
の	O
です	O
が	O
、	O
なかなか	O
機会	O
が	O
なかっ	O
た	O
の	O
で	O
、	O
先日	O
初	O
来店	O
の	O
際	O
に	O
は	O
テンション	O
が	O
上がっ	O
ちゃい	O
まし	O
た	O
!	O

焼肉	O
店	O
激戦	O
区	O
の	O
この	O
町	O
!	O

但し	O
、	O
この	O
場合	O
、	O
選任	O
さ	O
れる	O
清算	O
人	O
の	O
報酬	O
費用	O
等	O
を	O
予納	O
する	O
必要	O
が	O
あり	O
、	O
かなり	O
の	O
負担	O
と	O
なる	O
の	O
で	O
あまり	O
利用	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
ない	O
。	O

この	O
名称	O
は	O
、	O
使用	O
さ	O
れる	O
280	B-QUANTITY
MHz	I-QUANTITY
帯	O
が	O
建物	O
内	O
や	O
地下	O
鉄	O
など	O
で	O
も	O
到達	O
可能	O
な	O
電波	O
伝達	O
力	O
に	O
由来	O
する	O
。	O

めずらしい	O
種類	O
が	O
たくさん	O
あり	O
、	O
ここ	O
の	O
お	O
店	O
だけ	O
楽しめる	O
デザート	O
に	O
なっ	O
てる	O
と	O
思い	O
ます	O
。	O

実力	O
・	O
食材	O
は	O
半額	B-PERCENT
程度	O
から	O
2	B-PERCENT
/	I-PERCENT
3	I-PERCENT
程度	O
。	O

移動	O
が	O
高空	O
属性	O
で	O
あり	O
、	O
移動	O
力	O
自体	O
も	O
抜群	O
で	O
あり	O
、	O
占領	O
任務	O
に	O
大	O
活躍	O
する	O
。	O

最大	O
どれ	O
だけ	O
の	O
大き	O
さ	O
の	O
船	O
が	O
、	O
あるいは	O
喫水	O
が	O
どれ	O
だけ	O
の	O
船	O
が	O
その	O
区間	O
に	O
よっ	O
て	O
異なっ	O
て	O
いる	O
。	O

その	O
後	O
、	O
『	O
3	B-WORK_OF_ART
年	I-WORK_OF_ART
B	I-WORK_OF_ART
組	I-WORK_OF_ART
金八	I-WORK_OF_ART
先生	I-WORK_OF_ART
3	I-WORK_OF_ART
』	O
、	O
『	O
はい	B-WORK_OF_ART
すくーる	I-WORK_OF_ART
落書	I-WORK_OF_ART
』	O
など	O
学園	O
物	O
を	O
中心	O
に	O
活躍	O
。	O

言い換えれ	O
ば	O
反	O
社会	O
的	O
な	O
カルト	O
団体	O
から	O
名指し	O
で	O
“	O
反対	O
活動	O
家	O
”	O
と	O
呼称	O
さ	O
れ	O
た	O
と	O
いう	O
こと	O
は	O
,	O
“	O
真っ当	O
”	O
な	O
人物	O
で	O
ある	O
と	O
の	O
お	O
墨付き	O
を	O
得	O
た	O
こと	O
に	O
なり	O
,	O
ある	O
意味	O
光栄	O
な	O
こと	O
な	O
の	O
か	O
も	O
しれ	O
ない	O
。	O

元	O
記事	O
の	O
機械	O
的	O
な	O
コピペ	O
ばかり	O
で	O
は	O
ない	O
よう	O
です	O
。	O

終点	O
の	O
芋窪	B-GPE
は	O
、	O
西武	B-ORG
バス	I-ORG
・	O
都営	B-ORG
バス	I-ORG
の	O
「	O
貯水	O
池下	O
」	O
停留	O
所	O
と	O
ほぼ	O
同じ	O
場所	O
に	O
ある	O
が	O
、	O
西武	B-ORG
・	O
都営	B-ORG
に	O
も	O
芋窪	B-FAC
停留	I-FAC
所	I-FAC
が	O
あり	O
、	O
これ	O
は	O
貯水	B-FAC
池下	I-FAC
停留	I-FAC
所	I-FAC
の	O
一	B-QUANTITY
つ	I-QUANTITY
東	O
に	O
ある	O
。	O

252	B-DATE
年	I-DATE
の	O
孫権	B-PERSON
臨終	O
の	O
際	O
、	O
諸葛	B-PERSON
恪	I-PERSON
・	O
孫峻	B-PERSON
と	O
共	O
に	O
後事	O
を	O
託さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

MH	O
から	O
は	O
ハートフル	B-PRODUCT
コミューン	I-PRODUCT
に	O
よっ	O
て	O
変身	O
する	O
よう	O
に	O
なる	O
。	O

生	O
合成	O
に	O
も	O
使わ	O
れ	O
て	O
いる	O
グルタミン	O
酸	O
デヒドロゲナーゼ	O
や	O
、	O
アミノ	O
トランスフェラーゼ	O
、	O
グルタミン	O
酸	O
合成	O
酵素	O
など	O
の	O
酵素	O
と	O
補	O
酵素	O
の	O
作用	O
に	O
よっ	O
て	O
、	O
それぞれ	O
異なる	O
原料	O
から	O
製造	O
する	O
方法	O
も	O
ある	O
。	O

殺害	O
遺品	O
を	O
所有	O
する	O
者	O
の	O
こと	O
で	O
、	O
基本	O
的	O
に	O
殺人	O
鬼	O
の	O
子孫	O
が	O
選ば	O
れる	O
。	O

「	O
ネヴィ	O
」	O
を	O
操る	O
特殊	O
能力	O
を	O
持つ	O
。	O

船	O
が	O
静止	O
し	O
て	O
いる	O
状態	O
で	O
は	O
、	O
船体	O
に	O
は	O
重力	O
と	O
浮力	O
の	O
二	B-QUANTITY
つ	I-QUANTITY
の	O
力	O
が	O
加わる	O
。	O

著書	O
中	O
で	O
、	O
当時	O
処刑	O
に	O
対し	O
て	O
同情	O
を	O
集め	O
て	O
い	O
た	O
近藤	B-PERSON
勇	I-PERSON
を	O
思い切り	O
批判	O
する	O
。	O

日共	B-ORG
岩見沢	B-GPE
の	O
白骨	O
が	O
教え	O
て	O
いる	O
。	O

「	O
カラス	O
の	O
パラドックス	O
」	O
と	O
も	O
呼ば	O
れる	O
が	O
、	O
パラドックス	O
と	O
し	O
て	O
扱う	O
べき	O
か	O
どう	O
か	O
に	O
は	O
異論	O
も	O
ある	O
。	O

当時	O
、	O
別	O
会社	O
の	O
ホテル	O
の	O
従業	O
員	O
で	O
ツイン	O
を	O
使用	O
し	O
た	O
事	O
も	O
あり	O
ます	O
が	O
、	O
部屋	O
は	O
十分	O
な	O
広	O
さ	O
で	O
バスルーム	O
も	O
快適	O
だっ	O
た	O
と	O
思い	O
ます	O
。	O

西川	B-PERSON
院長	B-TITLE_AFFIX
は	O
正真	O
正銘	O
の	O
名医	O
です	O
。	O

その	O
翌日	O
に	O
、	O
竜	B-PERSON
に	O
対する	O
右派	O
の	O
指定	O
は	O
取り消さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

1948	B-DATE
-	I-DATE
49	I-DATE
シーズン	O
に	O
は	O
レアル	B-ORG
・	I-ORG
マドリード	I-ORG
に	O
移籍	O
し	O
、	O
1950	B-DATE
年	I-DATE
11	I-DATE
月	I-DATE
5	I-DATE
日	I-DATE
に	O
は	O
クラブ	O
の	O
通算	O
1000	B-QUANTITY
点	I-QUANTITY
目	O
を	O
決め	O
た	O
。	O

2007	B-DATE
年	I-DATE
7	I-DATE
月	I-DATE
の	O
上旬	B-DATE
に	O
は	O
Acoustic	B-EVENT
UK	I-EVENT
に	O
参加	O
。	O

一方	O
の	O
産経	B-ORG
新聞	I-ORG
グループ	I-ORG
で	O
デジタル	O
事業	O
を	O
担当	O
する	O
産経	B-ORG
デジタル	I-ORG
の	O
担当	O
者	O
は	O
,	O
本紙	O
の	O
取材	O
に	O
対し	O
,	O
こう	O
語っ	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

使い古さ	O
れ	O
た	O
マニュアル	O
通り	O
の	O
手口	O
で	O
ある	O
。	O

起	O
終点	O
は	O
いずれ	O
も	O
三重	B-GPE
県	I-GPE
に	O
ある	O
が	O
、	O
3	B-QUANTITY
.	I-QUANTITY
5	I-QUANTITY
km	I-QUANTITY
だけ	O
奈良	B-GPE
県	I-GPE
を	O
通過	O
する	O
ため	O
三重	B-FAC
県内	I-FAC
完結	I-FAC
路線	I-FAC
で	O
は	O
ない	O
。	O

上級	O
生	O
の	O
豊富	O
な	O
経験	O
と	O
下級	O
生	O
の	O
高い	O
能力	O
が	O
融合	O
する	O
こと	O
で	O
、	O
もっと	O
もっと	O
強い	O
チーム	O
に	O
なれる	O
。	O

竜宮	B-LOC
島	I-LOC
全体	O
を	O
覆う	O
強力	O
な	O
重力	O
波	O
バリア	O
機構	O
。	O

しかし	O
,	O
昨年	B-DATE
10	I-DATE
月	I-DATE
に	O
幸福	B-ORG
の	I-ORG
科学	I-ORG
学園	I-ORG
が	O
土地	O
を	O
購入	O
し	O
た	O
際	O
に	O
地元	O
へ	O
の	O
情報	O
伝達	O
が	O
不	O
十分	O
だっ	O
た	O
こと	O
から	O
,	O
住民	O
から	O
は	O
いまだ	O
に	O
土地	O
購入	O
の	O
経緯	O
を	O
問いただす	O
質問	O
が	O
出	O
た	O
ほか	O
,	O
学園	O
建設	O
計画	O
の	O
図面	O
が	O
たびたび	O
変更	O
に	O
なっ	O
て	O
いる	O
こと	O
を	O
不審	O
がる	O
質問	O
,	O
“	O
住民	O
の	O
意見	O
は	O
計画	O
は	O
変え	O
ない	O
と	O
いう	O
態度	O
で	O
話	O
に	O
なら	O
ない	O
”	O
と	O
する	O
意見	O
など	O
が	O
噴出	O
。	O

奥	O
に	O
は	O
鍾乳	O
洞	O
が	O
あり	O
、	O
万	O
年	O
氷	O
を	O
入手	O
出来る	O
。	O

英語	B-LANGUAGE
を	O
通し	O
て	O
コミュニケーション	O
する	O
こと	O
の	O
楽し	O
さ	O
が	O
学べ	O
ます	O
。	O

ビジネス	O
クラス	O
は	O
フィンランド	B-GPE
を	O
代表	O
する	O
ブランド	O
「	O
イッタラ	B-ORG
」	O
や	O
「	O
アラビア	B-ORG
」	O
、	O
「	O
マリメッコ	B-ORG
」	O
の	O
食器	O
を	O
使用	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

そこ	O
の	O
校長	O
は	O
上海	B-GPE
で	O
の	O
以前	O
の	O
上司	O
だっ	O
た	O
。	O

キャッチ	O
コピー	O
は	O
「	O
第	B-ORDINAL
2	I-ORDINAL
の	O
遼	B-PERSON
君	O
育て	O
ます	O
」	O
。	O

例年	O
以上	O
に	O
開幕	O
ダッシュ	O
が	O
重要	O
だ	O
。	O

拡張	O
パッケージ	O
統合	O
済み	O
の	O
CD	O
4	B-QUANTITY
枚	I-QUANTITY
組	O
。	O

1	B-DATE
週間	I-DATE
ほど	O
頭痛	O
と	O
肩こり	O
が	O
ひどく	O
、	O
吐き気	O
も	O
する	O
ほど	O
だっ	O
た	O
の	O
で	O
、	O
初めて	O
行っ	O
て	O
み	O
まし	O
た	O
。	O

元	O
ネタ	O
は	O
ご	O
老公	O
。	O

その	O
喜び	O
と	O
,	O
闘い	O
と	O
を	O
共有	O
し	O
て	O
生きる	O
の	O
が	O
同志	O
で	O
ある	O
。	O

セントルイス	B-ORG
・	I-ORG
ラムズ	I-ORG
が	O
2	B-QUANTITY
巡	I-QUANTITY
全体	O
33	B-ORDINAL
位	I-ORDINAL
で	O
彼	O
を	O
指名	O
する	O
可能	O
性	O
が	O
ある	O
こと	O
から	O
、	O
ナイナーズ	B-ORG
が	O
1	B-QUANTITY
巡	I-QUANTITY
で	O
指名	O
し	O
た	O
と	O
考え	O
られ	O
た	O
が	O
、	O
この	O
指名	O
に	O
は	O
疑問	O
の	O
声	O
が	O
あがっ	O
た	O
。	O

短	O
距離	O
走	O
、	O
槍投げ	O
、	O
走り	O
幅跳び	O
、	O
円盤	O
投げ	O
、	O
ハードル	O
で	O
、	O
スコア	O
を	O
競う	O
。	O

ここ	O
で	O
検討	O
対象	O
の	O
ひと	O
つ	O
に	O
挙がっ	O
て	O
いる	O
民間	O
療法	O
に	O
“	O
ホメオパシー	O
”	O
が	O
あり	O
ます	O
。	O

ここ	O
の	O
ヘア	O
ケア	O
剤	O
は	O
、	O
肌	O
の	O
弱い	O
私	O
で	O
も	O
荒れ	O
ず	O
、	O
それ	O
も	O
いい	O
です	O
。	O

宋	B-GPE
から	O
は	O
西夏	B-GPE
と	O
呼ば	O
れる	O
。	O

新しい	O
こと	O
も	O
あっ	O
て	O
施設	O
は	O
きれい	O
!	O

また	O
抗議	O
し	O
た	O
浩子	B-PERSON
も	O
WWE	B-ORG
首脳	O
に	O
注目	O
さ	O
れ	O
、	O
結果	O
ディーヴァ	O
「	O
ゲイシャ	O
ガール	O
」	O
と	O
し	O
て	O
共	O
に	O
デビュー	O
、	O
活躍	O
する	O
こと	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O

通報	O
時刻	O
と	O
救急	O
車	O
到着	O
時刻	O
は	O
,	O
消防	O
署	O
の	O
記録	O
に	O
基づい	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

その	O
座	O
組み	O
は	O
その	O
まま	O
,	O
“	O
物語	O
”	O
と	O
“	O
技術	O
”	O
を	O
研究	O
する	O
PARTY	O
の	O
目指す	O
ところ	O
を	O
体現	O
し	O
て	O
いる	O
って	O
わけ	O
。	O

大学	B-ORDINAL
3	I-ORDINAL
年	I-ORDINAL
終了	O
後	O
、	O
1999	B-DATE
年	I-DATE
の	O
NBA	B-EVENT
ドラフト	I-EVENT
に	O
1	B-ORDINAL
巡	I-ORDINAL
目	I-ORDINAL
7	B-ORDINAL
位	I-ORDINAL
で	O
ワシントン	B-ORG
・	I-ORG
ウィザーズ	I-ORG
から	O
指名	O
を	O
受け	O
入団	O
し	O
た	O
。	O

中学	O
生	O
ながら	O
デモ	O
に	O
加わっ	O
た	O
。	O

標準	O
軌	O
へ	O
の	O
改築	O
に	O
つい	O
て	O
は	O
、	O
1938	B-DATE
年	I-DATE
7	I-DATE
月	I-DATE
1	I-DATE
日	I-DATE
に	O
完成	O
し	O
て	O
いる	O
が	O
、	O
慶州	B-GPE
-	O
永川	B-GPE
間	O
は	O
、	O
762	B-QUANTITY
mm	I-QUANTITY
軌間	O
の	O
まま	O
残さ	O
れ	O
た	O
。	O

グループ	O
ホーム	O
で	O
は	O
、	O
介護	O
職員	O
の	O
過酷	O
な	O
勤務	O
状況	O
、	O
虐待	O
、	O
安全	O
対策	O
が	O
問題	O
と	O
なる	O
こと	O
が	O
ある	O
。	O

G	B-PERSON
・	I-PERSON
ネイガウス	I-PERSON
は	O
「	O
パン	B-WORK_OF_ART
・	I-WORK_OF_ART
タデウシュ	I-WORK_OF_ART
」	O
と	O
結び付け	O
て	O
解釈	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

TV	O
スペシャル	O
を	O
放送	O
し	O
た	O
作品	O
は	O
『	O
タッチ	B-WORK_OF_ART
』	O
、	O
『	O
シティー	B-WORK_OF_ART
ハンター	I-WORK_OF_ART
』	O
、	O
『	O
はじめ	B-WORK_OF_ART
の	I-WORK_OF_ART
一	I-WORK_OF_ART
歩	I-WORK_OF_ART
』	O
、	O
『	O
DEATH	B-WORK_OF_ART
NOTE	I-WORK_OF_ART
』	O
など	O
。	O

Solaris	B-PRODUCT
10	I-PRODUCT
に	O
含ま	O
れる	O
バージョン	O
は	O
X	B-PRODUCT
11	I-PRODUCT
R	I-PRODUCT
6	I-PRODUCT
.	I-PRODUCT
6	I-PRODUCT
に	O
基づい	O
て	O
いる	O
。	O

ブレーブス	B-ORG
の	O
川上	B-PERSON
憲伸	I-PERSON
投手	O
は	O
4	B-DATE
日	I-DATE
、	O
岩村	B-PERSON
の	O
パイレーツ	B-ORG
と	O
の	O
試合	O
で	O
初	O
先発	O
、	O
斎藤	B-PERSON
隆	I-PERSON
投手	O
は	O
、	O
5	B-DATE
日	I-DATE
の	O
ナショナルズ	B-EVENT
戦	I-EVENT
が	O
初	O
登板	O
の	O
見込み	O
。	O

5	B-DATE
月	I-DATE
4	I-DATE
日	I-DATE
午前	B-TIME
4	I-TIME
時	I-TIME
32	I-TIME
分	I-TIME
生まれ	O
の	O
A	O
型	O
Rh	O
+	O
、	O
身長	O
155	B-QUANTITY
.	I-QUANTITY
6	I-QUANTITY
cm	I-QUANTITY
。	O

渋谷	B-GPE
に	O
ある	O
台湾	B-GPE
式	O
マッサージ	O
を	O
受け	O
られる	O
サロン	O
です	O
。	O

総	O
投票	O
37	B-QUANTITY
,	I-QUANTITY
585	I-QUANTITY
票	I-QUANTITY
の	O
うち	O
、	O
37	B-QUANTITY
,	I-QUANTITY
089	I-QUANTITY
票	I-QUANTITY
が	O
統合	O
に	O
賛成	O
し	O
た	O
の	O
で	O
ある	O
。	O

以下	O
の	O
庭園	O
が	O
ある	O
が	O
、	O
いずれ	O
も	O
公共	O
に	O
公開	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
「	O
公園	O
」	O
で	O
は	O
ない	O
。	O

また	O
行っ	O
て	O
み	O
たい	O
と	O
まで	O
は	O
思え	O
なかっ	O
た	O
けれど	O
、	O
悪く	O
は	O
無かっ	O
た	O
です	O
か	O
ね	O
。	O

この	O
年	O
の	O
夏	O
の	O
イベント	O
を	O
最後	O
に	O
菊地	B-PERSON
が	O
卒業	O
。	O

2人	B-QUANTITY
は	O
犯行	O
を	O
否認	O
し	O
た	O
が	O
、	O
B	O
が	O
「	O
A	O
が	O
射殺	O
し	O
た	O
」	O
と	O
供述	O
し	O
た	O
こと	O
、	O
パナマ	B-PRODUCT
帽	I-PRODUCT
を	O
A	O
に	O
買い与え	O
た	O
と	O
する	O
台湾	B-NORP
人	I-NORP
の	O
証言	O
を	O
得	O
た	O
こと	O
を	O
証拠	O
に	O
殺人	B-LAW
罪	I-LAW
で	O
起訴	O
し	O
た	O
。	O

公定	O
歩合	O
の	O
引き上げ	O
が	O
伝わる	O
と	O
、	O
ドル	B-MONEY
は	O
上げ幅	O
を	O
拡大	O
し	O
た	O
。	O

夜	B-TIME
22	I-TIME
時	I-TIME
まで	O
営業	O
し	O
て	O
いる	O
の	O
で	O
、	O
会社	O
帰り	O
に	O
行く	O
こと	O
が	O
多い	O
です	O
。	O

こんな	O
とこ	O
で	O
やる	O
だけ	O
無駄	O
。	O

国道	B-FAC
3	I-FAC
号	I-FAC
線	I-FAC
の	O
商業	O
地帯	O
に	O
は	O
、	O
休日	O
は	O
福岡	B-GPE
都市	O
圏	O
内外	O
から	O
の	O
客	O
で	O
にぎわう	O
。	O

何	O
代	O
か	O
前	O
の	O
王	O
が	O
建て	O
た	O
玻璃	B-FAC
宮	I-FAC
が	O
ある	O
。	O

キット	O
から	O
ご	O
自分	O
で	O
対応	O
出来	O
ます	O
。	O

マカロック	B-PERSON
の	O
遺体	O
は	O
ピーリッジ	B-GPE
の	O
戦場	O
に	O
埋葬	O
さ	O
れ	O
た	O
が	O
、	O
後	O
に	O
他	O
の	O
犠牲	O
者	O
達	O
と	O
共	O
に	O
リトルロック	B-GPE
の	O
墓地	O
に	O
移葬	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

3	B-ORDINAL
回	I-ORDINAL
目	I-ORDINAL
の	O
利用	O
に	O
なり	O
ます	O
。	O

プレイヤー	O
の	O
ほか	O
プロデューサー	O
、	O
アレンジャー	O
と	O
し	O
て	O
も	O
実績	O
が	O
ある	O
。	O

その	O
後	O
は	O
重賞	O
戦線	O
を	O
走り	O
、	O
ダービー	B-EVENT
卿	I-EVENT
チャレンジ	I-EVENT
トロフィー	I-EVENT
で	O
4	B-ORDINAL
着	I-ORDINAL
、	O
新潟	B-EVENT
大賞	I-EVENT
典	I-EVENT
は	O
1番	B-ORDINAL
人気	I-ORDINAL
で	O
2	B-ORDINAL
着	I-ORDINAL
、	O
兄弟	O
制覇	O
が	O
期待	O
さ	O
れ	O
た	O
エプソム	B-EVENT
カップ	I-EVENT
で	O
は	O
1番	B-ORDINAL
人気	I-ORDINAL
で	O
3	B-ORDINAL
着	I-ORDINAL
と	O
なる	O
など	O
安定	O
し	O
た	O
走り	O
を	O
見せ	O
た	O
が	O
勝利	O
は	O
挙げ	O
られ	O
ず	O
に	O
降級	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O

他	O
の	O
クラウン	O
で	O
覚え	O
た	O
アビリティ	O
を	O
使う	O
こと	O
が	O
できる	O
。	O

本社	O
は	O
宮崎	B-GPE
県	I-GPE
西臼杵	I-GPE
郡	I-GPE
高千穂	I-GPE
町	I-GPE
大字	I-GPE
三田井	I-GPE
1447	I-GPE
-	I-GPE
1	I-GPE
。	O

ヒロシ	B-PERSON
に	O
しか	O
見え	O
ない	O
謎	O
の	O
存在	O
。	O

貴	O
市	O
および	O
貴	O
財団	O
で	O
は	O
,	O
本	O
申入	O
に	O
かかる	O
事実	O
が	O
判っ	O
て	O
も	O
,	O
今後	O
も	O
APTF	B-ORG
に	O
よる	O
使用	O
を	O
許可	O
し	O
続ける	O
の	O
です	O
か	O
。	O

咲	B-PERSON
の	O
兄	O
の	O
恭太郎	B-PERSON
の	O
回顧	O
録	O
に	O
よる	O
と	O
、	O
かつて	O
生死	O
の	O
境	O
を	O
さまよっ	O
た	O
咲	B-PERSON
は	O
、	O
恭太郎	B-PERSON
が	O
みつけ	O
た	O
薬	O
に	O
よっ	O
て	O
奇跡	O
的	O
に	O
回復	O
し	O
た	O
こと	O
。	O

1953	B-DATE
年	I-DATE
まで	O
州	B-ORG
議会	I-ORG
議員	B-TITLE_AFFIX
を	O
務め	O
た	O
後	O
、	O
市長	O
に	O
転身	O
し	O
た	O
ノリス	B-PERSON
・	I-PERSON
ポールソン	I-PERSON
の	O
議席	O
を	O
争う	O
補欠	O
選挙	O
に	O
勝利	O
し	O
、	O
下院	B-ORG
議員	B-TITLE_AFFIX
と	O
なる	O
。	O

1998	B-DATE
年	I-DATE
から	O
野辺山	B-LOC
合宿	O
に	O
参加	O
し	O
、	O
2001	B-DATE
年	I-DATE
に	O
全	B-EVENT
日本	I-EVENT
ノービス	I-EVENT
選手	I-EVENT
権	I-EVENT
A	O
クラス	O
で	O
優勝	B-ORDINAL
。	O

競技	O
形式	O
は	O
日本	B-GPE
の	O
もの	O
を	O
取り入れ	O
て	O
いる	O
が	O
、	O
スタート	O
タイミング	O
が	O
2	B-TIME
秒	I-TIME
以上	O
で	O
出	O
遅れ	O
と	O
なる	O
など	O
若干	O
の	O
違い	O
が	O
ある	O
。	O

ハーベスター	O
は	O
脱穀	O
機	O
に	O
エンジン	O
と	O
自走	O
できる	O
ため	O
の	O
移動	O
用	O
クローラ	O
を	O
取り付け	O
た	O
もの	O
で	O
、	O
米	O
の	O
場合	O
、	O
刈り取っ	O
た	O
稲	O
から	O
藁	O
を	O
取り除い	O
て	O
籾	O
に	O
仕上げる	O
工程	O
で	O
使用	O
さ	O
れる	O
。	O

ファサード	O
は	O
、	O
アンセルモ	B-PERSON
と	O
同	O
時代	O
の	O
彫刻	O
家	O
グリエルモ	B-PERSON
・	I-PERSON
ダ	I-PERSON
・	I-PERSON
モデナ	I-PERSON
作	O
の	O
レリーフ	O
で	O
知ら	O
れる	O
。	O

海外	O
から	O
来	O
た	O
友達	O
や	O
、	O
旅館	O
に	O
泊まっ	O
た	O
こと	O
の	O
ない	O
若い	O
人	O
を	O
連れ	O
て	O
行く	O
と	O
喜ば	O
れ	O
ます	O
。	O

同じ	O
テーブル	O
“	O
T	O
”	O
に	O
対し	O
て	O
、	O
SQL	O
文	O
SELECT	O
C	O
1	O
FROM	O
T	O
;	O
を	O
実行	O
する	O
と	O
、	O
テーブル	O
“	O
T	O
”	O
の	O
すべて	O
の	O
行	O
の	O
列	O
C	O
1	O
のみ	O
が	O
返さ	O
れる	O
。	O

“	O
イエス	B-PERSON
の	O
ショッピング	O
”	O
は	O
,	O
かつて	O
本紙	O
で	O
も	O
紹介	O
し	O
た	O
こと	O
が	O
ある	O
コミケ	B-EVENT
に	O
反対	O
する	O
キリスト	B-NORP
教会	I-NORP
を	O
彷彿	O
と	O
さ	O
せ	O
ます	O
。	O

愛称	O
「	O
まっすー	B-PERSON
」	O
。	O

ただ	O
、	O
国内	O
二	O
輪	O
車	O
市場	O
の	O
低迷	O
で	O
オークション	O
相場	O
の	O
下落	O
基調	O
は	O
続い	O
て	O
おり	O
、	O
平均	O
売り上げ	O
単価	O
は	O
0	B-PERCENT
.	I-PERCENT
5	I-PERCENT
%	I-PERCENT
減	O
と	O
小幅	O
ながら	O
マイナス	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O

本文	O
182	B-QUANTITY
頁	I-QUANTITY
、	O
歌数	O
447	B-QUANTITY
首	I-QUANTITY
。	O

同	O
市内	O
の	O
ハリウッド	B-FAC
・	I-FAC
フォーエヴァー	I-FAC
墓地	I-FAC
に	O
眠る	O
。	O

最終	O
的	O
に	O
は	O
自分	O
の	O
臀部	O
の	O
肉	O
が	O
外	O
に	O
はみ出し	O
た	O
状態	O
で	O
座る	O
だけ	O
に	O
とどまる	O
。	O

ムグンファ	B-PRODUCT
号	I-PRODUCT
のみ	O
停車	O
。	O

「	O
つる	B-ORG
家	I-ORG
」	O
を	O
強引	O
に	O
廃業	O
に	O
追い込もう	O
と	O
する	O
も	O
、	O
小松原	B-PERSON
の	O
「	O
土圭	O
の	O
間	O
の	O
小野寺	B-PERSON
」	O
と	O
し	O
て	O
の	O
忠告	O
を	O
聞き	O
、	O
強引	O
な	O
手	O
を	O
使わ	O
なく	O
なっ	O
た	O
。	O

保存	O
後	O
、	O
スキル	O
経験	O
値	O
30	B-PERCENT
%	I-PERCENT
アップ	O
。	O

当時	O
は	O
“	O
ネット	O
ジャーナリズム	O
”	O
や	O
“	O
ブログ	O
ジャーナリズム	O
”	O
と	O
いっ	O
た	O
言葉	O
も	O
一般	O
的	O
で	O
は	O
あり	O
ませ	O
ん	O
でし	O
た	O
。	O

1973	B-DATE
年	I-DATE
から	O
、	O
10	B-DATE
月	I-DATE
の	O
各賞	O
受賞	O
者	O
発表	O
時点	O
で	O
生存	O
し	O
て	O
いる	O
必要	O
が	O
ある	O
が	O
、	O
その	O
後	O
死亡	O
し	O
て	O
も	O
取り消さ	O
れ	O
ない	O
こと	O
に	O
なり	O
、	O
その	O
規定	O
に	O
より	O
1996	B-DATE
年	I-DATE
経済	B-PRODUCT
学	I-PRODUCT
賞	I-PRODUCT
の	O
ウィリアム	B-PERSON
・	I-PERSON
ヴィックリー	I-PERSON
は	O
授賞	O
式	O
前	O
に	O
亡くなっ	O
て	O
も	O
受賞	O
が	O
取り消さ	O
れ	O
なかっ	O
た	O
。	O

仕事場	O
の	O
近く	O
な	O
の	O
で	O
、	O
2	B-QUANTITY
度	I-QUANTITY
くらい	O
行き	O
まし	O
た	O
。	O

今後	O
も	O
これ	O
まで	O
得	O
た	O
情報	O
を	O
再度	O
精査	O
する	O
一方	O
、	O
聞き込み	O
など	O
地道	O
な	O
捜査	O
を	O
続ける	O
方針	O
。	O

犯人	O
は	O
一体	O
誰	O
な	O
の	O
か	O
?	O

ウォール	B-LOC
ストリート	I-LOC
に	O
対する	O
国民	O
の	O
深い	O
憤り	O
を	O
背景	O
に	O
、	O
金融	O
業	O
界	O
関係	O
者	O
は	O
自身	O
の	O
行為	O
が	O
もたらす	O
社会	O
的	O
影響	O
を	O
忘れ	O
て	O
しまっ	O
た	O
と	O
批判	O
し	O
、	O
上院	B-ORG
で	O
の	O
法案	O
審議	O
を	O
支持	O
する	O
よう	O
要請	O
。	O

その	O
裁判	O
の	O
傍聴	O
を	O
再三	O
連絡	O
し	O
て	O
いる	O
が	O
,	O
彼	O
は	O
黙っ	O
て	O
口	O
を	O
拭っ	O
た	O
まま	O
何	O
ら	O
の	O
対外	O
的	O
な	O
声明	O
も	O
公式	O
に	O
発表	O
し	O
ない	O
。	O

これ	O
も	O
アイラス	B-PERSON
さん	O
の	O
おかげ	O
です	O
。	O

必ず	O
フィオ	B-PERSON
と	O
コンビ	O
を	O
組まさ	O
れ	O
、	O
仕事	O
の	O
情報	O
を	O
与え	O
られ	O
ない	O
。	O

つまり	O
不倫	O
。	O

略称	O
は	O
UNSCR	B-PRODUCT
662	I-PRODUCT
。	O

その	O
後	O
、	O
副露	O
もしくは	O
暗槓	O
を	O
行う	O
ごと	O
に	O
3	B-QUANTITY
枚	I-QUANTITY
ずつ	O
減っ	O
て	O
いく	O
。	O

渋谷	B-GPE
に	O
ある	O
会社	O
から	O
近かっ	O
た	O
こと	O
が	O
一番	O
の	O
理由	O
でし	O
た	O
。	O

古巣	O
・	O
ジェノア	B-ORG
と	O
の	O
開幕	O
戦	O
で	O
決勝	O
ゴール	O
を	O
挙げる	O
と	O
、	O
11	B-DATE
月	I-DATE
16	I-DATE
日	I-DATE
の	O
トリノ	B-EVENT
戦	I-EVENT
で	O
は	O
自身	O
初	O
の	O
ハット	O
トリック	O
を	O
達成	O
し	O
、	O
カターニア	B-ORG
の	O
セリエ	B-ORG
A	I-ORG
通算	O
100	B-QUANTITY
勝	I-QUANTITY
に	O
貢献	O
し	O
た	O
。	O

市長	O
は	O
2	B-DATE
月	I-DATE
、	O
反	O
市長	O
派	O
側	O
に	O
電話	O
で	O
「	O
不	O
信任	O
案	O
を	O
出し	O
て	O
」	O
と	O
要求	O
し	O
、	O
その	O
後	O
も	O
挑発	O
。	O

堀河	B-PERSON
斎宮	I-PERSON
と	O
呼ば	O
れ	O
た	O
。	O

同人	O
音楽	O
活動	O
と	O
し	O
て	O
オリジナル	O
楽曲	O
を	O
作成	O
し	O
発売	O
し	O
て	O
いる	O
ほか	O
、	O
アニメ	O
や	O
PC	O
ゲーム	O
の	O
BGM	O
や	O
主題	O
歌	O
を	O
制作	O
し	O
提供	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

連歌	O
師	O
の	O
宗長	B-PERSON
・	O
宗碩	B-PERSON
に	O
師事	O
し	O
、	O
各地	O
を	O
旅	O
し	O
た	O
。	O

5	B-DATE
月	I-DATE
28	I-DATE
日	I-DATE
から	O
順次	O
設置	O
を	O
開始	O
し	O
まし	O
た	O
。	O

また	O
、	O
ビリー	B-PERSON
・	I-PERSON
リッデル	I-PERSON
も	O
獲得	O
する	O
。	O

伯爵	O
夫人	O
に	O
母	O
の	O
影	O
を	O
見	O
て	O
いる	O
よう	O
で	O
ある	O
。	O

家庭	O
で	O
は	O
高圧	O
的	O
に	O
振る舞い	O
、	O
貧しい	O
環境	O
で	O
育っ	O
た	O
自分	O
に	O
対し	O
息子	O
の	O
環境	O
が	O
いかに	O
恵まれ	O
て	O
いる	O
か	O
を	O
言い立て	O
て	O
息子	O
を	O
げんなり	O
さ	O
せ	O
た	O
。	O

前年	O
の	O
セブリング	B-EVENT
12	I-EVENT
時間	I-EVENT
レース	I-EVENT
優勝	B-ORDINAL
を	O
ステップ	O
に	O
、	O
スポーツ	B-EVENT
カー	I-EVENT
世界	I-EVENT
選手	I-EVENT
権	I-EVENT
へ	O
の	O
本格	O
参戦	O
を	O
開始	O
。	O

黄身	O
と	O
白身	O
が	O
共	O
に	O
平円	O
状	O
と	O
なり	O
、	O
見	O
た	O
目	O
が	O
目玉	O
の	O
よう	O
に	O
なる	O
こと	O
から	O
そう	O
呼ば	O
れる	O
。	O

医療	O
保険	O
が	O
適用	O
さ	O
れ	O
ない	O
治療	O
が	O
多く	O
、	O
患者	O
に	O
とっ	O
て	O
治療	O
は	O
大きな	O
経済	O
的	O
負担	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O

部外	O
者	O
の	O
発言	O
を	O
規制	O
する	O
動き	O
に	O
対し	O
、	O
防衛	B-ORG
省	I-ORG
・	O
自衛	B-ORG
隊	I-ORG
内部	O
から	O
は	O
「	O
民主	B-ORG
党	I-ORG
政権	O
を	O
批判	O
し	O
た	O
から	O
で	O
あり	O
、	O
言論	O
封殺	O
で	O
は	O
ない	O
か	O
」	O
と	O
疑問	O
と	O
反発	O
の	O
声	O
が	O
上がっ	O
て	O
いる	O
。	O

主に	O
ロシア	B-GPE
や	O
フランス	B-GPE
の	O
映画	O
で	O
活躍	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
特に	O
1994	B-DATE
年	I-DATE
に	O
製作	O
さ	O
れ	O
た	O
ニキータ	B-PERSON
・	I-PERSON
ミハルコフ	I-PERSON
の	O
『	O
太陽	B-WORK_OF_ART
に	I-WORK_OF_ART
灼か	I-WORK_OF_ART
れ	I-WORK_OF_ART
て	I-WORK_OF_ART
』	O
で	O
は	O
ヨーロッパ	B-LOC
中	O
で	O
高い	O
評価	O
を	O
受け	O
た	O
。	O

2012	B-DATE
年	I-DATE
に	O
人類	O
は	O
滅亡	O
し	O
ませ	O
ん	O
!	O

彼	O
ら	O
は	O
自分	O
ら	O
が	O
行う	O
べき	O
任務	O
に	O
つい	O
て	O
知らさ	O
れ	O
た	O
上	O
で	O
自主	O
的	O
に	O
志願	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
任務	O
説明	O
後	O
に	O
参加	O
を	O
辞退	O
する	O
こと	O
も	O
認め	O
られ	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
辞退	O
する	O
隊員	O
は	O
い	O
なかっ	O
た	O
と	O
いう	O
。	O

この	O
よう	O
な	O
関係	O
を	O
イラスト	O
集	O
にて	O
サクラ	B-PERSON
と	O
いの	B-PERSON
の	O
関係	O
は	O
ナルト	B-PERSON
と	O
サスケ	B-PERSON
と	O
対比	O
さ	O
せ	O
て	O
いる	O
と	O
作者	O
が	O
コメント	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

少し	O
変わっ	O
た	O
メニュー	O
も	O
あり	O
定期	O
的	O
に	O
メニュー	O
も	O
変わっ	O
て	O
いる	O
の	O
で	O
楽しい	O
。	O

欧米	B-LOC
で	O
は	O
頭	O
文字	O
を	O
取っ	O
て	O
「	O
S	O
M	O
T	O
」	O
と	O
略さ	O
れる	O
。	O

しかし	O
、	O
赫	B-PERSON
が	O
突如	O
インター	B-EVENT
ハイ	I-EVENT
へ	O
の	O
出場	O
を	O
決め	O
、	O
新宮	B-PERSON
は	O
「	O
真岡	B-PERSON
・	O
笹宮	B-PERSON
・	O
赫	B-PERSON
の	O
組	O
は	O
完全	O
に	O
隙	O
が	O
なくなる	O
」	O
と	O
評し	O
て	O
いる	O
。	O

高速	O
で	O
静か	O
な	O
動作	O
音	O
で	O
ある	O
が	O
、	O
装置	O
や	O
メンテナンス	O
費用	O
は	O
やや	O
高価	O
。	O

県警	O
は	O
、	O
汚名	O
返上	O
に	O
向け	O
て	O
取り締まり	O
を	O
強化	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

1923	B-DATE
年	I-DATE
、	O
オスマン	B-FAC
通り	I-FAC
と	O
いう	O
新た	O
な	O
大通り	O
を	O
建設	O
する	O
ため	O
、	O
ロベール	B-FAC
=	I-FAC
ウーダン	I-FAC
劇場	I-FAC
が	O
取り壊さ	O
れ	O
た	O
。	O

転じ	O
て	O
、	O
640	B-QUANTITY
x	O
480	B-QUANTITY
ピクセル	I-QUANTITY
の	O
画面	O
解像	O
度	O
を	O
俗	O
に	O
「	O
VGA	O
」	O
と	O
呼ぶ	O
よう	O
に	O
も	O
なっ	O
た	O
。	O

腕前	O
は	O
お	O
兄	O
ちゃん	O
より	O
上	O
。	O

番組	O
内	O
で	O
実験	O
も	O
なさ	O
れ	O
た	O
が	O
、	O
結局	O
はっきり	O
と	O
し	O
た	O
こと	O
は	O
わから	O
なかっ	O
た	O
。	O

この	O
事件	O
の	O
責任	O
を	O
取っ	O
て	O
渡邉	B-PERSON
恒雄	I-PERSON
が	O
ジャイアンツ	B-ORG
の	O
オーナー	O
職	O
を	O
辞任	O
、	O
一場	B-PERSON
も	O
明治	B-ORG
大学	I-ORG
野球	I-ORG
部	I-ORG
を	O
退部	O
し	O
、	O
当面	O
謹慎	O
を	O
余儀	O
なく	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

とにかく	O
量	O
が	O
おおい	O
。	O

店内	O
に	O
は	O
、	O
電源	O
が	O
そこ	O
ら	O
中	O
に	O
あり	O
、	O
電波	O
も	O
良好	O
。	O

付属	O
の	O
DVD	O
に	O
は	O
、	O
1988	B-DATE
年	I-DATE
1	I-DATE
月	I-DATE
21	I-DATE
日	I-DATE
に	O
行わ	O
れ	O
た	O
目黒	B-FAC
鹿鳴	I-FAC
館	I-FAC
で	O
の	O
ライヴ	O
映像	O
を	O
収録	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

流産	O
や	O
死産	O
の	O
とき	O
,	O
身体	O
が	O
バラバラ	O
に	O
なる	O
ところ	O
を	O
,	O
寒空	O
の	O
中	O
説明	O
さ	O
れ	O
,	O
身	O
も	O
心	O
も	O
ガクガク	O
ブルブル	O
と	O
震える	O
。	O

予選	O
トップ	O
の	O
タイム	O
を	O
マーク	O
し	O
決勝	O
進出	O
を	O
決め	O
ます	O
。	O

口径	O
が	O
1	B-QUANTITY
/	I-QUANTITY
28	I-QUANTITY
ポンド	I-QUANTITY
の	O
鉛球	O
に	O
相当	O
する	O
直径	O
14	B-QUANTITY
ミリ	I-QUANTITY
の	O
実包	O
を	O
使用	O
する	O
もの	O
。	O

しかし	O
,	O
進化	O
論	O
を	O
否定	O
し	O
,	O
神	O
の	O
天地	O
創造	O
を	O
教える	O
など	O
の	O
,	O
全て	O
を	O
宗教	O
に	O
染めあげる	O
教育	O
は	O
明らか	O
に	O
間違っ	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

しばらく	O
居る	O
と	O
,	O
極	O
彩色	O
の	O
光	O
に	O
あて	O
られ	O
た	O
の	O
か	O
,	O
冬	O
の	O
風	O
に	O
銀色	O
の	O
リボン	O
が	O
舞う	O
の	O
を	O
,	O
美しい	O
と	O
思える	O
よう	O
に	O
なっ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

歳出	O
の	O
無	O
制限	O
な	O
増大	O
を	O
抑制	O
する	O
ほか	O
、	O
国	O
の	O
重点	O
投資	O
項目	O
を	O
内外	O
に	O
示す	O
意義	O
も	O
持つ	O
。	O

ほか	O
の	O
宗教	O
団体	O
を	O
弾圧	O
し	O
ない	O
と	O
いう	O
の	O
が	O
,	O
私	O
たち	O
の	O
立場	O
です	O
。	O

10	B-DATE
月	I-DATE
23	I-DATE
日	I-DATE
、	O
新原	B-PERSON
は	O
密約	O
の	O
原本	O
を	O
発見	O
し	O
た	O
。	O

フォーラム	B-ORG
90s	I-ORG
の	O
後継	O
団体	O
の	O
一	O
つ	O
で	O
ある	O
アソシエ	B-ORG
21	I-ORG
に	O
は	O
参加	O
し	O
なかっ	O
た	O
。	O

ルート	O
設定	O
は	O
、	O
大和	B-LOC
平野	I-LOC
の	O
複数	O
の	O
観光	O
エリア	O
を	O
移動	O
できる	O
ループ	O
状	O
ルート	O
と	O
、	O
幹線	O
ルート	O
近く	O
で	O
景観	O
上	O
も	O
自転	O
車	O
走行	O
ルート	O
で	O
ある	O
補助	O
幹線	O
ルート	O
、	O
大和	B-LOC
平野	I-LOC
外	O
の	O
観光	O
ルート	O
を	O
結ぶ	O
高原	O
ルート	O
を	O
選定	O
。	O

これ	O
は	O
言語	O
学	O
的	O
な	O
仮定	O
で	O
ある	O
。	O

翌	B-DATE
20	I-DATE
日	I-DATE
8	B-TIME
時	I-TIME
10	I-TIME
分	I-TIME
、	O
片岡	B-LOC
湾	I-LOC
を	O
目指す	O
ソ連	B-ORG
艦隊	I-ORG
6	B-QUANTITY
隻	I-QUANTITY
が	O
幌筵	B-LOC
海峡	I-LOC
に	O
進入	O
を	O
試み	O
た	O
。	O

西	B-LOC
アフリカ	I-LOC
地域	I-LOC
で	O
は	O
、	O
西	B-NORP
アフリカ	I-NORP
諸国	I-NORP
経済	I-NORP
共同	I-NORP
体	I-NORP
Economic	B-NORP
Communitiy	I-NORP
of	I-NORP
West	I-NORP
African	I-NORP
States	I-NORP
,	O
略称	O
:	O
ECOWAS	B-NORP
)	O
を	O
結成	O
し	O
、	O
西	B-LOC
アフリカ	I-LOC
諸国	O
が	O
密接	O
し	O
て	O
経済	O
発展	O
に	O
寄与	O
する	O
機関	O
を	O
設置	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

会社	O
、	O
企業	O
、	O
事業	O
体	O
、	O
機関	O
、	O
団体	O
に	O
よっ	O
て	O
行わ	O
れる	O
社会	O
に	O
危害	O
を	O
及ぼす	O
行為	O
の	O
うち	O
、	O
法律	O
で	O
犯罪	O
と	O
規定	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
もの	O
を	O
「	O
単位	O
犯罪	O
」	O
と	O
いう	O
。	O

その	O
比率	O
は	O
住民	O
の	O
約	O
80	B-PERCENT
%	I-PERCENT
に	O
及ぶ	O
。	O

化粧	O
室	O
は	O
各線	O
の	O
改札	O
階	O
の	O
改札	O
外	O
に	O
1	B-QUANTITY
ヶ所	I-QUANTITY
ずつ	O
ある	O
。	O

普段	O
は	O
わりと	O
すまし	O
て	O
いる	O
が	O
、	O
本来	O
は	O
年頃	O
の	O
少年	O
らしく	O
無邪気	O
。	O

新	B-ORG
健康	I-ORG
協会	I-ORG
の	O
会員	O
が	O
薬	O
を	O
飲ま	O
ない	O
理由	O
に	O
関連	O
し	O
そう	O
な	O
説明	O
が	O
,	O
“	O
健康	B-WORK_OF_ART
新聞	I-WORK_OF_ART
”	O
に	O
コラム	O
と	O
し	O
て	O
載っ	O
た	O
こと	O
が	O
あり	O
ます	O
。	O

なお	O
、	O
階級	O
の	O
正式	O
名称	O
は	O
、	O
「	O
66	B-QUANTITY
.	I-QUANTITY
678	I-QUANTITY
kg	I-QUANTITY
級	O
」	O
で	O
ある	O
。	O

また	O
来	O
たい	O
です	O
。	O

その	O
後	O
、	O
ローテーション	O
入り	O
し	O
た	O
が	O
、	O
球団	O
は	O
酷使	O
を	O
防ぐ	O
ため	O
、	O
9	B-DATE
月	I-DATE
12	I-DATE
日	I-DATE
の	O
登板	O
を	O
最後	O
に	O
シーズン	O
を	O
終え	O
た	O
。	O

2009	B-DATE
年	I-DATE
9	I-DATE
月	I-DATE
に	O
宿泊	O
し	O
た	O
際	O
に	O
「	O
スプレンディード	B-FAC
」	O
を	O
利用	O
。	O

東京	B-ORG
電力	I-ORG
は	O
26	B-DATE
日	I-DATE
14	B-TIME
時	I-TIME
10	I-TIME
分	I-TIME
に	O
報告	O
し	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
その	O
時点	O
で	O
事故	O
から	O
22	B-TIME
時間	I-TIME
経過	O
し	O
て	O
い	O
た	O
こと	O
を	O
大熊	B-ORG
町	I-ORG
は	O
強く	O
批判	O
し	O
、	O
「	O
地元	O
を	O
ないがしろ	O
に	O
し	O
、	O
場合	O
に	O
よっ	O
て	O
は	O
その	O
信用	O
を	O
失っ	O
て	O
も	O
やむ	O
を	O
え	O
ない	O
」	O
と	O
述懐	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

東海	B-ORG
大学	I-ORG
卒業	O
、	O
大学	O
在学	O
時	O
は	O
体育	B-ORG
会	I-ORG
キックボクシング	I-ORG
部	I-ORG
所属	O
。	O

半面	O
、	O
塩水	B-ORG
糖	I-ORG
、	O
アルコニクス	B-ORG
、	O
山洋	B-ORG
電	I-ORG
が	O
下げ	O
た	O
。	O

5	B-DATE
月	I-DATE
から	O
少し	O
値上げ	O
し	O
た	O
みたい	O
。	O

安楽	B-GPE
区	I-GPE
は	O
清代	B-DATE
に	O
基隆	B-GPE
堡	I-GPE
と	O
称さ	O
れ	O
て	O
おり	O
、	O
日本	B-DATE
統治	I-DATE
時代	I-DATE
初期	O
に	O
は	O
大武崙	B-GPE
庄	I-GPE
、	O
蚵殼	B-GPE
港	I-GPE
庄	I-GPE
、	O
外加	B-GPE
內木山	I-GPE
庄	I-GPE
、	O
大竿林	B-GPE
庄	I-GPE
が	O
設置	O
さ	O
れ	O
基隆	B-ORG
庁	I-ORG
の	O
管轄	O
に	O
置か	O
れ	O
清代	B-DATE
の	O
行政	O
区域	O
を	O
踏襲	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

物知り	O
で	O
は	O
ある	O
が	O
、	O
自分	O
に	O
関する	O
過去	O
の	O
記憶	O
が	O
一切	O
ない	O
。	O

1779	B-DATE
年	I-DATE
、	O
ウィリアム	B-ORG
・	I-ORG
アンド	I-ORG
・	I-ORG
メアリー	I-ORG
大学	I-ORG
に	O
新しく	O
創ら	O
れ	O
た	O
法律	O
学	O
教授	O
に	O
指名	O
さ	O
れ	O
、	O
アメリカ	B-GPE
合衆	I-GPE
国	I-GPE
で	O
は	O
最初	O
の	O
法律	O
学	O
教授	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O

団地	O
前	O
が	O
一般	O
車両	O
は	O
入ら	O
ない	O
道路	O
で	O
安全	O
。	O

他	O
で	O
は	O
余	O
し	O
て	O
もらえ	O
ない	O
手触り	O
感	O
の	O
ヘア	O
カラー	O
は	O
感動	O
もの	O
でし	O
た	O
。	O

いつ	O
も	O
インド	O
カレー	O
屋	O
さん	O
に	O
行く	O
と	O
カレー	O
を	O
付け	O
ず	O
に	O
焼きたて	O
の	O
バター	O
ナン	O
を	O
食べ	O
て	O
、	O
それ	O
から	O
たいてい	O
シュリンプ	O
カレー	O
しか	O
頼み	O
ませ	O
ん	O
でし	O
た	O
。	O

新婚	O
旅行	O
で	O
は	O
再び	O
ファーモイ	B-GPE
を	O
訪れ	O
て	O
いる	O
。	O

神田	B-LOC
川	I-LOC
が	O
地域	O
東端	O
を	O
流れ	O
て	O
おり	O
、	O
中野	B-GPE
区	I-GPE
と	O
当	O
地域	O
の	O
境	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O

魔	O
石化	O
し	O
た	O
状態	O
で	O
ガストラ	B-PERSON
皇帝	B-TITLE_AFFIX
が	O
所持	O
し	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
秘密	O
裏	O
に	O
ある	O
場所	O
へ	O
と	O
安置	O
さ	O
れ	O
て	O
おり	O
、	O
ロック	B-PERSON
が	O
求める	O
秘宝	O
で	O
も	O
ある	O
。	O

緊張	O
し	O
なく	O
て	O
いい	O
環境	O
は	O
上がり	O
症	O
の	O
私	O
に	O
は	O
とても	O
助かっ	O
た	O
。	O

法戦	O
は	O
数	B-DATE
日	I-DATE
に	O
及ん	O
だ	O
が	O
、	O
ついに	O
道元	B-PERSON
の	O
所見	O
が	O
優れ	O
て	O
いる	O
こと	O
を	O
認め	O
、	O
道元	B-PERSON
の	O
方	O
が	O
2	B-QUANTITY
歳	I-QUANTITY
年下	O
で	O
は	O
あっ	O
た	O
が	O
、	O
師事	O
を	O
願いでる	O
。	O

4	B-QUANTITY
安打	I-QUANTITY
9	B-QUANTITY
奪	I-QUANTITY
三振	O
、	O
三塁	O
を	O
踏ま	O
せ	O
ない	O
投球	O
で	O
槙原	B-PERSON
が	O
この	O
1	B-QUANTITY
点	I-QUANTITY
を	O
守り	O
きり	O
、	O
西武	B-ORG
を	O
完封	O
。	O

「	O
音楽	O
写真	O
家	O
」	O
を	O
標榜	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

しかも	O
感染	O
も	O
し	O
て	O
い	O
て	O
歯茎	O
が	O
腫れ上がっ	O
たり	O
と	O
、	O
本当	O
に	O
酷い	O
目	O
に	O
遭い	O
まし	O
た	O
。	O

始発	O
は	O
入間川	B-FAC
発	O
が	O
4	B-TIME
時	I-TIME
50	I-TIME
分	I-TIME
、	O
飯能	B-FAC
発	O
が	O
3	B-TIME
時	I-TIME
20	I-TIME
分	I-TIME
、	O
一方	O
終発	O
は	O
入間川	B-FAC
発	O
が	O
20	B-TIME
時	I-TIME
15	I-TIME
分	I-TIME
、	O
飯能	B-FAC
発	O
が	O
19	B-TIME
時	I-TIME
55	I-TIME
分	I-TIME
と	O
、	O
早朝	O
から	O
運転	O
し	O
始め	O
て	O
夜	O
早く	O
終了	O
する	O
ダイヤ	O
と	O
なっ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

信濃町	B-GPE
は	O
,	O
言わ	O
ず	O
と	O
知れ	O
た	O
創価	B-NORP
学会	I-NORP
タウン	O
。	O

同年	B-DATE
11	I-DATE
月	I-DATE
5	I-DATE
日	I-DATE
、	O
東京	B-GPE
に	O
出る	O
。	O

ウラン	O
濃縮	O
プラント	O
・	O
プルトニウム	O
生産	O
炉	O
の	O
各	O
巨大	O
工場	O
の	O
建設	O
、	O
そして	O
オッペンハイマー	B-PERSON
が	O
率いる	O
優秀	O
な	O
科学	O
者	O
を	O
全米	B-GPE
から	O
集め	O
、	O
アメリカ	B-GPE
の	O
軍	O
・	O
産	O
・	O
学	O
の	O
総力	O
を	O
挙げ	O
た	O
国家	O
プロジェクト	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O

自由が丘	B-FAC
駅	I-FAC
から	O
すぐ	O
近く	O
に	O
ある	O
の	O
で	O
よく	O
利用	O
し	O
て	O
ます	O
。	O

コンサート	O
や	O
記者	O
会見	O
で	O
は	O
なく	O
,	O
素	O
の	O
状態	O
だっ	O
た	O
せい	O
も	O
ある	O
か	O
も	O
しれ	O
ませ	O
ん	O
が	O
。	O

大会	O
HP	O
に	O
つい	O
て	O
は	O
統一	B-NORP
教会	I-NORP
で	O
は	O
なく	O
本部	O
の	O
実行	O
委員	O
会	O
が	O
作成	O
し	O
て	O
いる	O
そう	O
だ	O
。	O

まず	O
店員	O
一人	B-QUANTITY
で	O
全部	O
やっ	O
てる	O
事	O
に	O
無理	O
が	O
ある	O
。	O

7	B-QUANTITY
万	I-QUANTITY
5000	I-QUANTITY
人	I-QUANTITY
程度	O
の	O
増加	O
を	O
見込ん	O
だ	O
市場	O
予想	O
を	O
上回り	O
、	O
米	B-GPE
景気	O
が	O
減速	O
し	O
て	O
いる	O
と	O
の	O
懸念	O
が	O
やや	O
後退	O
。	O

麺	O
も	O
もちろん	O
美味しい	O
の	O
です	O
が	O
、	O
この	O
お	O
店	O
は	O
スープ	O
が	O
絶品	O
!	O

17	B-DATE
年	I-DATE
前	I-DATE
に	O
ウィスラー	B-FAC
王宮	I-FAC
内	O
で	O
秘密	O
裏	O
に	O
起き	O
た	O
“	O
ある	O
事件	O
”	O
に	O
深く	O
関与	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
自ら	O
の	O
悲願	O
を	O
達成	O
さ	O
せる	O
為	O
、	O
とある	O
場所	O
にて	O
ミネルバ	B-PERSON
達	O
と	O
対峙	O
する	O
。	O

デート	O
や	O
コンパ	O
など	O
に	O
使える	O
居酒屋	O
です	O
。	O

千葉	B-ORG
県	I-ORG
教育	I-ORG
委員	I-ORG
会	I-ORG
は	O
22	B-DATE
日	I-DATE
、	O
公立	O
学校	O
教員	O
5	B-QUANTITY
人	I-QUANTITY
が	O
求め	O
て	O
い	O
た	O
勤務	O
評定	O
の	O
全面	O
開示	O
を	O
認める	O
決定	O
を	O
し	O
た	O
。	O

「	O
ヒマラヤ	B-PRODUCT
の	I-PRODUCT
ケーキ	I-PRODUCT
」	O
と	O
し	O
て	O
、	O
また	O
「	O
本丸	B-PRODUCT
シュー	I-PRODUCT
クリーム	I-PRODUCT
」	O
・	O
生	O
チョコレート	O
「	O
美術	B-PRODUCT
館	I-PRODUCT
の	I-PRODUCT
石畳	I-PRODUCT
」	O
・	O
チョコレート	O
菓子	O
「	O
コーチン	B-PRODUCT
エッグ	I-PRODUCT
」	O
・	O
「	O
ナゴヤ	B-PRODUCT
プリン	I-PRODUCT
」	O
・	O
赤	O
味噌	O
を	O
用い	O
た	O
「	O
みそ	B-PRODUCT
サブレ	I-PRODUCT
」	O
など	O
の	O
特色	O
ある	O
商品	O
で	O
も	O
知ら	O
れ	O
た	O
。	O

学生	O
時代	O
に	O
電	O
磁気	O
学	O
の	O
実験	O
で	O
200	B-QUANTITY
V	I-QUANTITY
三	B-QUANTITY
相	I-QUANTITY
交流	O
モーター	O
と	O
交流	O
発電	O
機	O
を	O
直結	O
し	O
て	O
、	O
入出力	O
比	O
を	O
とる	O
と	O
いう	O
の	O
を	O
やっ	O
た	O
こと	O
が	O
あり	O
ます	O
が	O
、	O
前	B-DATE
世紀	I-DATE
の	O
学生	O
実験	O
の	O
レベル	O
で	O
すでに	O
97	B-PERCENT
%	I-PERCENT
だ	O
と	O
か	O
98	B-PERCENT
%	I-PERCENT
みたい	O
な	O
効率	O
が	O
出	O
て	O
い	O
た	O
記憶	O
が	O
あり	O
ます	O
。	O

これ	O
が	O
暴力	O
漫画	O
一辺倒	O
で	O
あっ	O
た	O
雁屋	B-PERSON
に	O
とっ	O
て	O
の	O
転換	O
点	O
と	O
なり	O
、	O
『	O
美味しんぼ	B-WORK_OF_ART
』	O
の	O
ヒット	O
の	O
伏線	O
と	O
なる	O
。	O

天井	O
の	O
カビ	O
が	O
前	O
から	O
ひどかっ	O
た	O
の	O
で	O
、	O
さすが	O
に	O
そこ	O
は	O
無理	O
だろう	O
と	O
あきらめ	O
て	O
い	O
まし	O
た	O
が	O
、	O
先週	O
実家	O
に	O
帰っ	O
たら	O
その	O
カビ	O
も	O
かなり	O
きれい	O
に	O
落ち	O
て	O
い	O
まし	O
た	O
。	O

その	O
気持	O
は	O
わから	O
なく	O
も	O
ない	O
です	O
が	O
,	O
説明	O
会	O
を	O
成立	O
さ	O
せる	O
ため	O
に	O
蔵原	B-PERSON
氏	O
が	O
とっ	O
た	O
行動	O
が	O
また	O
意味	O
不明	O
。	O

20	B-DATE
世紀	I-DATE
初頭	O
に	O
は	O
建設	O
が	O
盛ん	O
に	O
行わ	O
れ	O
た	O
が	O
、	O
イクル	B-PERSON
の	O
町	O
は	O
緑	O
の	O
地域	O
を	O
何	O
箇所	O
か	O
その	O
まま	O
の	O
姿	O
で	O
残し	O
て	O
おく	O
こと	O
に	O
成功	O
し	O
、	O
現在	O
ブリュッセル	B-GPE
地域	O
の	O
多く	O
の	O
富豪	O
を	O
惹きつける	O
結果	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O

総	O
面積	O
の	O
2	B-PERCENT
.	I-PERCENT
08	I-PERCENT
%	I-PERCENT
が	O
水	O
地域	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O

雪印	B-ORG
工場	O
を	O
フル	O
稼動	O
し	O
て	O
も	O
間に合わ	O
ない	O
程	O
の	O
売れ行き	O
を	O
見せ	O
、	O
女子	O
高	O
生	O
を	O
中心	O
に	O
人気	O
が	O
あっ	O
た	O
。	O

5	B-FAC
階	I-FAC
の	O
ドア	O
に	O
“	O
Welcome	O
”	O
と	O
あっ	O
た	O
の	O
で	O
開け	O
て	O
み	O
た	O
。	O

チーム	O
代表	O
の	O
ロリス	B-PERSON
・	I-PERSON
カステルッチ	I-PERSON
は	O
、	O
「	O
グランプリ	O
の	O
前例	O
の	O
ない	O
インド	B-GPE
出身	O
の	O
ヤング	O
ライダー	O
に	O
、	O
チャンピオンシップ	O
参戦	O
の	O
可能	O
性	O
を	O
与える	O
重要	O
な	O
プロジェクト	O
の	O
コラボレーション	O
です	O
」	O
と	O
、	O
説明	O
。	O

これ	O
は	O
“	O
好転	O
反応	O
”	O
と	O
いう	O
,	O
民間	O
療法	O
や	O
擬似	O
医療	O
に	O
見	O
られる	O
独特	O
な	O
論理	O
に	O
基づい	O
た	O
もの	O
と	O
思わ	O
れ	O
ます	O
が	O
,	O
説明	O
は	O
省き	O
ます	O
。	O

岩	O
ガキ	O
は	O
5	B-DATE
月	I-DATE
から	O
8	B-DATE
月	I-DATE
に	O
かけ	O
て	O
の	O
夏	O
が	O
旬	O
の	O
カキ	O
で	O
、	O
冬	O
に	O
食べる	O
マガキ	O
に	O
比べ	O
て	O
身	O
が	O
大きく	O
、	O
濃厚	O
な	O
味わい	O
が	O
特徴	O
です	O
。	O

謂れ	O
の	O
ない	O
嫉妬	O
を	O
受ける	O
こと	O
が	O
ある	O
。	O

普通	O
に	O
入館	O
する	O
と	O
1500	B-MONEY
円	I-MONEY
と	O
かなり	O
お	O
高い	O
入館	O
料	O
です	O
が	O
、	O
回数	O
券	O
を	O
使え	O
ば	O
1000	B-MONEY
円	I-MONEY
で	O
入れ	O
ます	O
。	O

なお	O
、	O
「	O
お	O
兄	O
さん	O
」	O
「	O
お	O
姉	O
さん	O
」	O
「	O
おじ	O
さん	O
」	O
「	O
おば	O
さん	O
」	O
の	O
表現	O
の	O
場合	O
は	O
家族	O
関係	O
で	O
なく	O
て	O
も	O
大人	O
が	O
子供	O
に	O
使う	O
表現	O
で	O
ある	O
。	O

これ	O
を	O
高潮	O
線	O
と	O
いう	O
が	O
、	O
これ	O
より	O
少し	O
上	O
まで	O
は	O
波	O
に	O
よっ	O
て	O
海水	O
を	O
かぶり	O
、	O
また	O
海水	O
が	O
染み込ん	O
で	O
おり	O
、	O
海水	O
の	O
影響	O
が	O
強い	O
。	O

夏場	O
に	O
伺い	O
まし	O
た	O
が	O
、	O
避暑	O
地	O
と	O
し	O
て	O
最高	O
でし	O
た	O
。	O

ユニクロ	B-ORG
は	O
、	O
通勤	O
客	O
など	O
が	O
見込める	O
駅	O
構内	O
へ	O
の	O
出店	O
を	O
進め	O
て	O
い	O
ます	O
が	O
、	O
肌着	O
を	O
専門	O
に	O
販売	O
する	O
店	O
を	O
出店	O
する	O
の	O
は	O
初めて	O
で	O
、	O
売り上げ	O
の	O
推移	O
を	O
見極め	O
た	O
うえ	O
で	O
、	O
店舗	O
の	O
数	O
を	O
さらに	O
増やし	O
たい	O
と	O
し	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

相手	O
の	O
守備	O
体形	O
を	O
横	O
に	O
広げる	O
ため	O
に	O
、	O
ライン	O
際	O
に	O
張り付く	O
こと	O
を	O
求め	O
られる	O
こと	O
も	O
多い	O
が	O
、	O
自分	O
の	O
スタイル	O
も	O
忘れ	O
て	O
は	O
い	O
ない	O
。	O

これ	O
に	O
より	O
ラテン	B-NORP
系	I-NORP
の	O
聖職	O
者	O
は	O
権威	O
が	O
弱まり	O
、	O
教会	O
消失	O
の	O
一因	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O

雪入	B-FAC
ふれあい	I-FAC
の	I-FAC
里	I-FAC
公園	I-FAC
を	O
起点	O
と	O
する	O
登山	O
道	O
の	O
他	O
、	O
朝日	B-LOC
峠	I-LOC
から	O
、	O
雪入	B-LOC
山	I-LOC
、	O
青木葉	B-LOC
峠	I-LOC
、	O
青木葉	B-LOC
山	I-LOC
、	O
元	B-LOC
青木葉	I-LOC
峠	I-LOC
、	O
浅間	B-LOC
山	I-LOC
、	O
閑居	B-LOC
山	I-LOC
、	O
権現	B-LOC
山	I-LOC
の	O
順	O
に	O
筑波	B-LOC
連山	I-LOC
の	O
稜線	O
を	O
縦走	O
する	O
登山	O
者	O
も	O
多い	O
。	O

63	B-ORG
年	I-ORG
グループ	I-ORG
は	O
、	O
1950	B-DATE
年	I-DATE
代	I-DATE
の	O
伝統	O
的	O
モデル	O
に	O
なお	O
縛ら	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
文学	O
作品	O
に	O
対し	O
批判	O
的	O
な	O
態度	O
を	O
とっ	O
た	O
若い	O
知識	O
人	O
たち	O
に	O
よっ	O
て	O
結成	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

誰	O
の	O
霊	O
が	O
登場	O
する	O
か	O
は	O
,	O
当日	O
の	O
お	O
楽しみ	O
です	O
。	O

どう	O
する	O
か	O
?	O

これ	O
に	O
Y	O
22	O
は	O
,	O
去る	O
4	B-DATE
月	I-DATE
25	I-DATE
日	I-DATE
に	O
統一	B-ORG
教	I-ORG
財団	I-ORG
と	O
現	O
財団	O
の	O
理事	O
長	O
,	O
文	B-PERSON
国進	I-PERSON
統一	B-ORG
グループ	I-ORG
理事	B-TITLE_AFFIX
長	I-TITLE_AFFIX
と	O
金	B-PERSON
孝律	I-PERSON
理事	B-TITLE_AFFIX
など	O
,	O
財団	B-ORG
執行	I-ORG
部	I-ORG
の	O
4	B-QUANTITY
人	I-QUANTITY
を	O
対象	O
に	O
,	O
それぞれ	O
418	B-MONEY
億	I-MONEY
と	O
400	B-MONEY
億	I-MONEY
規模	O
の	O
損害	O
賠償	O
請求	O
訴訟	O
を	O
提起	O
し	O
た	O
状態	O
で	O
,	O
初	O
公判	O
が	O
ま	O
も	O
なく	O
始まる	O
予定	O
だ	O
。	O

張良	B-PERSON
は	O
自ら	O
の	O
将	O
と	O
し	O
て	O
の	O
不足	O
を	O
自覚	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
それ	O
まで	O
も	O
何	O
度	O
か	O
大将	O
たち	O
に	O
出会っ	O
て	O
は	O
自ら	O
の	O
兵法	O
を	O
説き	O
、	O
自分	O
を	O
用いる	O
よう	O
に	O
希望	O
し	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
聞く	O
耳	O
を	O
持つ	O
者	O
は	O
い	O
なかっ	O
た	O
。	O

下総	B-GPE
権守	O
、	O
武蔵	B-GPE
権守	O
を	O
歴任	O
。	O

通常	O
一番	B-ORDINAL
良く	O
使う	O
モード	O
。	O

六	O
芒	O
星	O
と	O
逆卍	O
を	O
組み合わせ	O
た	O
マーク	O
です	O
。	O

あと	O
、	O
揚げ	O
アイス	O
と	O
か	O
オ	O
ススメ	O
です	O
!	O

飲ん	O
で	O
頭痛	O
と	O
か	O
出	O
たら	O
,	O
どう	O
し	O
たら	O
いい	O
ん	O
です	O
か	O
?	O

1969	B-DATE
年	I-DATE
から	O
1972	B-DATE
年	I-DATE
まで	O
製造	O
さ	O
れ	O
た	O
2	B-QUANTITY
扉	I-QUANTITY
車	O
。	O

首都	O
バンコク	B-GPE
で	O
は	O
高架	O
鉄道	O
など	O
交通	O
インフラ	O
の	O
機能	O
停止	O
が	O
続い	O
た	O
の	O
に	O
加え	O
、	O
金融	O
分野	O
も	O
マヒ	O
状態	O
に	O
陥っ	O
た	O
。	O

再会	O
し	O
た	O
幼なじみ	O
、	O
可愛らしい	O
お	O
嬢	O
様	O
、	O
凛々しい	O
先輩	O
、	O
優しい	O
先生	O
、	O
突然	O
現れ	O
た	O
少女	O
。	O

関係	O
資料	O
など	O
を	O
押収	O
し	O
、	O
偽装	O
の	O
実態	O
解明	O
を	O
進める	O
方針	O
。	O

左目	O
を	O
眼帯	O
で	O
覆っ	O
た	O
謎	O
の	O
高等	B-ORDINAL
部	I-ORDINAL
三	I-ORDINAL
年	I-ORDINAL
生	I-ORDINAL
の	O
現	O
「	O
トップ	B-ORDINAL
3	I-ORDINAL
」	O
。	O

学園	O
理事	O
長	O
の	O
娘	O
で	O
、	O
上流	O
階級	O
の	O
持つ	O
気品	O
と	O
高貴	O
さ	O
を	O
体現	O
し	O
た	O
美女	O
。	O

東	B-EVENT
日本	I-EVENT
大	I-EVENT
震災	I-EVENT
に	O
よる	O
時勢	O
を	O
踏まえ	O
た	O
判断	O
だ	O
が	O
、	O
パンダ	O
を	O
含む	O
園内	O
の	O
動物	O
に	O
地震	O
に	O
よる	O
影響	O
は	O
ない	O
と	O
いう	O
。	O

左手	O
の	O
ピチカート	O
や	O
、	O
重音	O
奏法	O
など	O
が	O
多用	O
さ	O
れる	O
難曲	O
で	O
ある	O
。	O

私	O
は	O
アトピー	O
で	O
皮膚	O
科	O
の	O
先生	O
は	O
色々	O
な	O
方	O
と	O
会っ	O
て	O
き	O
まし	O
た	O
。	O

『	O
ベスト	B-WORK_OF_ART
ウイッシュ	I-WORK_OF_ART
』	O
第	B-ORDINAL
4	I-ORDINAL
話	I-ORDINAL
で	O
は	O
痩せこけ	O
た	O
ポカブ	B-PRODUCT
が	O
ブラッキー	B-PRODUCT
と	O
間違え	O
られ	O
、	O
その	O
間違え	O
に	O
煽ら	O
れ	O
て	O
ロケット	B-ORG
団	I-ORG
の	O
ニャース	B-PRODUCT
も	O
それ	O
に	O
変装	O
し	O
た	O
。	O

ポジション	O
は	O
ディフェンダー	O
。	O

しかし	O
その	O
後	O
エーリヒ	B-PERSON
・	I-PERSON
ルーデンドルフ	I-PERSON
将軍	B-TITLE_AFFIX
が	O
到着	O
し	O
、	O
ルーデンドルフ	B-PERSON
から	O
説得	O
を	O
受ける	O
と	O
まず	O
軍人	O
の	O
ロッソウ	B-PERSON
少将	B-TITLE_AFFIX
が	O
協力	O
する	O
こと	O
を	O
表明	O
し	O
、	O
ついで	O
警察	O
の	O
ザイサー	B-PERSON
大佐	B-TITLE_AFFIX
も	O
協力	O
を	O
表明	O
し	O
た	O
。	O

バルク	O
品	O
も	O
以前	O
なら	O
ば	O
秋葉原	B-GPE
の	O
PC	O
ショップ	O
など	O
で	O
しか	O
購入	O
出来	O
なかっ	O
た	O
。	O

「	O
シャワー	O
男	O
」	O
の	O
とき	O
、	O
時間	O
が	O
ない	O
から	O
と	O
の	O
理由	O
で	O
4	B-QUANTITY
倍	I-QUANTITY
速	I-QUANTITY
で	O
流れ	O
た	O
。	O

とにかく	O
安い	O
の	O
で	O
、	O
進め	O
られる	O
まま	O
に	O
たくさん	O
買っ	O
て	O
も	O
数千	B-MONEY
円	I-MONEY
で	O
済む	O
。	O

こちら	O
の	O
頭	O
が	O
下がる	O
ほど	O
丁寧	O
です	O
。	O

ディーン	B-PERSON
を	O
サム	B-PERSON
の	O
元	O
へ	O
瞬間	O
移動	O
さ	O
せ	O
た	O
直後	O
、	O
大	B-PERSON
天使	I-PERSON
ラファエル	I-PERSON
に	O
抹殺	O
さ	O
れ	O
て	O
しまう	O
が	O
、	O
ルシファー	B-PERSON
復活	O
の	O
際	O
、	O
神	O
に	O
よっ	O
て	O
いずこ	O
か	O
で	O
蘇っ	O
た	O
。	O

お	O
店	O
の	O
雰囲気	O
も	O
よく	O
、	O
隣	O
の	O
席	O
と	O
の	O
間隔	O
も	O
丁度	O
よく	O
、	O
リラックス	O
出来	O
ます	O
の	O
で	O
食べ	O
すぎ	O
ちゃい	O
ます	O
ね	O
。	O

メニュー	O
に	O
パスタ	O
は	O
ない	O
。	O

その	O
日	O
入っ	O
て	O
いる	O
品揃え	O
の	O
お	O
任せ	O
で	O
飲ん	O
で	O
も	O
面白い	O
。	O

韓国	B-ORG
政府	I-ORG
は	O
24	B-DATE
日	I-DATE
、	O
哨戒	B-EVENT
艦	I-EVENT
沈没	I-EVENT
事件	I-EVENT
を	O
受け	O
た	O
対	O
北朝鮮	B-GPE
制裁	O
措置	O
と	O
し	O
て	O
、	O
6	B-DATE
年間	I-DATE
中断	O
し	O
て	O
い	O
た	O
ラジオ	O
宣伝	O
放送	O
を	O
再開	O
し	O
た	O
。	O

久し	O
ぶり	O
に	O
記事	O
書い	O
た	O
と	O
思っ	O
たら	O
,	O
オバ	O
サン	O
達	O
を	O
盗撮	O
し	O
た	O
だけ	O
か	O
よ	O
。	O

神社	O
は	O
神社	O
な	O
の	O
だ	O
が	O
,	O
日本	B-NORP
人	I-NORP
の	O
考える	O
神社	O
と	O
は	O
かなり	O
様式	O
が	O
異なる	O
よう	O
だ	O
。	O

規模	O
別	O
の	O
総	O
売上	O
高	O
は	O
、	O
宿泊	O
人員	O
を	O
伸ばし	O
た	O
小	O
旅館	O
が	O
7	B-PERCENT
.	I-PERCENT
0	I-PERCENT
%	I-PERCENT
増	O
の	O
3	B-MONEY
億	I-MONEY
954	I-MONEY
万	I-MONEY
円	I-MONEY
。	O

単式	O
ホーム	O
1	B-QUANTITY
面	I-QUANTITY
1	B-QUANTITY
線	I-QUANTITY
と	O
島式	O
ホーム	O
1	B-QUANTITY
面	I-QUANTITY
2	B-QUANTITY
線	I-QUANTITY
、	O
合計	O
2	B-QUANTITY
面	I-QUANTITY
3	B-QUANTITY
線	I-QUANTITY
の	O
ホーム	O
を	O
持つ	O
地上	O
駅	O
。	O

A	B-ORG
&	I-ORG
S	I-ORG
は	O
教養	O
教育	O
を	O
主	O
目的	O
と	O
し	O
、	O
自然	O
科学	O
、	O
数学	O
、	O
社会	O
科学	O
など	O
を	O
含む	O
スクール	O
。	O

札幌	B-GPE
市	I-GPE
の	O
耳鼻	O
咽喉	O
科	O
医	O
や	O
社会	O
保険	O
労務	O
士	O
が	O
多数	O
の	O
「	O
患者	O
」	O
と	O
共謀	O
し	O
て	O
、	O
約	O
1	B-MONEY
億	I-MONEY
6800	I-MONEY
万	I-MONEY
円	I-MONEY
の	O
障害	O
年金	O
を	O
騙し取っ	O
た	O
と	O
さ	O
れる	O
聴覚	B-EVENT
障害	I-EVENT
偽装	I-EVENT
事件	I-EVENT
。	O

こう	O
し	O
た	O
事態	O
を	O
受け	O
て	O
、	O
井川	B-PERSON
・	O
前	B-TITLE_AFFIX
会長	I-TITLE_AFFIX
は	O
先月	O
、	O
引責	O
辞任	O
し	O
まし	O
た	O
。	O

ASAHI	B-ORG
ネット	I-ORG
の	O
名称	O
で	O
インターネット	O
接続	O
サービス	O
を	O
全国	O
展開	O
する	O
インターネット	O
サービス	O
プロバイダ	O
で	O
ある	O
。	O

お	B-ORG
せわ	I-ORG
整体	I-ORG
院	I-ORG
は	O
その	O
行き帰り	O
の	O
途中	O
に	O
あっ	O
て	O
、	O
自分	O
の	O
体	O
の	O
ゆがみ	O
を	O
もっと	O
知り	O
たく	O
て	O
通っ	O
て	O
ます	O
。	O

Noël	B-PERSON
Gallon	I-PERSON
,	O
1891	B-DATE
年	I-DATE
9	I-DATE
月	I-DATE
11	I-DATE
日	I-DATE
パリ	B-GPE
-	O
1966	B-DATE
年	I-DATE
12	I-DATE
月	I-DATE
26	I-DATE
日	I-DATE
同地	O
)	O
は	O
フランス	B-GPE
の	O
作曲	O
家	O
・	O
音楽	O
教師	O
。	O

する	O
と	O
現れ出	O
た	O
文字	O
.	O
.	O
.	O
『	O
R	O
・	O
A	O
・	O
D	O
・	O
A	O
・	O
R	O
・	O
M	O
・	O
I	O
・	O
S	O
・	O
S	O
・	O
I	O
・	O
O	O
・	O
N	O
』	O
自分	O
の	O
艦隊	O
を	O
配置	O
し	O
、	O
レーダー	O
で	O
敵	O
の	O
艦隊	O
を	O
見抜き	O
ながら	O
攻撃	O
する	O
モード	O
。	O

雰囲気	O
のみ	O
なら	O
ず	O
、	O
料理	O
も	O
かなり	O
美味しい	O
と	O
感じ	O
た	O
の	O
で	O
、	O
思わ	O
ず	O
書き込み	O
し	O
て	O
しまい	O
まし	O
た	O
。	O

“	O
第	B-ORDINAL
2	I-ORDINAL
波	I-ORDINAL
”	O
の	O
今回	O
は	O
,	O
日本	B-ORG
ホメオパシー	I-ORG
医学	I-ORG
協会	I-ORG
と	O
いう	O
特定	O
の	O
団体	O
が	O
目	O
に	O
見え	O
て	O
袋叩き	O
に	O
なっ	O
て	O
き	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

1635	B-DATE
年	I-DATE
の	O
人口	O
は	O
わずか	O
37	B-QUANTITY
人	I-QUANTITY
で	O
あっ	O
た	O
。	O

尚	O
,	O
統一	B-NORP
教会	I-NORP
が	O
被害	O
者	O
面	O
で	O
展開	O
する	O
“	O
拉致	O
監禁	O
キャンペーン	O
”	O
と	O
,	O
宣伝	O
臭	O
漂う	O
U	B-ORG
peace	I-ORG
に	O
つい	O
て	O
は	O
本稿	O
で	O
は	O
触れ	O
ない	O
。	O

建て替え	O
時	O
の	O
仮	O
住居	O
は	O
、	O
都市	B-ORG
再生	I-ORG
機構	I-ORG
の	O
賃貸	O
住宅	O
を	O
近隣	O
に	O
確保	O
。	O

また	O
、	O
2000	B-DATE
年	I-DATE
12	I-DATE
月	I-DATE
13	I-DATE
日	I-DATE
に	O
は	O
カイソーン	B-PERSON
生誕	O
80	B-DATE
年	I-DATE
を	O
記念	O
し	O
て	O
、	O
首都	O
ヴィエンチャン	B-GPE
に	O
ある	O
カイソーン	B-FAC
博物	I-FAC
館	I-FAC
の	O
正面	O
に	O
彼	O
の	O
巨大	O
な	O
ブロンズ	O
像	O
が	O
建立	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

特に	O
重要	O
な	O
の	O
は	O
、	O
イタリア	B-NORP
人	I-NORP
芸術	O
家	O
カルロ	B-PERSON
・	I-PERSON
ルドヴィーコ	I-PERSON
・	I-PERSON
カステッリ	I-PERSON
の	O
壁絵	O
と	O
、	O
アンドレア	B-PERSON
・	I-PERSON
ガラジーニ	I-PERSON
に	O
よる	O
すばらしい	O
漆喰	O
装飾	O
で	O
ある	O
。	O

東京	B-GPE
生まれ	O
。	O

宇宙	O
で	O
無限	O
の	O
時間	O
が	O
経過	O
する	O
と	O
、	O
全て	O
の	O
エネルギー	O
が	O
均等	O
に	O
分布	O
する	O
状態	O
に	O
漸近	O
的	O
に	O
到達	O
する	O
と	O
考え	O
られる	O
。	O

一方	O
、	O
Facebook	B-PRODUCT
や	O
LinkedIn	B-PRODUCT
、	O
Twitter	B-PRODUCT
など	O
ソーシャル	O
・	O
メディア	O
の	O
ユーザー	O
は	O
、	O
ユーザー	O
同士	O
で	O
対話	O
を	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

サラダ	O
バー	O
は	O
GOOD	O
!	O

しょっちゅう	O
スープ	O
の	O
出来	O
が	O
悪い	O
と	O
言っ	O
て	O
閉店	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

何時	O
しか	O
デイヴィス	B-PERSON
は	O
兄	O
の	O
ジョセフ	B-PERSON
ら	O
と	O
政治	O
討議	O
に	O
興じる	O
よう	O
に	O
なり	O
、	O
社会	O
活動	O
へ	O
の	O
熱意	O
を	O
取り戻し	O
始め	O
た	O
。	O

正則	B-FAC
高等	I-FAC
学校	I-FAC
と	O
し	O
て	O
現在	O
に	O
至る	O
。	O

そう	O
です	O
か	O
。	O

収録	O
は	O
2006	B-DATE
年	I-DATE
5	I-DATE
月	I-DATE
27	I-DATE
日	I-DATE
から	O
6	B-DATE
月	I-DATE
24	I-DATE
日	I-DATE
まで	O
行わ	O
れ	O
た	O
。	O

第	B-ORDINAL
18	I-ORDINAL
話	I-ORDINAL
、	O
ゆきかぜ	B-PRODUCT
の	O
最期	O
は	O
、	O
旗艦	O
で	O
ある	O
沖田	B-PRODUCT
艦	I-PRODUCT
を	O
逃がす	O
ため	O
の	O
盾	O
と	O
なっ	O
て	O
敵	O
艦隊	O
に	O
立ち塞がっ	O
た	O
と	O
伝え	O
られ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

1908	B-DATE
年	I-DATE
2	I-DATE
月	I-DATE
に	O
は	O
、	O
日本	B-GPE
初	O
の	O
スケート	O
競技	O
大会	O
と	O
なっ	O
た	O
「	O
諏訪	B-EVENT
湖	I-EVENT
一	I-EVENT
周	I-EVENT
スケート	I-EVENT
大会	I-EVENT
」	O
を	O
開催	O
し	O
た	O
。	O

『	O
2	B-ORDINAL
』	O
より	O
出現	O
。	O

ただし	O
、	O
モチーフ	O
に	O
つい	O
て	O
公式	O
に	O
は	O
発表	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
ない	O
の	O
で	O
諸説	O
ある	O
。	O

系統	O
誤差	O
は	O
その	O
原因	O
と	O
傾向	O
が	O
わかっ	O
て	O
いる	O
場合	O
に	O
は	O
測定	O
値	O
から	O
取り除く	O
こと	O
が	O
できる	O
が	O
、	O
通常	O
は	O
完全	O
に	O
取り除く	O
こと	O
は	O
不	O
可能	O
で	O
ある	O
。	O

構造	O
は	O
、	O
ジェセル	B-PERSON
王	B-TITLE_AFFIX
の	O
階段	O
ピラミッド	O
や	O
大	B-PERSON
キュロス	I-PERSON
の	O
墓	O
の	O
よう	O
な	O
古代	B-DATE
の	O
霊廟	O
から	O
の	O
いく	O
つ	O
か	O
の	O
要素	O
を	O
参考	O
に	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

通常	O
は	O
1	B-QUANTITY
万	I-QUANTITY
個	I-QUANTITY
以上	O
を	O
高	O
分子	O
と	O
分類	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
フィブロイン	O
は	O
非常	O
に	O
大きな	O
分子	O
量	O
と	O
いえる	O
。	O

バームクーヘン	O
は	O
喜ば	O
れ	O
た	O
覚え	O
が	O
あり	O
ます	O
。	O

テスト	O
実施	O
の	O
可能	O
性	O
は	O
、	O
ゼロ	O
で	O
は	O
ない	O
。	O

体力	O
や	O
装備	O
、	O
天気	O
図	O
に	O
関する	O
技能	O
・	O
知識	O
や	O
、	O
高山	O
植物	O
、	O
応急	O
処置	O
の	O
方法	O
、	O
テント	O
の	O
設営	O
技術	O
等	O
を	O
点数	O
と	O
し	O
て	O
、	O
審査	O
員	O
が	O
それ	O
ら	O
の	O
達成	O
度	O
を	O
計数	O
し	O
、	O
高校	O
ごと	O
に	O
順位	O
を	O
決定	O
する	O
。	O

ベスト	B-ORDINAL
8	I-ORDINAL
止まり	O
で	O
3	B-QUANTITY
大会	I-QUANTITY
ぶり	O
に	O
メダル	O
を	O
逃し	O
た	O
。	O

2011	B-DATE
年	I-DATE
2	I-DATE
月	I-DATE
28	I-DATE
日	I-DATE
、	O
JBC	B-ORG
は	O
日本	B-GPE
非	O
公認	O
の	O
世界	O
王座	O
認定	O
団体	O
と	O
なる	O
IBF	B-ORG
と	O
日本	B-ORG
ジム	I-ORG
所属	O
の	O
WBA	B-ORG
また	O
は	O
WBC	B-ORG
の	O
世界	O
王者	O
と	O
の	O
王座	O
統一	O
戦	O
に	O
限り	O
認める	O
こと	O
を	O
決定	O
し	O
た	O
。	O

バルイオール	B-PERSON
が	O
戦っ	O
て	O
いる	O
相手	O
で	O
ある	O
、	O
全	O
宇宙	O
の	O
侵略	O
を	O
目論む	O
機械	O
生命	O
体	O
の	O
集団	O
。	O

気さく	O
な	O
感じ	O
で	O
お	O
気	O
に	O
入り	O
の	O
お	O
店	O
です	O
。	O

第	B-ORDINAL
1	I-ORDINAL
巻	I-ORDINAL
冒頭	O
で	O
は	O
グラード	B-PERSON
・	I-PERSON
シドミアン	I-PERSON
が	O
操縦	O
し	O
、	O
カーレル	B-PERSON
・	I-PERSON
クリサリス	I-PERSON
の	O
L.E.D.	B-PRODUCT
ミラージュ	I-PRODUCT
と	O
65	B-TIME
時間	I-TIME
に	O
も	O
及ぶ	O
戦闘	O
が	O
繰り広げ	O
られ	O
た	O
。	O

ドリーム	B-ORG
フューチャー	I-ORG
社	I-ORG
の	O
過去	O
を	O
勇太	O
たち	O
に	O
明かし	O
た	O
。	O

しかし	O
,	O
中松	B-PERSON
氏	O
と	O
中井	B-PERSON
氏	O
側	O
が	O
掲載	O
し	O
た	O
翻訳	O
文	O
が	O
,	O
実	O
は	O
全く	O
の	O
捏造	O
で	O
ある	O
こと	O
が	O
判明	O
し	O
まし	O
た	O
。	O

1942	B-DATE
年	I-DATE
1	I-DATE
月	I-DATE
26	I-DATE
日	I-DATE
に	O
江南	B-FAC
造船	I-FAC
所	I-FAC
で	O
の	O
艦内	O
修理	O
改造	O
完了	O
。	O

8	B-DATE
年	I-DATE
ほど	O
行っ	O
て	O
ない	O
けど	O
とても	O
美味しく	O
て	O
雰囲気	O
も	O
また	O
行き	O
たい	O
です	O
!	O

さらに	O
1	B-QUANTITY
死	I-QUANTITY
一、二塁	O
から	O
小笠原	B-PERSON
が	O
バント	O
し	O
た	O
打球	O
を	O
三塁	O
手	O
が	O
一塁	O
へ	O
悪	O
送球	O
し	O
て	O
二	B-QUANTITY
走	I-QUANTITY
が	O
生還	O
し	O
、	O
逆転	O
サヨナラ勝ち	O
し	O
た	O
。	O

この	O
アルバム	O
から	O
先行	O
シングル	O
と	O
し	O
て	O
「	O
Rock	B-WORK_OF_ART
Me	I-WORK_OF_ART
」	O
が	O
ドイツ	B-GPE
、	O
スイス	B-GPE
、	O
オーストリア	B-GPE
で	O
リリース	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

その	O
傍ら	O
タレント	O
と	O
し	O
て	O
サガ	B-ORG
テレビ	I-ORG
・	O
テレビ	B-ORG
西	I-ORG
日本	I-ORG
を	O
中心	O
に	O
出演	O
。	O

接客	O
も	O
親切	O
で	O
とても	O
丁寧	O
です	O
。	O

2011	B-DATE
年	I-DATE
、	O
チーム	B-ORG
・	I-ORG
スカイ	I-ORG
に	O
移籍	O
。	O

川砂	O
が	O
白い	O
こと	O
から	O
、	O
白川	B-GPE
と	O
呼ば	O
れる	O
よう	O
に	O
なっ	O
た	O
と	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

子ども	O
ら	O
を	O
世話	O
する	O
養育	O
者	O
を	O
資金	O
支援	O
する	O
国	O
の	O
「	O
ファミリー	B-MOVEMENT
ホーム	I-MOVEMENT
制度	I-MOVEMENT
」	O
の	O
活用	O
を	O
考え	O
、	O
移り住める	O
よう	O
空き家	O
も	O
用意	O
し	O
た	O
。	O

我が	O
協会	O
は	O
それ	O
を	O
目指す	O
。	O

それ	O
に	O
対し	O
て	O
大学	O
側	O
は	O
指摘	O
さ	O
れ	O
た	O
点	O
に	O
対し	O
異議	O
申し立て	O
を	O
行っ	O
た	O
が	O
、	O
大学	O
評価	O
・	O
学位	O
授与	O
機構	O
は	O
「	O
意見	O
申立	O
に	O
は	O
理由	O
が	O
ない	O
」	O
と	O
これ	O
を	O
却下	O
し	O
た	O
。	O

ただ	O
傍観	O
者	O
と	O
し	O
て	O
テレビ	O
や	O
インターネット	O
を	O
頭	O
を	O
悩ま	O
せ	O
て	O
いる	O
だけ	O
で	O
は	O
,	O
第	B-ORDINAL
2	I-ORDINAL
次	I-ORDINAL
的	O
な	O
災害	O
を	O
防ぐ	O
こと	O
は	O
でき	O
ませ	O
ん	O
。	O

“	O
断固	O
と	O
し	O
て	O
摘発	O
す	O
べき	O
”	O
“	O
摘発	O
し	O
た	O
方	O
が	O
よい	O
”	O
を	O
合わせる	O
と	O
,	O
85	B-PERCENT
.	I-PERCENT
7	I-PERCENT
%	I-PERCENT
に	O
なり	O
ます	O
。	O

チーム	O
は	O
、	O
緊急	O
時	O
避難	O
準備	O
区域	O
の	O
市	O
町	O
村	O
が	O
復旧	O
計画	O
の	O
一部	O
と	O
し	O
て	O
除染	O
計画	O
を	O
策定	O
する	O
際	O
、	O
専門	O
家	O
を	O
派遣	O
し	O
、	O
除染	O
計画	O
策定	O
を	O
支援	O
する	O
。	O

実存	B-MOVEMENT
主義	I-MOVEMENT
の	O
哲学	O
者	O
セーレン	B-PERSON
・	I-PERSON
キェルケゴール	I-PERSON
は	O
、	O
著書	O
『	O
死	B-WORK_OF_ART
に	I-WORK_OF_ART
至る	I-WORK_OF_ART
病	I-WORK_OF_ART
』	O
に	O
おい	O
て	O
、	O
絶望	O
の	O
根底	O
に	O
は	O
自己	O
意識	O
が	O
あり	O
、	O
絶望	O
と	O
は	O
死	O
に	O
至る	O
病	O
な	O
の	O
だ	O
と	O
述べ	O
た	O
絶望	O
の	O
対極	O
に	O
神	O
に	O
よる	O
罪	O
の	O
赦し	O
を	O
挙げ	O
て	O
いる	O
。	O

ティターンズ	B-ORG
の	O
クーデター	O
の	O
際	O
に	O
ゼウス	B-PRODUCT
と	O
戦い	O
を	O
繰り広げる	O
。	O

この	O
慣習	O
は	O
地域	O
に	O
はるか	O
昔	O
から	O
根付い	O
て	O
い	O
た	O
もの	O
で	O
あり	O
、	O
多数	O
の	O
ろうそく	O
から	O
無	O
作為	O
に	O
一	B-QUANTITY
本	I-QUANTITY
を	O
引き抜く	O
こと	O
で	O
家族	O
の	O
守護	O
聖人	O
を	O
選ん	O
だ	O
もの	O
と	O
考え	O
られ	O
て	O
いる	O
。	O

1948	B-DATE
年	I-DATE
に	O
発表	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

もはや	O
四	O
面	O
楚歌	O
の	O
J	O
-	O
POP	O
。	O

装備	O
可能	O
な	O
武器	O
は	O
、	O
斧	O
・	O
槌	O
。	O

旧	O
シリーズ	O
の	O
TF	B-PRODUCT
ゾイド	I-PRODUCT
、	O
新	O
シリーズ	O
の	O
一部	O
の	O
SS	B-PRODUCT
ゾイド	I-PRODUCT
の	O
よう	O
に	O
、	O
他	O
の	O
ゾイド	B-PRODUCT
の	O
オプション	O
パーツ	O
と	O
なる	O
ゾイド	B-PRODUCT
も	O
存在	O
する	O
。	O

接客	O
態度	O
が	O
最悪	O
です	O
。	O

12	B-DATE
年	I-DATE
夏	I-DATE
の	O
移籍	O
市場	O
で	O
は	O
、	O
リール	B-ORG
の	O
右	O
サイド	O
バック	O
マテュー	B-PERSON
・	I-PERSON
ドゥビュシー	I-PERSON
の	O
獲得	O
が	O
ニューカッスル	B-ORG
ユナイテッド	I-ORG
で	O
大きな	O
話題	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O

持っ	O
て	O
き	O
た	O
食品	O
を	O
食べ	O
切っ	O
たら	O
1	B-QUANTITY
ポイント	I-QUANTITY
獲得	O
で	O
、	O
次	O
の	O
人	O
に	O
交代	O
。	O

また	O
、	O
成瀬	B-PERSON
は	O
紀州	B-GPE
や	O
水戸	B-GPE
の	O
付	O
家老	O
と	O
も	O
連携	O
し	O
て	O
その	O
地位	O
拡大	O
に	O
邁進	O
する	O
。	O

蛇女	O
編	O
物語	O
の	O
流れ	O
は	O
半蔵	B-PERSON
編	O
に	O
近い	O
が	O
、	O
展開	O
は	O
パラレル	O
で	O
、	O
超	B-WORK_OF_ART
秘伝	I-WORK_OF_ART
忍法	I-WORK_OF_ART
書	I-WORK_OF_ART
に	O
めぐる	O
騒動	O
と	O
決戦	O
の	O
経緯	O
も	O
異なる	O
。	O

私立	O
探偵	O
だ	O
が	O
、	O
ダーティー	O
な	O
仕事	O
も	O
行う	O
。	O

渡辺	B-PERSON
巡査	B-TITLE_AFFIX
長	I-TITLE_AFFIX
も	O
軽傷	O
を	O
負っ	O
た	O
。	O

その	O
後	O
、	O
傷跡	O
が	O
あっ	O
た	O
こと	O
に	O
気	O
が	O
つか	O
ない	O
ほど	O
キレイ	O
に	O
なり	O
まし	O
た	O
。	O

そこ	O
が	O
イメージ	O
でき	O
て	O
い	O
ない	O
アイデア	O
は	O
,	O
理屈	O
から	O
しか	O
成り立っ	O
て	O
い	O
ない	O
恐れ	O
が	O
ある	O
。	O

最初	O
は	O
,	O
音楽	O
演奏	O
。	O

焼酎	O
が	O
豊富	O
。	O

『	O
chacha	B-WORK_OF_ART
』	O
の	O
編集	O
長	O
で	O
瑛士	B-PERSON
の	O
父	O
。	O

2010	B-DATE
年	I-DATE
9	I-DATE
月	I-DATE
19	I-DATE
日	I-DATE
放送	O
分	O
で	O
、	O
根本	B-PERSON
の	O
代理	O
で	O
アシスタント	O
を	O
担当	O
。	O

未だ	O
に	O
過労	O
死	O
が	O
なくなら	O
ない	O
こと	O
は	O
日本	B-GPE
社会	O
の	O
不幸	O
で	O
ある	O
が	O
、	O
現代	O
で	O
は	O
使わ	O
れ	O
方	O
が	O
変わっ	O
て	O
き	O
て	O
いる	O
。	O

講道	B-ORG
館	I-ORG
評議	B-TITLE_AFFIX
員	I-TITLE_AFFIX
、	O
講道	B-ORG
館	I-ORG
参与	B-TITLE_AFFIX
。	O

この	O
ロゴ	O
は	O
折り込み	O
チラシ	O
、	O
店内	O
掲示	O
物	O
、	O
屋上	O
看板	O
等	O
に	O
使わ	O
れ	O
て	O
いる	O
が	O
お	O
買い物	O
袋	O
や	O
包装	O
紙	O
は	O
他店	O
と	O
同じ	O
もの	O
を	O
利用	O
し	O
て	O
いる	O
ため	O
、	O
通常	O
ロゴ	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O

易しい	O
モード	O
の	O
ラスボス	O
。	O

池袋	B-FAC
駅	I-FAC
から	O
も	O
すぐ	O
な	O
の	O
で	O
、	O
私	O
は	O
友人	O
たち	O
と	O
待ち合わせ	O
を	O
し	O
ながら	O
ここ	O
は	O
利用	O
さ	O
せ	O
て	O
もらっ	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

昆	B-PERSON
夏美	I-PERSON
は	O
これ	O
が	O
メジャー	O
デビュー	O
と	O
なる	O
現役	O
大学	O
生	O
、	O
フランク	B-PERSON
莉奈	I-PERSON
も	O
これ	O
が	O
初	O
舞台	O
と	O
なる	O
現役	O
高校	O
生	O
。	O

同	O
祭り	O
は	O
琉球	B-GPE
王国	I-GPE
の	O
王都	O
と	O
し	O
て	O
栄え	O
た	O
首里	B-GPE
の	O
文化	O
に	O
触れる	O
こと	O
が	O
できる	O
秋	O
の	O
一大	O
イベント	O
。	O

その	O
長	O
さ	O
を	O
桁行	O
、	O
その	O
方向	O
を	O
桁行	O
方向	O
と	O
いい	O
、	O
屋根	O
に	O
おい	O
て	O
は	O
柱	O
の	O
上部	O
で	O
屋根	O
の	O
重量	O
を	O
柱	O
に	O
伝達	O
する	O
役目	O
を	O
担い	O
、	O
棟木	O
と	O
平行	O
な	O
向き	O
に	O
位置	O
する	O
。	O

他	O
の	O
宗教	O
団体	O
で	O
も	O
,	O
芸能	O
人	O
等	O
の	O
裕福	O
な	O
信者	O
が	O
多額	O
の	O
寄付	O
を	O
する	O
こと	O
は	O
ある	O
でしょう	O
。	O

この	O
降下	O
は	O
HLV	B-PRODUCT
で	O
行わ	O
れ	O
た	O
。	O

首相	O
補佐	O
官	O
に	O
なっ	O
た	O
国民	B-NORP
新党	I-NORP
の	O
亀井	B-PERSON
代表	B-TITLE_AFFIX
は	O
、	O
自民	B-NORP
党	I-NORP
から	O
「	O
一	B-MOVEMENT
本	I-MOVEMENT
釣り	I-MOVEMENT
」	O
し	O
た	O
浜田	B-PERSON
総務	B-TITLE_AFFIX
政務	I-TITLE_AFFIX
官	I-TITLE_AFFIX
を	O
従え	O
て	O
宮城	B-GPE
県	I-GPE
石巻	I-GPE
市	I-GPE
を	O
視察	O
し	O
た	O
。	O

しかも	O
、	O
ここ	O
は	O
コース	O
が	O
リーズナブル	O
な	O
の	O
です	O
。	O

また	O
、	O
使用	O
期限	O
が	O
明記	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
ない	O
用途	O
に	O
つい	O
て	O
も	O
2014	B-DATE
年	I-DATE
に	O
見直し	O
を	O
する	O
こと	O
が	O
明記	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

You	B-PRODUCT
Tube	I-PRODUCT
で	O
も	O
、	O
いくら	O
か	O
、	O
アップロード	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
この	O
歌	O
に	O
ちなん	O
で	O
、	O
スール	B-FAC
と	O
名づけ	O
られ	O
た	O
ブエノスアイレス	B-GPE
の	O
タンゴ	O
生	O
演奏	O
の	O
店	O
が	O
ある	O
。	O

彼	O
は	O
コンピュータ	O
を	O
個人	O
の	O
持ち物	O
に	O
し	O
まし	O
た	O
。	O

戦闘	O
フェイズ	O
、	O
移動	O
フェイズ	O
は	O
各	O
プレイヤー	O
側	O
の	O
任意	O
で	O
実行	O
する	O
か	O
どう	O
か	O
を	O
選択	O
できる	O
。	O

2007	B-DATE
年	I-DATE
9	I-DATE
月	I-DATE
現在	O
、	O
以下	O
の	O
メーカー	O
から	O
対応	O
製品	O
が	O
発売	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

言葉	O
と	O
身体	O
の	O
動作	O
が	O
一致	O
し	O
ない	O
者	O
、	O
文章	O
を	O
逆	O
まわし	O
に	O
口	O
に	O
し	O
て	O
しまう	O
者	O
、	O
幼児	O
的	O
な	O
罵倒	O
語	O
を	O
必ず	O
混ぜ	O
て	O
しまう	O
者	O
。	O

マナベ	B-PERSON
と	O
ターニャ	B-PERSON
が	O
住む	O
町	O
の	O
市	O
議会	O
議員	O
。	O

トラ	O
の	O
中	O
で	O
最も	O
体	O
が	O
大きく	O
、	O
最大	O
で	O
全長	O
3	B-QUANTITY
m	I-QUANTITY
、	O
体重	O
350	B-QUANTITY
キロ	I-QUANTITY
に	O
も	O
成長	O
する	O
と	O
いう	O
。	O

スティーヴン	B-PERSON
・	I-PERSON
タイラー	I-PERSON
が	O
歌う	O
映画	O
「	O
SPACE	B-WORK_OF_ART
BATTLE	I-WORK_OF_ART
SHIP	I-WORK_OF_ART
ヤマト	I-WORK_OF_ART
」	O
の	O
主題	O
歌	O
「	O
LOVE	B-WORK_OF_ART
LIVES	I-WORK_OF_ART
」	O
を	O
木村	B-PERSON
が	O
初めて	O
歌う	O
。	O

今年	B-DATE
5	I-DATE
月	I-DATE
に	O
レース	O
車両	O
「	O
ザウルス	B-PRODUCT
ジュニア	I-PRODUCT
」	O
に	O
乗る	O
機会	O
が	O
あり	O
「	O
コーナー	O
が	O
面白い	O
」	O
と	O
運転	O
の	O
魅力	O
に	O
取り付か	O
れ	O
、	O
自分	O
の	O
マシン	O
を	O
製作	O
する	O
こと	O
に	O
なっ	O
た	O
。	O

また	O
、	O
目標	O
に	O
つい	O
て	O
どんな	O
イメージ	O
を	O
お	O
持ち	O
でしょう	O
か	O
。	O

そんな	O
時	O
に	O
正しい	O
先祖	O
供養	O
と	O
出会い	O
,	O
2	B-DATE
ヶ月	I-DATE
目	I-DATE
くらい	O
に	O
夫	O
が	O
居間	O
に	O
顔	O
を	O
出す	O
よう	O
に	O
なり	O
まし	O
た	O
。	O

新	O
施設	O
トリトドン	B-FAC
ショップ	I-FAC
を	O
経営	O
し	O
て	O
いる	O
夫婦	O
。	O

署員	O
や	O
県警	B-ORG
機動	I-ORG
捜査	I-ORG
隊	I-ORG
員	B-TITLE_AFFIX
ら	O
が	O
駆けつけ	O
、	O
ベランダ	O
の	O
手すり	O
に	O
立っ	O
て	O
飛び降りよう	O
と	O
し	O
て	O
いる	O
男性	O
に	O
、	O
思いとどまる	O
よう	O
説得	O
し	O
た	O
が	O
、	O
「	O
来る	O
な	O
」	O
「	O
窓	O
を	O
閉めろ	O
」	O
など	O
拒絶	O
、	O
飛び降り	O
た	O
と	O
いう	O
。	O

いずれ	O
の	O
場合	O
も	O
電球	O
の	O
交換	O
に	O
は	O
工具	O
を	O
使わ	O
なく	O
て	O
すむ	O
よう	O
に	O
考慮	O
さ	O
れ	O
て	O
設計	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
場合	O
が	O
多い	O
。	O

一	B-DATE
年	I-DATE
ほど	O
前	O
に	O
、	O
もう	O
行か	O
ない	O
と	O
決め	O
て	O
い	O
た	O
はず	O
な	O
の	O
に	O
、	O
久し	O
ぶり	O
に	O
行っ	O
て	O
しまい	O
まし	O
た	O
。	O

“	O
ネクスト	B-ORG
・	I-ORG
Lv	I-ORG
の	O
ヲタク	O
・	O
アーティスト	O
”	O
こと	O
モモーイ	B-PERSON
が	O
贈る	O
80’s	B-DATE
カルチャー	O
を	O
想起	O
さ	O
せる	O
アーバン	O
で	O
キャッチー	O
な	O
メロディー	O
!	O

後	O
の	O
『	O
こども	B-WORK_OF_ART
面白	I-WORK_OF_ART
館	I-WORK_OF_ART
』	O
に	O
受け継が	O
れる	O
。	O

この	O
ページ	O
は	O
香港	B-GPE
版	O
Google	B-PRODUCT
に	O
リンク	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
Google	B-ORG
が	O
中国	B-GPE
国内	O
で	O
フィルタリング	O
なし	O
で	O
提供	O
できる	O
音楽	O
検索	O
や	O
翻訳	O
機能	O
など	O
の	O
サービス	O
も	O
利用	O
できる	O
。	O

出演	O
の	O
ほか	O
、	O
1961	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
TBS	B-ORG
と	O
演出	O
家	O
契約	O
を	O
結び	O
、	O
テレビ	O
ドラマ	O
の	O
演出	O
も	O
担当	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

また	O
,	O
繁華	O
街	O
の	O
喫茶	O
店	O
や	O
書店	O
で	O
ひとり	B-QUANTITY
で	O
いる	O
人	O
を	O
勧誘	O
する	O
と	O
いっ	O
た	O
キャッチ	O
セールス	O
も	O
行っ	O
て	O
い	O
まし	O
た	O
。	O

1989	B-DATE
年	I-DATE
に	O
日本	B-ORG
スポーツ	I-ORG
出版	I-ORG
社	I-ORG
へ	O
と	O
引き抜か	O
れ	O
入社	O
、	O
同社	O
発行	O
の	O
週刊	B-WORK_OF_ART
ゴング	I-WORK_OF_ART
編集	B-ORG
部	I-ORG
入り	O
。	O

血液	O
型	O
は	O
B	O
型	O
。	O

また	O
、	O
番号	O
は	O
漢	O
数字	O
で	O
「	O
一	O
」	O
「	O
二	O
」	O
「	O
三	O
」	O
と	O
標記	O
さ	O
れ	O
て	O
おり	O
、	O
これ	O
は	O
9	B-ORDINAL
号	I-ORDINAL
機関	O
車	O
まで	O
続き	O
、	O
10	B-ORDINAL
号	I-ORDINAL
以降	O
は	O
アラビア	O
数字	O
に	O
よる	O
標記	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O

2011	B-DATE
年	I-DATE
3	I-DATE
月	I-DATE
現在	O
19	B-QUANTITY
巻	I-QUANTITY
まで	O
刊行	O
中	O
。	O

ただ	O
野菜	O
っけ	O
が	O
乗っ	O
て	O
いる	O
青ネギ	O
くらい	O
しか	O
ない	O
の	O
が	O
残念	O
。	O

フランツ	B-PERSON
・	I-PERSON
ヴィルヘルム	I-PERSON
は	O
マインツ	B-GPE
と	O
フランクフルト	B-GPE
・	I-GPE
アム	I-GPE
・	I-GPE
マイン	I-GPE
で	O
法学	O
と	O
経営	O
学	O
を	O
学び	O
、	O
その	O
後	O
ドイツ	B-GPE
国外	O
で	O
投資	O
銀行	O
や	O
不	O
動産	O
開発	O
企業	O
に	O
勤務	O
し	O
た	O
。	O

一方	O
で	O
、	O
ミトコンドリア	O
の	O
膜	O
間腔	O
に	O
共生	O
する	O
ミディクロリア	O
も	O
リケッチア	O
目	O
に	O
含ま	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

ミニ	O
ゲーム	O
が	O
増え	O
た	O
ため	O
ゲーム	O
センター	O
が	O
無くなり	O
、	O
カジノ	O
、	O
競艇	O
、	O
競馬	O
が	O
できる	O
。	O

生態	O
学	O
、	O
特に	O
群集	O
生態	O
学	O
や	O
保全	O
生態	O
学	O
の	O
分野	O
で	O
、	O
インベントリ	O
、	O
あるいは	O
ある	O
地域	O
に	O
生息	O
する	O
生物	O
の	O
総	O
種数	O
の	O
目録	O
、	O
あるいは	O
目録	O
を	O
製作	O
する	O
ため	O
の	O
調査	O
プロジェクト	O
を	O
指す	O
。	O

10	B-DATE
年	I-DATE
3	I-DATE
月	I-DATE
期	I-DATE
決算	O
も	O
純	O
利益	O
を	O
確保	O
する	O
見通し	O
。	O

今	O
の	O
日本	B-GPE
の	O
社会	O
に	O
は	O
カルチャー	O
が	O
全く	O
ない	O
。	O

「	O
庄内	B-GPE
金魚	O
」	O
と	O
の	O
関係	O
は	O
ハッキリ	O
し	O
て	O
い	O
ない	O
が	O
、	O
金魚	O
産地	O
庄内	B-GPE
から	O
宮城	B-GPE
側	O
に	O
金魚	O
を	O
運ぶ	O
途中	O
、	O
魚取	B-LOC
沼	I-LOC
で	O
水	O
を	O
換え	O
魚	O
を	O
休ま	O
せ	O
、	O
その	O
とき	O
の	O
子孫	O
が	O
鉄魚	O
累代	O
に	O
つながっ	O
た	O
の	O
で	O
は	O
、	O
と	O
の	O
説	O
も	O
ある	O
が	O
、	O
1993	B-DATE
年	I-DATE
に	O
行わ	O
れ	O
た	O
遺伝	O
子	O
分析	O
に	O
よれ	O
ば	O
金魚	O
と	O
の	O
交雑	O
の	O
可能	O
性	O
は	O
低い	O
と	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
て	O
、	O
在来	O
の	O
フナ	O
の	O
突然	O
変異	O
で	O
あり	O
金魚	O
と	O
は	O
無	O
関係	O
と	O
さ	O
れる	O
。	O

いやいや	O
,	O
おめー	O
ら	O
が	O
嫌わ	O
れ	O
て	O
いる	O
の	O
は	O
悪質	O
な	O
霊感	O
商法	O
やっ	O
て	O
き	O
た	O
から	O
だろ	O
と	O
言い	O
たい	O
です	O
。	O

そして	O
その	O
先	O
に	O
い	O
た	O
オーストリア	B-GPE
兵	O
に	O
投降	O
し	O
て	O
、	O
ついに	O
ブレーカー	B-PERSON
は	O
脱走	O
に	O
成功	O
し	O
た	O
。	O

で	O
は	O
ここ	O
で	O
、	O
航空	O
券	O
を	O
安く	O
買う	O
、	O
禁断	O
の	O
ワザ	O
を	O
皆	O
さん	O
に	O
お	O
伝え	O
し	O
ましょう	O
!	O

読売	B-ORG
新聞	I-ORG
は	O
,	O
こう	O
書い	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

筒井	B-PERSON
の	O
娘	O
で	O
中学	O
生	O
。	O

「	O
チャレンジ	O
し	O
た	O
けど	O
途中	O
で	O
投げ出し	O
て	O
しまっ	O
た	O
」	O
と	O
いう	O
人	O
も	O
多い	O
と	O
思い	O
ます	O
。	O

ここ	O
に	O
は	O
,	O
“	O
箱根	B-FAC
大	I-FAC
天狗	I-FAC
山	I-FAC
神社	I-FAC
”	O
と	O
関連	O
施設	O
で	O
ある	O
“	O
天	B-FAC
聖	I-FAC
稲荷	I-FAC
大	I-FAC
権現	I-FAC
神社	I-FAC
”	O
が	O
あり	O
ます	O
。	O

簡単	O
に	O
信者	O
に	O
は	O
さ	O
せ	O
て	O
もらえ	O
ませ	O
ん	O
。	O

さらに	O
,	O
昨年	O
の	O
衆院	B-EVENT
選	I-EVENT
後	O
に	O
党	O
総裁	O
を	O
辞任	O
し	O
て	O
い	O
た	O
大川	B-PERSON
隆法	I-PERSON
氏	O
が	O
,	O
こんど	O
は	O
党	O
の	O
名誉	O
総裁	O
に	O
就任	O
し	O
まし	O
た	O
。	O

私立	B-ORG
花峯	I-ORG
高校	I-ORG
の	O
校長	O
。	O

経年	O
など	O
に	O
より	O
劣化	O
し	O
た	O
塗膜	O
だけ	O
で	O
なく	O
、	O
さび	O
、	O
酸化	O
被膜	O
で	O
ある	O
黒皮	O
も	O
取り除く	O
こと	O
が	O
できる	O
。	O

しかし	O
2	B-QUANTITY
校	I-QUANTITY
を	O
どちら	O
も	O
耐震	O
化	O
さ	O
せる	O
に	O
は	O
、	O
莫大	O
な	O
費用	O
が	O
必要	O
と	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

事実	O
上	O
,	O
TOSHI	B-PERSON
の	O
離脱	O
を	O
認める	O
内容	O
です	O
が	O
,	O
TOSHI	B-PERSON
が	O
記者	O
会見	O
など	O
で	O
語っ	O
た	O
内容	O
に	O
つい	O
て	O
“	O
事実	O
に	O
は	O
まったく	O
反し	O
て	O
いる	O
”	O
と	O
し	O
,	O
“	O
民事	O
裁判	O
や	O
刑事	O
告発	O
等	O
に	O
発展	O
”	O
する	O
可能	O
性	O
まで	O
示唆	O
し	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

ソ連	B-GPE
の	O
言語	B-MOVEMENT
帝国	I-MOVEMENT
主義	I-MOVEMENT
は	O
、	O
ソ連	B-GPE
の	O
国境	O
の	O
範囲	O
内	O
に	O
留まら	O
なかっ	O
た	O
。	O

記者	O
が	O
知る	O
中	O
で	O
脱会	O
を	O
考える	O
信者	O
が	O
家族	O
と	O
話し合い	O
を	O
する	O
ため	O
に	O
統一	B-NORP
教会	I-NORP
と	O
連絡	O
を	O
絶っ	O
た	O
ケース	O
が	O
あっ	O
た	O
が	O
,	O
その	O
際	O
に	O
信者	O
が	O
所属	O
し	O
て	O
い	O
た	O
ある	O
地区	O
教会	O
の	O
幹部	O
は	O
信者	O
の	O
親族	O
に	O
成り済まし	O
所轄	O
警察	O
署	O
に	O
捜索	O
願い	O
を	O
出し	O
た	O
こと	O
が	O
判っ	O
て	O
いる	O
。	O

他	O
に	O
は	O
伝記	O
作家	O
リットン	B-PERSON
・	I-PERSON
ストレイチー	I-PERSON
、	O
画家	O
の	O
ロジャー	B-PERSON
・	I-PERSON
フライ	I-PERSON
、	O
作家	O
の	O
デイヴィッド	B-PERSON
・	I-PERSON
ガーネット	I-PERSON
、	O
E	B-PERSON
・	I-PERSON
M	I-PERSON
・	I-PERSON
フォースター	I-PERSON
が	O
いる	O
。	O

米国	B-ORG
政府	I-ORG
は	O
土壌	O
除染	O
に	O
毎年	O
約	O
10	B-MONEY
億	I-MONEY
円	I-MONEY
を	O
投入	O
し	O
、	O
13	B-DATE
年間	I-DATE
研究	O
し	O
て	O
き	O
た	O
が	O
、	O
除染	O
に	O
成功	O
し	O
た	O
の	O
は	O
全体	O
の	O
たった	O
0	B-PERCENT
.	I-PERCENT
3	I-PERCENT
%	I-PERCENT
。	O

ただ	O
,	O
翌	B-DATE
12	I-DATE
日	I-DATE
の	O
時点	O
で	O
開放	O
が	O
確認	O
でき	O
た	O
の	O
は	O
,	O
首都	B-LOC
圏	I-LOC
で	O
は	O
10	B-QUANTITY
カ所	I-QUANTITY
以上	O
です	O
。	O

これ	O
は	O
バス	O
リュート	O
の	O
よう	O
な	O
大きな	O
ボディー	O
の	O
リュート	O
の	O
ネック	O
に	O
長い	O
竿状	O
の	O
拡張	O
ネック	O
を	O
とりつけ	O
、	O
そこ	O
に	O
長い	O
弦	O
を	O
付加	O
し	O
た	O
もの	O
で	O
、	O
バス	O
リュート	O
より	O
も	O
低く	O
強い	O
低音	O
を	O
実現	O
さ	O
せ	O
て	O
いる	O
。	O

現場	O
の	O
指紋	O
や	O
付近	O
の	O
防犯	O
カメラ	O
の	O
映像	O
など	O
から	O
2人	B-QUANTITY
を	O
特定	O
し	O
た	O
。	O

鳴海	B-PERSON
は	O
、	O
すき	O
を	O
見	O
て	O
縛ら	O
れ	O
た	O
縄	O
を	O
解い	O
て	O
脱出	O
を	O
図り	O
、	O
次々	O
と	O
襲いかかる	O
敵	O
の	O
空砲	O
射撃	O
を	O
切り抜け	O
、	O
最後	O
の	O
出口	O
に	O
辿りつく	O
と	O
ライト	O
が	O
照らさ	O
れ	O
た	O
。	O

この	O
番組	O
に	O
おい	O
て	O
、	O
唯一	O
第	B-ORDINAL
1	I-ORDINAL
回	I-ORDINAL
目	I-ORDINAL
から	O
最終	B-ORDINAL
回	I-ORDINAL
まで	O
存続	O
し	O
た	O
名	O
コーナー	O
。	O

養鶏	O
に	O
も	O
取り組み	O
、	O
エコ	O
フィード	O
を	O
活用	O
する	O
予定	O
だ	O
。	O

2人	B-QUANTITY
は	O
今年	O
春	O
に	O
交際	O
を	O
スタート	O
。	O

賢	B-ORG
プロダクション	I-ORG
所属	O
。	O

ジョリエット	B-GPE
に	O
ある	O
ユニオン	B-FAC
駅	I-FAC
は	O
シカゴ	B-GPE
から	O
の	O
メトラ	B-FAC
鉄道	I-FAC
線	I-FAC
で	O
終着	O
駅	O
で	O
あり	O
、	O
シカゴ	B-FAC
ユニオン	I-FAC
駅	I-FAC
から	O
ヘリテージ	B-FAC
・	I-FAC
コリダー	I-FAC
線	I-FAC
、	O
および	O
ラサール	B-FAC
通り	I-FAC
駅	I-FAC
から	O
の	O
ロック	B-FAC
アイランド	I-FAC
地区	I-FAC
線	I-FAC
が	O
来	O
て	O
いる	O
。	O

11	B-DATE
月	I-DATE
11	I-DATE
日	I-DATE
生まれ	O
。	O

これ	O
は	O
前年	O
の	O
満祐	B-PERSON
の	O
家督	O
相続	O
時	O
、	O
幕府	O
と	O
の	O
合戦	O
を	O
決意	O
し	O
て	O
軍備	O
を	O
整え	O
て	O
い	O
た	O
とき	O
、	O
大量	O
の	O
兵糧	O
を	O
徴発	O
し	O
た	O
ため	O
に	O
起こっ	O
た	O
と	O
さ	O
れる	O
が	O
、	O
京都	B-GPE
で	O
正長	B-EVENT
の	I-EVENT
土	I-EVENT
一揆	I-EVENT
が	O
起こっ	O
て	O
侍所	O
別当	O
と	O
し	O
て	O
鎮圧	O
に	O
当たっ	O
て	O
い	O
た	O
満祐	B-PERSON
は	O
、	O
急遽	O
播磨	B-GPE
に	O
下向	O
し	O
て	O
鎮圧	O
に	O
努め	O
て	O
いる	O
。	O

3	B-DATE
ヶ月	I-DATE
先	O
の	O
見通し	O
は	O
、	O
さらに	O
+	O
1	B-QUANTITY
ポイント	I-QUANTITY
で	O
-	B-QUANTITY
4	I-QUANTITY
と	O
なり	O
まし	O
た	O
。	O

身	O
は	O
よく	O
締まり	O
、	O
刺身	O
、	O
煮付け	O
、	O
唐揚げ	O
等	O
で	O
食べ	O
られる	O
。	O

音楽	O
好き	O
の	O
母親	O
の	O
影響	O
で	O
、	O
県立	O
中学	O
時代	O
に	O
音楽	O
家	O
を	O
志し	O
、	O
後継	O
を	O
希望	O
し	O
た	O
父	O
の	O
反対	O
を	O
押し切っ	O
て	O
上京	O
。	O

今	O
まで	O
行っ	O
て	O
た	O
つけ	O
放題	O
の	O
店	O
は	O
つけ	O
放題	O
な	O
の	O
に	O
100	B-QUANTITY
本	I-QUANTITY
と	O
か	O
意味	O
分から	O
ない	O
けど	O
行っ	O
て	O
まし	O
た	O
が	O
、	O
ここ	O
は	O
たくさん	O
付け	O
て	O
くれ	O
て	O
、	O
方向	O
も	O
そろっ	O
て	O
バッチリ	O
綺麗	O
でし	O
た	O
。	O

その	O
よう	O
な	O
経緯	O
が	O
ある	O
ため	O
旧	B-ORG
セゾン	I-ORG
グループ	I-ORG
の	O
西友	B-FAC
・	I-FAC
西武	I-FAC
百貨	I-FAC
店	I-FAC
を	O
はじめ	O
と	O
し	O
て	O
、	O
それ	O
以外	O
に	O
も	O
イオン	B-ORG
グループ	I-ORG
・	O
丸井	B-ORG
・	O
そごう	B-ORG
など	O
の	O
大型	O
商業	O
施設	O
内	O
に	O
おけ	O
る	O
営業	O
所	O
を	O
中心	O
と	O
し	O
て	O
店舗	O
を	O
展開	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

JSCPR	B-ORG
は	O
抗議	O
書	O
で	O
,	O
こう	O
書い	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

統一	B-NORP
教会	I-NORP
は	O
本紙	O
の	O
取材	O
に	O
対し	O
て	O
,	O
抗議	O
の	O
趣旨	O
を	O
こう	O
説明	O
し	O
ます	O
。	O

毛	B-PERSON
沢東	I-PERSON
、	O
孫文	B-PERSON
、	O
その	O
他	O
アジア	B-LOC
の	O
指導	O
者	O
は	O
ほぼ	O
例外	O
なく	O
明治	B-EVENT
維新	I-EVENT
に	O
何	O
ら	O
か	O
の	O
関心	O
を	O
持っ	O
て	O
おり	O
、	O
その	O
歴史	O
的	O
価値	O
に	O
つい	O
て	O
の	O
問い直し	O
が	O
盛ん	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O

本局	O
の	O
配石	O
で	O
は	O
黒	O
有利	O
だ	O
が	O
、	O
先番	O
の	O
呉	B-PERSON
が	O
難しい	O
局面	O
を	O
逃げ	O
切っ	O
て	O
151	B-QUANTITY
手	I-QUANTITY
まで	O
中押し	O
勝ち	O
。	O

札幌	B-ORG
製糖	I-ORG
社長	B-TITLE_AFFIX
と	O
なる	O
。	O

できれ	O
ば	O
来年	O
は	O
定期	O
的	O
に	O
、	O
まず	O
は	O
月	B-QUANTITY
1	I-QUANTITY
から	O
お	O
願い	O
し	O
て	O
みよう	O
か	O
と	O
思っ	O
て	O
ます	O
。	O

砦	O
建設	O
の	O
理由	O
は	O
、	O
ドイツ	B-GPE
の	O
十字	B-ORG
軍	I-ORG
騎士	O
ら	O
が	O
異教	O
徒	O
の	O
プルーセン	B-NORP
人	I-NORP
と	O
戦う	O
に	O
つれ	O
、	O
トルソ	B-GPE
に	O
住む	O
プルーセン	B-NORP
人	I-NORP
が	O
騎士	O
団	O
が	O
征服	O
し	O
た	O
地	O
を	O
再	O
征服	O
する	O
の	O
を	O
退ける	O
ため	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O

料紙	O
に	O
つい	O
て	O
は	O
、	O
本文	O
は	O
中国	B-GPE
製	O
の	O
紙	O
を	O
使用	O
し	O
、	O
貼紙	O
は	O
日本	B-GPE
製	O
の	O
紙	O
で	O
ある	O
と	O
の	O
見	O
方	O
も	O
ある	O
。	O

手図くり	O
の	O
雑貨	O
が	O
たくさん	O
あっ	O
て	O
アンティーク	O
もの	O
が	O
安かっ	O
た	O
です	O
。	O

津田	B-PERSON
正信	I-PERSON
を	O
祖	O
と	O
し	O
た	O
楠木	B-PERSON
氏	O
一族	O
の	O
末裔	O
を	O
名乗る	O
。	O

下	O
の	O
人	O
も	O
書い	O
てる	O
けど	O
、	O
かなり	O
、	O
つっけんどん	O
な	O
田舎	O
の	O
おば	O
ちゃん	O
って	O
感じ	O
。	O

雰囲気	O
が	O
良い	O
。	O

ニューヨーク	B-GPE
、	O
マジソン	B-GPE
スクエア	I-GPE
に	O
初	O
出店	O
。	O

朝	B-TIME
5	I-TIME
時	I-TIME
まで	O
と	O
謳っ	O
て	O
いる	O
が	O
、	O
3	B-FAC
階	I-FAC
は	O
3	B-TIME
時	I-TIME
まで	O
しか	O
営業	O
し	O
て	O
い	O
ない	O
の	O
で	O
要	O
注意	O
。	O

各	O
ステージ	O
の	O
最後	O
に	O
は	O
ミニ	O
ゲーム	O
、	O
また	O
は	O
ヒロイン	O
と	O
の	O
1	B-QUANTITY
対	I-QUANTITY
1	I-QUANTITY
の	O
バトル	O
に	O
突入	O
する	O
。	O

競技	O
の	O
一	O
つ	O
は	O
、	O
タワー	O
に	O
非	O
武装	O
の	O
ロケット	O
を	O
命中	O
さ	O
せる	O
もの	O
だっ	O
た	O
。	O

去年	O
こちら	O
で	O
ホワイトニング	O
を	O
し	O
て	O
もらい	O
まし	O
た	O
。	O

昇進	O
の	O
時期	O
の	O
指定	O
も	O
所定	O
の	O
儀式	O
も	O
ない	O
。	O

その	O
際	O
、	O
新	O
エピソード	O
の	O
追加	O
や	O
若干	O
の	O
システム	O
変更	O
など	O
が	O
なさ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

店内	O
の	O
インテリア	O
は	O
とっても	O
お洒落	O
で	O
雰囲気	O
が	O
あり	O
ます	O
。	O

親切	O
な	O
先生	O
に	O
よる	O
個人	O
レッスン	O
型	O
パソコン	O
教室	O
。	O

1983	B-DATE
年	I-DATE
7	I-DATE
月	I-DATE
1	I-DATE
日	I-DATE
設立	O
。	O

彼	O
を	O
倒す	O
と	O
いう	O
こと	O
は	O
崩壊	O
体	O
化	O
を	O
防ぐ	O
手段	O
が	O
なくなる	O
こと	O
を	O
意味	O
し	O
、	O
ゲシュタルト	B-MOVEMENT
計画	I-MOVEMENT
を	O
管理	O
し	O
て	O
い	O
た	O
デボル	B-PERSON
と	O
ポポル	B-PERSON
も	O
死ん	O
で	O
しまっ	O
た	O
ため	O
新た	O
に	O
レプリカント	O
体	O
が	O
誕生	O
する	O
こと	O
も	O
なくなり	O
、	O
人類	O
は	O
絶滅	O
する	O
こと	O
に	O
なる	O
。	O

近畿	B-ORG
日本	I-ORG
鉄道	I-ORG
は	O
2005	B-DATE
年	I-DATE
12	I-DATE
月	I-DATE
末	I-DATE
を	O
もっ	O
て	O
ルネッサンス	B-ORG
・	I-ORG
インターナショナル	I-ORG
社	I-ORG
と	O
の	O
提携	O
関係	O
を	O
解消	O
し	O
、	O
近鉄	B-ORG
グループ	I-ORG
の	O
ホテル	O
事業	O
会社	O
近鉄	B-ORG
ホテル	I-ORG
システムズ	I-ORG
が	O
運営	O
する	O
と	O
発表	O
。	O

国内	O
の	O
複数	O
の	O
死亡	O
例	O
に	O
つい	O
て	O
言及	O
し	O
て	O
おり	O
,	O
情報	O
面	O
で	O
も	O
参考	O
に	O
なり	O
ます	O
。	O

待っ	O
てる	O
客	O
が	O
通行	O
人	O
と	O
しょっちゅう	O
モメ	O
てる	O
。	O

公的	O
介護	O
保険	O
と	O
民間	O
介護	O
保険	O
が	O
あり	O
、	O
民間	O
介護	O
保険	O
の	O
保障	O
内容	O
に	O
は	O
介護	O
一時	O
金	O
や	O
介護	O
年金	O
など	O
が	O
ある	O
。	O

ワトフォード	B-GPE
にて	O
没	O
。	O

これ	O
に	O
初め	O
は	O
怒っ	O
た	O
もの	O
の	O
、	O
息子	O
たち	O
の	O
音楽	O
の	O
才能	O
に	O
気づい	O
た	O
ジョセフ	B-PERSON
は	O
彼	O
ら	O
に	O
音楽	O
活動	O
を	O
さ	O
せる	O
こと	O
を	O
決意	O
する	O
。	O

すでに	O
被害	O
者	O
の	O
旅人	B-PERSON
氏	O
ら	O
アンチ	O
の	O
人々	O
が	O
,	O
“	O
旅人	B-PERSON
大	I-PERSON
空襲	I-PERSON
”	O
“	O
サカザキ	B-PERSON
”	O
を	O
名乗る	O
人物	O
の	O
IP	O
アドレス	O
を	O
発信	O
地	O
など	O
を	O
割り出し	O
,	O
ブログ	O
や	O
関連	O
掲示	O
板	O
に	O
掲載	O
し	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

これ	O
ら	O
の	O
こと	O
に	O
つい	O
て	O
,	O
これ	O
まで	O
長い	O
間	O
本当	O
に	O
悩み	O
続け	O
,	O
心身	O
とも	O
に	O
疲れ	O
果て	O
て	O
しまい	O
まし	O
た	O
。	O

6	B-DATE
月	I-DATE
27	I-DATE
日	I-DATE
に	O
は	O
青島	B-GPE
に	O
向かい	O
、	O
夏	O
の	O
間	O
は	O
同	O
方面	O
で	O
操艦	O
と	O
砲術	O
の	O
訓練	O
を	O
行っ	O
た	O
。	O

男性	O
は	O
全身	O
を	O
強打	O
し	O
て	O
ま	O
も	O
なく	O
死亡	O
。	O

2001	B-DATE
年	I-DATE
現在	O
、	O
ウェールズ	B-GPE
人口	O
の	O
約	O
20	B-PERCENT
%	I-PERCENT
が	O
ウェールズ	B-LANGUAGE
語	I-LANGUAGE
を	O
使用	O
し	O
、	O
その	O
割合	O
は	O
僅か	O
で	O
は	O
ある	O
が	O
増加	O
傾向	O
に	O
ある	O
。	O

腹部	O
を	O
切開	O
し	O
た	O
だけ	O
で	O
は	O
人	O
は	O
即死	O
し	O
ない	O
。	O

最盛	O
期	O
に	O
おけ	O
る	O
執筆	O
ペース	O
は	O
月	O
に	O
原稿	O
用紙	O
2000	B-QUANTITY
~	I-QUANTITY
3000	I-QUANTITY
枚	I-QUANTITY
、	O
生涯	O
に	O
書い	O
た	O
脚本	O
の	O
数	O
は	O
6000	B-QUANTITY
本	I-QUANTITY
を	O
超える	O
と	O
言わ	O
れる	O
。	O

今季	O
4	B-ORDINAL
度	I-ORDINAL
目	I-ORDINAL
の	O
サヨナラ勝ち	O
は	O
、	O
確か	O
な	O
力	O
を	O
証明	O
する	O
1	B-QUANTITY
勝	I-QUANTITY
と	O
なっ	O
た	O
。	O

K	B-ORG
&	I-ORG
M	I-ORG
ライフ	I-ORG
サポート	I-ORG
カンパニー	I-ORG
第	B-ORDINAL
三	I-ORDINAL
住設	I-ORDINAL
の	O
自宅	O
で	O
も	O
ある	O
。	O

幸福	B-NORP
実現	I-NORP
党	I-NORP
へ	O
の	O
応援	O
メッセージ	O
も	O
あり	O
ます	O
。	O

運営	O
費	O
は	O
市	O
の	O
予算	O
に	O
加え	O
、	O
新た	O
に	O
設立	O
する	O
「	O
遠野	B-ORG
文化	I-ORG
友	I-ORG
の	I-ORG
会	I-ORG
」	O
の	O
会費	O
など	O
で	O
賄う	O
と	O
いう	O
。	O

例えば	O
万葉	B-WORK_OF_ART
集	I-WORK_OF_ART
の	O
次	O
の	O
3	B-QUANTITY
首	I-QUANTITY
は	O
、	O
安蘇	B-GPE
郡	I-GPE
で	O
詠ま	O
れ	O
た	O
と	O
見	O
られる	O
。	O

い	O
たら	O
この	O
目	O
で	O
見	O
て	O
み	O
たい	O
もの	O
だ	O
。	O

しかし	O
同時	O
に	O
、	O
そんな	O
燐	B-PERSON
に	O
対し	O
て	O
悔し	O
さ	O
を	O
覚え	O
て	O
い	O
た	O
と	O
胸	O
の	O
内	O
を	O
明かし	O
、	O
弱い	O
自己	O
を	O
否定	O
し	O
た	O
。	O

複数	O
の	O
元	O
学生	O
が	O
“	O
あなた	O
は	O
おかしい	O
”	O
など	O
と	O
言わ	O
れ	O
て	O
心療	O
内科	O
を	O
受診	O
さ	O
せ	O
られ	O
,	O
“	O
自主	O
退学	O
”	O
と	O
いう	O
形	O
で	O
やめ	O
ざる	O
を	O
え	O
なかっ	O
た	O
と	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

残念	O
です	O
が	O
、	O
彼女	O
に	O
別れ	O
を	O
告げ	O
ましょう	O
。	O

Wi-Fi	B-PRODUCT
や	O
Blue	B-PRODUCT
tooth	I-PRODUCT
、	O
GPS	B-PRODUCT
など	O
、	O
設定	O
画面	O
を	O
開く	O
こと	O
無く	O
切り替える	O
こと	O
が	O
でき	O
ます	O
。	O

基本	O
的	O
に	O
生活	O
の	O
場	O
で	O
ある	O
館	O
だ	O
が	O
、	O
非常	O
の	O
際	O
に	O
は	O
外敵	O
を	O
阻む	O
砦	O
と	O
も	O
なっ	O
て	O
おり	O
、	O
トールキン	B-PERSON
自筆	O
の	O
挿絵	O
に	O
拠れ	O
ば	O
、	O
館	O
の	O
前	O
の	O
橋	O
を	O
落とせ	O
ば	O
外部	O
から	O
の	O
侵入	O
を	O
阻む	O
こと	O
も	O
可能	O
な	O
つくり	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
模様	O
で	O
ある	O
。	O

夫人	O
は	O
元	O
TBS	B-ORG
アナウンサー	O
の	O
木場	B-PERSON
弘子	I-PERSON
。	O

香港	B-ORG
政府	I-ORG
の	O
ナンバー	B-ORDINAL
2	I-ORDINAL
で	O
あり	O
、	O
2012	B-DATE
年	I-DATE
3	I-DATE
月	I-DATE
25	I-DATE
日	I-DATE
投開票	O
の	O
行政	O
長官	O
の	O
選挙	O
に	O
2	B-DATE
月	I-DATE
20	I-DATE
日	I-DATE
、	O
立	O
候補	O
を	O
届け出	O
た	O
。	O

型番	O
は	O
P	B-PRODUCT
I	I-PRODUCT
から	O
始まる	O
が	O
、	O
16	B-QUANTITY
ビット	I-QUANTITY
CPU	O
と	O
MS	B-PRODUCT
-	I-PRODUCT
DOS	I-PRODUCT
が	O
採用	O
さ	O
れる	O
、	O
C	O
言語	O
に	O
よる	O
開発	O
環境	O
が	O
提供	O
さ	O
れる	O
など	O
、	O
他	O
の	O
ザウルス	B-PRODUCT
シリーズ	I-PRODUCT
と	O
は	O
一線	O
を	O
画す	O
。	O

分裂	O
し	O
た	O
2	B-QUANTITY
つ	I-QUANTITY
の	O
公国	O
は	O
、	O
成立	O
当初	O
から	O
ザクセン	B-GPE
公	B-TITLE_AFFIX
が	O
持つ	O
選帝	O
侯	O
の	O
地位	O
を	O
巡っ	O
て	O
対立	O
し	O
た	O
。	O

ダウンタウン	B-ORG
の	O
ファン	O
で	O
ある	O
LUNASEA	B-ORG
の	O
メンバー	O
は	O
喜ん	O
だ	O
。	O

兵庫	B-GPE
県	I-GPE
篠山	I-GPE
市	I-GPE
今田町	I-GPE
立杭	I-GPE
出身	O
。	O

1804	B-DATE
年	I-DATE
創設	O
。	O

この	O
代表	O
団	O
の	O
ポコタリゴ	B-GPE
訪問	O
が	O
戦争	O
の	O
引き金	O
に	O
なっ	O
た	O
。	O

AUTO	B-PRODUCT
の	O
指示	O
に	O
より	O
機能	O
停止	O
中	O
の	O
EVE	B-PRODUCT
から	O
植物	O
を	O
盗む	O
が	O
、	O
後	O
に	O
AUTO	B-PRODUCT
と	O
艦長	O
の	O
乱闘	O
中	O
に	O
破壊	O
さ	O
れ	O
て	O
しまう	O
。	O

これ	O
は	O
『	O
この	O
オーダー	O
で	O
「	O
こんな	O
ん	O
出	O
まし	O
た	O
」	O
』	O
と	O
いう	O
リスナー	O
へ	O
の	O
種明かし	O
で	O
ある	O
。	O

不良	O
や	O
暴走	O
族	O
、	O
果て	O
は	O
ヤクザ	O
や	O
裏	O
社会	O
の	O
闇	O
と	O
まで	O
殴り合い	O
の	O
ケンカ	O
バトル	O
を	O
展開	O
する	O
。	O

ブキャナン	B-GPE
郡	I-GPE
は	O
1837	B-DATE
年	I-DATE
に	O
設立	O
さ	O
れ	O
、	O
郡名	O
は	O
当時	O
アメリカ	B-GPE
合衆	I-GPE
国	I-GPE
上院	B-ORG
議員	B-TITLE_AFFIX
を	O
務め	O
て	O
おり	O
、	O
後	O
に	O
第	B-ORDINAL
15	I-ORDINAL
代	I-ORDINAL
アメリカ	B-GPE
合衆	I-GPE
国	I-GPE
大統領	B-TITLE_AFFIX
に	O
なっ	O
た	O
ジェームズ	B-PERSON
・	I-PERSON
ブキャナン	I-PERSON
に	O
因ん	O
で	O
名付け	O
られ	O
た	O
。	O

中国	B-GPE
に	O
は	O
一部	O
で	O
帰化	O
し	O
て	O
いる	O
らしい	O
。	O

ドロテア	B-PERSON
は	O
末息子	O
の	O
フレゼリク	B-PERSON
を	O
寵愛	O
し	O
、	O
巧み	O
な	O
財政	O
運営	O
に	O
よっ	O
て	O
シュレースヴィヒ	B-GPE
と	O
ホルシュタイン	B-GPE
の	O
両	O
公爵	O
領	O
を	O
夫	O
から	O
実質	O
的	O
に	O
担保	O
の	O
形	O
で	O
譲り受け	O
、	O
この	O
公爵	O
領	O
を	O
フレゼリク	B-PERSON
に	O
相続	O
さ	O
せ	O
た	O
。	O

1963	B-DATE
年	I-DATE
8	I-DATE
月	I-DATE
21	I-DATE
日	I-DATE
深夜	I-DATE
に	O
行わ	O
れ	O
た	O
特殊	O
部隊	O
に	O
よる	O
サーロイ	B-FAC
寺	I-FAC
へ	O
の	O
襲撃	O
で	O
は	O
数百	B-QUANTITY
人	I-QUANTITY
も	O
の	O
死傷	O
者	O
が	O
出	O
た	O
と	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

以上	O
を	O
踏まえる	O
と	O
,	O
性	O
犯罪	O
に	O
おい	O
て	O
“	O
カルト	O
問題	O
”	O
的	O
な	O
意味	O
で	O
注意	O
し	O
たく	O
なる	O
の	O
は	O
キリスト	B-NORP
教	I-NORP
です	O
。	O

1940	B-DATE
年	I-DATE
4	I-DATE
月	I-DATE
に	O
重巡	O
洋	O
艦	O
アドミラル	B-PRODUCT
・	I-PRODUCT
ヒッパー	I-PRODUCT
艦長	B-TITLE_AFFIX
と	O
なる	O
。	O

責任	O
者	O
は	O
誰	O
です	O
か	O
?	O

敵	O
を	O
貫通	O
し	O
ない	O
が	O
手前	O
を	O
倒せ	O
ば	O
奥	O
に	O
当たる	O
。	O

西武	B-ORG
時代	O
は	O
三振	O
も	O
少なく	O
、	O
1997	B-DATE
年	I-DATE
から	O
4	B-QUANTITY
シーズン	I-QUANTITY
連続	O
で	O
四球	O
数	O
が	O
三振	O
数	O
を	O
上回っ	O
て	O
いる	O
。	O

教師	O
仲間	O
の	O
米国	B-NORP
人	I-NORP
の	O
友人	O
や	O
家族	O
関係	O
者	O
の	O
話	O
と	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

どう	O
やら	O
書き込み	O
数	O
が	O
その	O
まま	O
視聴	O
率	O
と	O
相関	O
し	O
て	O
いる	O
と	O
は	O
言え	O
ない	O
よう	O
だ	O
。	O

レッド	B-ORG
スキンズ	I-ORG
は	O
第	B-EVENT
17	I-EVENT
回	I-EVENT
スーパー	I-EVENT
ボウル	I-EVENT
を	O
優勝	B-ORDINAL
し	O
た	O
前年	O
より	O
素晴らしい	O
成績	O
で	O
レギュラー	O
シーズン	O
を	O
終え	O
た	O
。	O

これ	O
は	O
従来	O
の	O
独身	O
キャリア	O
ウーマン	O
が	O
提示	O
し	O
て	O
き	O
た	O
働き	O
方	O
を	O
見	O
て	O
き	O
た	O
若い	O
世代	O
が	O
、	O
仕事	O
のみ	O
で	O
年老い	O
て	O
いく	O
女性	O
の	O
先輩	O
を	O
他山	O
の	O
石	O
と	O
し	O
て	O
、	O
積極	O
的	O
に	O
家庭	O
を	O
築こう	O
と	O
試みる	O
もの	O
で	O
ある	O
。	O

ケネス	B-PERSON
の	O
大統領	B-EVENT
選挙	I-EVENT
対策	O
本部	O
スタッフ	O
。	O

まず	O
、	O
店	O
の	O
裏	O
から	O
回り込ん	O
で	O
「	O
スーパー	O
ウォッシュ	O
」	O
と	O
告げ	O
、	O
車	O
を	O
預け	O
ます	O
。	O

最初	O
から	O
使用	O
可能	O
。	O

航空	B-EVENT
祭	I-EVENT
シーズン	O
に	O
利用	O
し	O
まし	O
た	O
。	O

次	O
の	O
日	O
から	O
コナー	B-PERSON
は	O
収容	O
所	O
の	O
調査	O
に	O
着手	O
し	O
、	O
また	O
一方	O
の	O
シュレーター	B-PERSON
は	O
密か	O
に	O
脱走	O
計画	O
を	O
進め	O
て	O
い	O
た	O
。	O

兵庫	B-GPE
県	I-GPE
出身	O
。	O

クリーブランド	B-PERSON
は	O
東洋	B-NORP
人	I-NORP
親子	O
が	O
語る	O
御伽話	O
を	O
ヒント	O
に	O
ストーリー	O
に	O
目的	O
を	O
果たさ	O
せる	O
。	O

たまたま	O
誕生	O
日	O
の	O
月	O
に	O
行っ	O
た	O
の	O
です	O
が	O
、	O
一緒	O
に	O
行っ	O
た	O
友達	O
が	O
メッセージ	O
を	O
託し	O
て	O
デザート	O
に	O
メッセージ	O
入り	O
の	O
一	B-QUANTITY
皿	I-QUANTITY
が	O
で	O
て	O
き	O
まし	O
た	O
。	O

この	O
I	O
-	O
90	O
から	O
北西	O
に	O
国道	B-FAC
52	I-FAC
号	I-FAC
線	I-FAC
が	O
通っ	O
て	O
おり	O
、	O
ロチェスター	B-GPE
の	O
ダウンタウン	O
の	O
西側	O
を	O
南北	O
に	O
走る	O
あたり	O
で	O
は	O
高速	O
道路	O
規格	O
に	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O

今後	O
、	O
同区	O
で	O
販売	O
する	O
他	O
の	O
2	B-QUANTITY
物件	I-QUANTITY
に	O
も	O
導入	O
する	O
計画	O
だ	O
。	O

ヘール	B-PERSON
は	O
彗星	O
捜索	O
に	O
数百	B-QUANTITY
時間	I-QUANTITY
を	O
費やし	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
それ	O
まで	O
一	B-QUANTITY
つ	I-QUANTITY
も	O
発見	O
でき	O
て	O
い	O
なかっ	O
た	O
。	O

2004	B-DATE
年	I-DATE
4	I-DATE
月	I-DATE
9	I-DATE
日	I-DATE
に	O
初代	B-ORDINAL
が	O
経路	O
変更	O
さ	O
れ	O
て	O
新設	O
さ	O
れ	O
た	O
が	O
、	O
2005	B-DATE
年	I-DATE
9	I-DATE
月	I-DATE
1	I-DATE
日	I-DATE
に	O
東浦和	B-FAC
駅	I-FAC
終着	O
へ	O
延伸	O
し	O
た	O
。	O

住宅	O
街	O
の	O
隠れ家	O
的	O
な	O
花屋	O
さん	O
です	O
。	O

カウンター	O
席	O
5	B-QUANTITY
席	I-QUANTITY
程度	O
の	O
小さい	O
店	O
な	O
の	O
で	O
予約	O
し	O
て	O
から	O
行く	O
の	O
が	O
吉	O
。	O

二人	B-QUANTITY
で	O
食べ	O
て	O
9	B-QUANTITY
万	I-QUANTITY
円	I-QUANTITY
。	O

5	B-ORDINAL
位	I-ORDINAL
の	O
OMIASHI	B-ORG
は	O
予選	O
落ち	O
決定	O
。	O

ミラー	O
ニューロン	O
を	O
働か	O
せる	O
こと	O
な	O
ん	O
じゃ	O
ない	O
か	O
な	O
って	O
思い	O
ます	O
。	O

マイクロン	B-WORK_OF_ART
伝説	I-WORK_OF_ART
から	O
の	O
登板	O
。	O

発行	O
所	O
は	O
“	O
太陽	B-ORG
へ	I-ORG
の	I-ORG
道	I-ORG
社	I-ORG
”	O
です	O
が	O
,	O
発売	O
元	O
は	O
“	O
星雲	B-ORG
社	I-ORG
”	O
と	O
なっ	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

2012	B-DATE
年	I-DATE
の	O
人口	O
は	O
11	B-QUANTITY
,	I-QUANTITY
381	I-QUANTITY
人	I-QUANTITY
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O

また	O
、	O
キノコ	O
好き	O
が	O
こうじ	O
て	O
、	O
友人	O
から	O
キノコ	O
関連	O
の	O
贈り物	O
を	O
さ	O
れ	O
たり	O
、	O
自身	O
で	O
も	O
キノコ	O
の	O
形	O
を	O
し	O
た	O
アクセサリー	O
を	O
身	O
に	O
付け	O
て	O
いる	O
。	O

1	B-DATE
月	I-DATE
14	I-DATE
日	I-DATE
、	O
米国	B-GPE
上空	O
を	O
謎	O
の	O
飛行	O
物体	O
が	O
通過	O
。	O

日産	B-ORG
自動	I-ORG
車	I-ORG
が	O
1999	B-DATE
年	I-DATE
、	O
それ	O
まで	O
一定	O
だっ	O
た	O
鉄鋼	O
大手	O
5	B-QUANTITY
社	I-QUANTITY
の	O
購入	O
シェア	O
を	O
抜本	O
的	O
に	O
変更	O
。	O

背面	O
の	O
推力	O
偏向	O
スラスター	O
の	O
下部	O
に	O
は	O
、	O
サザビー	B-PRODUCT
の	O
もの	O
より	O
も	O
大型	O
の	O
プロペラント	O
タンク	O
が	O
配置	O
さ	O
れ	O
て	O
おり	O
、	O
戦闘	O
で	O
は	O
これ	O
を	O
意図	O
的	O
に	O
切り離す	O
こと	O
で	O
囮	O
と	O
し	O
て	O
も	O
利用	O
し	O
た	O
。	O

この	O
大会	O
は	O
1948	B-DATE
年	I-DATE
に	O
第	B-ORDINAL
1	I-ORDINAL
回	I-ORDINAL
が	O
行わ	O
れ	O
て	O
以来	O
中止	O
に	O
なっ	O
た	O
1956	B-DATE
年	I-DATE
を	O
除き	O
毎年	O
開催	O
さ	O
れ	O
て	O
おり	O
、	O
2007	B-DATE
年	I-DATE
に	O
60	B-QUANTITY
回	I-QUANTITY
を	O
迎え	O
た	O
日本	B-GPE
フェンシング	O
界	O
に	O
おい	O
て	O
伝統	O
ある	O
大会	O
と	O
し	O
て	O
知ら	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

ブーム	O
が	O
過ぎ去っ	O
た	O
2000	B-DATE
年	I-DATE
から	O
は	O
、	O
適切	O
な	O
大会	O
規模	O
に	O
縮小	O
さ	O
れ	O
た	O
うえ	O
で	O
、	O
フロリダ	B-GPE
州	I-GPE
にて	O
開催	O
さ	O
れる	O
よう	O
に	O
なり	O
、	O
2001	B-DATE
年	I-DATE
から	O
は	O
フロリダ	B-GPE
州	I-GPE
オーランド	I-GPE
の	O
ローゼン	B-FAC
プラザ	I-FAC
ホテル	I-FAC
で	O
毎年	O
開催	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

寡黙	O
で	O
口数	O
は	O
少ない	O
が	O
、	O
一	B-QUANTITY
度	I-QUANTITY
口	O
を	O
開く	O
と	O
過激	O
な	O
発言	O
が	O
飛び出す	O
こと	O
が	O
多い	O
。	O

現在	O
で	O
は	O
大人	O
の	O
女性	O
の	O
髪型	O
と	O
し	O
て	O
も	O
人気	O
が	O
ある	O
。	O

「	O
家庭	B-ORG
教師	I-ORG
協会	I-ORG
」	O
と	O
は	O
全く	O
関係	O
が	O
ない	O
ページ	O
に	O
繋がり	O
ます	O
。	O

同法	O
の	O
発令	O
に	O
より	O
、	O
軍	O
が	O
治安	O
維持	O
を	O
担う	O
こと	O
に	O
なり	O
、	O
デモ	O
隊	O
と	O
治安	O
部隊	O
が	O
衝突	O
し	O
た	O
場合	O
など	O
、	O
軍	O
が	O
制圧	O
に	O
乗り出す	O
こと	O
に	O
なる	O
。	O

皆	O
さん	O
定食	O
メニュー	O
を	O
頼ん	O
で	O
いる	O
よう	O
でし	O
た	O
が	O
、	O
三鈴	B-PRODUCT
ラーメン	I-PRODUCT
を	O
注文	O
。	O

1978	B-DATE
年	I-DATE
、	O
ポール	B-PERSON
・	I-PERSON
ヴァリオ	I-PERSON
配下	O
の	O
ジミー	B-PERSON
・	I-PERSON
バーク	I-PERSON
、	O
トーマス	B-PERSON
・	I-PERSON
デシモーネ	I-PERSON
など	O
が	O
ルフトハンザ	B-EVENT
航空	I-EVENT
強奪	I-EVENT
事件	I-EVENT
を	O
引き起こす	O
。	O

正式	O
な	O
技	O
の	O
名称	O
で	O
は	O
ない	O
が	O
その	O
素早	O
さ	O
は	O
疾風	O
の	O
如く	O
、	O
地面	O
に	O
足	O
の	O
影	O
さえ	O
映る	O
暇	O
も	O
ない	O
ほど	O
だっ	O
た	O
こと	O
から	O
この	O
名	O
で	O
称さ	O
れ	O
た	O
素早い	O
連続	O
足技	O
で	O
ある	O
。	O

一方	O
の	O
きょう子	B-PERSON
夫人	O
は	O
,	O
かつて	O
幸福	B-NORP
実現	I-NORP
党	I-NORP
の	O
党首	O
を	O
務め	O
,	O
幸福	B-NORP
の	I-NORP
科学	I-NORP
の	O
立宗	O
名誉	O
補佐	O
も	O
歴任	O
し	O
て	O
い	O
ます	O
。	O

ジャイラス	B-ORG
買収	O
額	O
の	O
36	B-PERCENT
%	I-PERCENT
が	O
、	O
別	O
に	O
FA	O
に	O
支払わ	O
れ	O
た	O
計算	O
。	O

中国	B-ORG
移動	I-ORG
も	O
下げ	O
た	O
。	O

1940	B-DATE
年	I-DATE
代	I-DATE
に	O
は	O
山口	B-GPE
県	I-GPE
西部	O
や	O
高知	B-GPE
県	I-GPE
南部	O
、	O
1960	B-DATE
年	I-DATE
代	I-DATE
に	O
は	O
淡路	B-LOC
島	I-LOC
へ	O
と	O
徐々	O
に	O
北上	O
し	O
、	O
21	B-DATE
世紀	I-DATE
初頭	O
に	O
は	O
福井	B-GPE
県	I-GPE
や	O
神奈川	B-GPE
県	I-GPE
西部	O
の	O
太平	B-LOC
洋	I-LOC
側	O
で	O
の	O
越冬	O
が	O
確認	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

今日	O
で	O
は	O
、	O
サン	O
・	O
キュロッティード	O
と	O
は	O
共和	B-NORP
派	I-NORP
の	O
意味	O
を	O
も	O
持つ	O
。	O

長編	O
は	O
『	O
~	O
事件	O
』	O
、	O
短編	O
集	O
は	O
『	O
狩野	B-PERSON
俊介	I-PERSON
の	O
~	O
』	O
と	O
いう	O
タイトル	O
で	O
統一	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

水田	O
跡	O
や	O
湿っ	O
た	O
草原	O
など	O
、	O
あまり	O
手	O
の	O
入ら	O
ない	O
、	O
しかし	O
撹乱	O
の	O
多い	O
湿地	O
に	O
よく	O
見かける	O
植物	O
で	O
、	O
一	B-DATE
年	I-DATE
草	O
。	O

アメリカ	B-GPE
で	O
毎年	O
二	B-QUANTITY
万	I-QUANTITY
五千	I-QUANTITY
人	I-QUANTITY
が	O
新た	O
に	O
発生	O
し	O
、	O
その	O
40	B-PERCENT
%	I-PERCENT
が	O
結核	O
の	O
流行	O
地域	O
から	O
の	O
移民	O
で	O
ある	O
と	O
推定	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

また	O
、	O
毎回	O
一定	O
で	O
ない	O
放送	O
時間	O
尺	O
を	O
、	O
日本	B-GPE
で	O
の	O
放送	O
時	O
は	O
既定	O
の	O
放送	O
枠	O
に	O
拠る	O
“	O
一定	O
の	O
時間	O
尺	O
”	O
に	O
合わせ	O
ざる	O
を	O
得	O
ない	O
ため	O
、	O
シーン	O
を	O
カット	O
する	O
こと	O
も	O
行わ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

新宿	B-GPE
に	O
ある	O
美容	O
室	O
。	O

で	O
は	O
統一	O
原理	O
は	O
使い	O
ます	O
か	O
?	O

いくら	O
暗がり	O
だ	O
と	O
は	O
いえ	O
客席	O
の	O
ど	O
真ん中	O
の	O
部分	O
だっ	O
た	O
の	O
で	O
、	O
そこ	O
だけ	O
が	O
人影	O
が	O
無く	O
ポッカリ	O
と	O
穴	O
が	O
開い	O
た	O
状態	O
に	O
なり	O
目立っ	O
て	O
い	O
た	O
の	O
だ	O
。	O

また	O
、	O
アメンボ	O
など	O
の	O
水面	O
や	O
水辺	O
に	O
生活	O
する	O
グループ	O
を	O
両生	O
カメムシ	O
類	O
と	O
言う	O
。	O

1987	B-DATE
年	I-DATE
、	O
テキサス	B-GPE
の	O
インディー	O
団体	O
ワイルド	B-ORG
・	I-ORG
ウエスト	I-ORG
・	I-ORG
レスリング	I-ORG
で	O
デビュー	O
。	O

以下	O
で	O
は	O
、	O
クラウド	O
へ	O
の	O
データ	O
の	O
バックアップ	O
を	O
行う	O
際	O
に	O
直面	O
し	O
がち	O
な	O
パフォーマンス	O
上	O
の	O
制約	O
を	O
乗り越える	O
ため	O
の	O
ティップス	O
を	O
紹介	O
する	O
。	O

お	O
店	O
の	O
外観	O
は	O
綺麗	O
で	O
、	O
駐車	O
場	O
を	O
備え	O
て	O
いる	O
貴重	O
な	O
名古屋	B-GPE
西側	O
の	O
台湾	B-NORP
料理	O
屋	O
さん	O
です	O
。	O

2002	B-DATE
年	I-DATE
、	O
1	B-ORDINAL
集	I-ORDINAL
Go	O
!	O

この	O
頃	O
に	O
なる	O
と	O
土器	O
の	O
使用	O
、	O
農耕	O
や	O
家畜	O
の	O
飼育	O
が	O
始まり	O
、	O
自給	O
自足	O
の	O
生活	O
へ	O
と	O
変わっ	O
て	O
いっ	O
た	O
こと	O
から	O
「	O
新	B-MOVEMENT
石器	I-MOVEMENT
革命	I-MOVEMENT
」	O
と	O
よぶ	O
こと	O
が	O
ある	O
。	O

それ	O
で	O
も	O
ピッチ	O
に	O
立て	O
ば	O
言い訳	O
は	O
し	O
ない	O
。	O

リヨン	B-GPE
で	O
生まれ	O
、	O
イタリア	B-GPE
で	O
法学	O
博士	O
号	O
と	O
司祭	O
の	O
資格	O
を	O
手	O
に	O
入れ	O
た	O
。	O

2011	B-DATE
年	I-DATE
06	I-DATE
月	I-DATE
毒	B-ORG
リンゴ	I-ORG
、	O
サン	B-PERSON
プラザ	I-PERSON
中野	I-PERSON
くん	I-PERSON
など	O
の	O
ライブ	O
で	O
キーボード	O
を	O
担当	O
する	O
。	O

翌	B-DATE
3	I-DATE
日	I-DATE
,	O
統一	B-NORP
教会	I-NORP
は	O
公式	O
HP	O
に	O
於い	O
て	O
,	O
記事	O
を	O
書い	O
た	O
週刊	B-ORG
文春	I-ORG
の	O
石井	B-PERSON
記者	O
を	O
糾弾	O
する	O
文章	O
を	O
“	O
お	O
知らせ	O
”	O
に	O
掲載	O
し	O
文藝	B-ORG
春秋	I-ORG
社	I-ORG
に	O
抗議	O
文	O
を	O
送付	O
し	O
た	O
。	O

祝福	O
を	O
する	O
。	O

新聞	O
報道	O
で	O
は	O
“	O
健康	O
補助	O
食品	O
を	O
研究	O
する	O
”	O
と	O
ある	O
。	O

小角	B-PERSON
より	O
遊鬼	O
士	O
と	O
し	O
て	O
の	O
任	O
を	O
預け	O
られ	O
、	O
皇子	O
と	O
共	O
に	O
天界	O
へ	O
赴く	O
。	O

戦闘	O
の	O
経過	O
や	O
結果	O
は	O
テキスト	O
で	O
表現	O
さ	O
れる	O
ため	O
、	O
変わりゆく	O
戦況	O
に	O
一喜	O
一憂	O
し	O
ながら	O
お	O
楽しみ	O
いただけ	O
ます	O
。	O

革命	B-ORG
政府	I-ORG
は	O
カイロ	B-GPE
の	O
近代	O
化	O
を	O
進め	O
、	O
東部	O
郊外	O
の	O
ヘリオポリス	B-GPE
や	O
ナセル	B-GPE
シティ	I-GPE
など	O
に	O
高級	O
住宅	O
街	O
の	O
開発	O
が	O
進め	O
られ	O
た	O
。	O

以下	O
は	O
その	O
内容	O
で	O
ある	O
。	O

2387	B-DATE
年	I-DATE
、	O
ロミュラス	O
の	O
近く	O
の	O
恒星	O
が	O
超	O
新星	O
爆発	O
を	O
起こし	O
、	O
その	O
余波	O
を	O
受け	O
た	O
ロミュラス	O
は	O
消滅	O
し	O
て	O
しまう	O
。	O

現代	O
で	O
は	O
ナナフシ	O
の	O
人気	O
が	O
高く	O
、	O
観葉	O
植物	O
感覚	O
で	O
飼育	O
さ	O
れる	O
。	O

好き	O
な	O
女性	O
と	O
いっしょ	O
に	O
、	O
もう	O
何	O
年	O
も	O
まえ	O
から	O
通っ	O
て	O
いる	O
定宿	O
です	O
。	O

ほとんど	O
が	O
、	O
奴隷	B-MOVEMENT
制度	I-MOVEMENT
反対	O
に	O
関する	O
もの	O
で	O
あっ	O
た	O
が	O
、	O
そう	O
で	O
ない	O
もの	O
も	O
存在	O
する	O
。	O

時期	O
など	O
不明	O
な	O
点	O
も	O
多い	O
が	O
、	O
恵信	B-PERSON
尼	B-TITLE_AFFIX
は	O
越後	B-GPE
三善	B-PERSON
氏	O
の	O
娘	O
で	O
ある	O
ため	O
、	O
親鸞	B-PERSON
が	O
越後	B-GPE
配流	O
に	O
なっ	O
た	O
際	O
に	O
身の回り	O
の	O
世話	O
を	O
する	O
ため	O
に	O
結婚	O
し	O
た	O
と	O
する	O
説	O
が	O
最近	O
で	O
は	O
有力	O
で	O
ある	O
。	O

口癖	O
は	O
気	O
の	O
強	O
そう	O
な	O
女の子	O
。	O

長野	B-GPE
県	I-GPE
出身	O
。	O

萌え	O
アニメ	O
や	O
BL	O
アニメ	O
その	O
メディア	O
ミックス	O
を	O
得意	O
分野	O
と	O
する	O
が	O
、	O
露骨	O
で	O
コケティッシュ	O
な	O
作風	O
で	O
ファン	O
を	O
選ぶ	O
作品	O
が	O
多い	O
の	O
が	O
特徴	O
。	O

また	O
、	O
寛文	B-DATE
年間	I-DATE
に	O
村民	O
が	O
この	O
塚	O
を	O
崩し	O
陸田	O
に	O
しよう	O
と	O
し	O
た	O
ところ	O
、	O
石室	O
が	O
現れ	O
た	O
の	O
で	O
やめ	O
た	O
と	O
いう	O
記録	O
が	O
新編	B-WORK_OF_ART
武蔵	I-WORK_OF_ART
風土	I-WORK_OF_ART
記	I-WORK_OF_ART
稿	O
に	O
残さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

フランス	B-GPE
公共	O
ラジオ	O
に	O
よる	O
と	O
、	O
シリア	B-GPE
の	O
人権	O
活動	O
家	O
は	O
、	O
ハマ	B-GPE
で	O
少なく	O
とも	O
95	B-QUANTITY
人	I-QUANTITY
が	O
死亡	O
、	O
東部	O
デリゾール	B-GPE
など	O
も	O
含め	O
全土	O
で	O
121	B-QUANTITY
人	I-QUANTITY
が	O
死亡	O
し	O
た	O
と	O
述べ	O
た	O
。	O

1600	B-DATE
万	I-DATE
年	I-DATE
前	I-DATE
の	O
火山	O
活動	O
に	O
より	O
噴出	O
し	O
た	O
玄武	O
岩	O
質	O
安山	O
岩	O
の	O
海蝕	O
洞	O
で	O
ある	O
。	O

ホーム	O
ページ	O
も	O
キレイ	O
な	O
感じ	O
で	O
女性	O
向け	O
な	O
の	O
か	O
な	O
?	O

PTC	B-ORG
の	O
歴史	O
は	O
ロシア	B-GPE
の	O
数学	O
者	O
で	O
あっ	O
た	O
Samuel	B-PERSON
Geisberg	I-PERSON
博士	B-TITLE_AFFIX
から	O
始まる	O
。	O

部活	O
の	O
遠征	O
に	O
も	O
便利	O
です	O
。	O

中国	B-ORG
海軍	I-ORG
は	O
4	B-DATE
月	I-DATE
上旬	I-DATE
、	O
艦艇	O
10	B-QUANTITY
隻	I-QUANTITY
で	O
沖ノ鳥島	B-LOC
周辺	O
を	O
航行	O
し	O
、	O
艦載	O
ヘリコプター	O
が	O
海上	B-ORG
自衛	I-ORG
隊	I-ORG
の	O
護衛	O
艦	O
に	O
異常	O
接近	O
。	O

また	O
、	O
ふだん	O
お	O
聴き	O
の	O
CD	O
を	O
お	O
持ち	O
頂け	O
たら	O
、	O
その	O
CD	O
を	O
リッピング	O
し	O
、	O
D	B-FAC
&	I-FAC
M	I-FAC
ショールーム	I-FAC
の	O
ハイ	O
エンド	O
システム	O
で	O
ご	O
試聴	O
いただく	O
こと	O
も	O
予定	O
し	O
て	O
おり	O
ます	O
。	O

確か	O
,	O
勤務	O
し	O
はじめ	O
て	O
10	B-DATE
日	I-DATE
目	I-DATE
くらい	O
だっ	O
た	O
と	O
思い	O
ます	O
。	O

この	O
セクション	O
に	O
ある	O
物	O
は	O
、	O
特定	O
用途	O
で	O
の	O
利用	O
に	O
特化	O
さ	O
れ	O
た	O
物	O
で	O
ある	O
。	O

ドーフィン	B-PRODUCT
は	O
世界	O
中	O
の	O
あちこち	O
で	O
生産	O
さ	O
れ	O
、	O
ライセンス	O
生産	O
分	O
まで	O
含める	O
と	O
オセアニア	B-LOC
から	O
南米	B-LOC
まで	O
広	O
範囲	O
に	O
渡る	O
。	O

月渓	B-PERSON
も	O
当初	O
は	O
、	O
反乱	O
を	O
起こし	O
て	O
王	O
と	O
麒麟	O
を	O
殺し	O
は	O
し	O
た	O
もの	O
の	O
、	O
空白	O
期	O
の	O
国権	O
に	O
関し	O
て	O
は	O
天	O
の	O
定め	O
た	O
順位	O
に	O
従う	O
べき	O
と	O
考え	O
て	O
おり	O
、	O
国権	O
の	O
継承	O
を	O
渋っ	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
結局	O
諸官	O
に	O
押さ	O
れる	O
形	O
で	O
国権	O
を	O
担う	O
こと	O
に	O
なっ	O
た	O
。	O

群れ	O
は	O
、	O
特定	O
の	O
生物	O
が	O
同	O
一種	O
で	O
集まっ	O
て	O
いる	O
状態	O
で	O
、	O
動物	O
に	O
限ら	O
ず	O
植物	O
で	O
も	O
所定	O
地域	O
に	O
密集	O
し	O
て	O
生息	O
し	O
て	O
いる	O
場合	O
は	O
、	O
群生	O
と	O
呼ぶ	O
が	O
、	O
本項	O
で	O
は	O
主に	O
動物	O
の	O
ケース	O
に	O
関し	O
て	O
述べる	O
。	O

Zeus	B-PRODUCT
を	O
利用	O
し	O
た	O
悪質	O
な	O
コード	O
攻撃	O
の	O
収益	O
性	O
は	O
高く	O
、	O
2010	B-DATE
年	I-DATE
9	I-DATE
月	I-DATE
に	O
逮捕	O
さ	O
れ	O
た	O
サイバー	O
犯罪	O
者	O
は	O
、	O
Zeus	B-PRODUCT
ボット	O
ネット	O
で	O
18	B-DATE
か月	I-DATE
間	I-DATE
に	O
渡っ	O
て	O
オン	O
ライン	O
銀行	O
口座	O
や	O
株	O
取引	O
口座	O
から	O
7	B-MONEY
,	I-MONEY
000	I-MONEY
万	I-MONEY
ドル	I-MONEY
以上	O
の	O
窃盗	O
を	O
働い	O
て	O
い	O
た	O
そう	O
だ	O
。	O

インディアン	B-NORP
の	O
社会	O
は	O
合議	O
制	O
に	O
基づく	O
民主	B-MOVEMENT
主義	I-MOVEMENT
社会	O
で	O
あり	O
、	O
すべて	O
の	O
物事	O
は	O
合議	O
で	O
決定	O
する	O
。	O

この	O
ほか	O
、	O
Symbian	B-PRODUCT
OSS	I-PRODUCT
40	I-PRODUCT
を	O
搭載	O
し	O
た	O
新興	O
国	O
向け	O
の	O
低	O
価格	O
端末	O
、	O
「	O
Asha	B-PRODUCT
」	O
シリーズ	O
4	B-QUANTITY
機種	I-QUANTITY
も	O
同時	O
に	O
発表	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

イギリス	B-GPE
など	O
で	O
は	O
ペット	O
フード	O
用	O
に	O
も	O
用い	O
た	O
。	O

一方	O
、	O
ゲルマニウム	O
は	O
地殻	O
に	O
広く	O
分布	O
し	O
、	O
有用	O
な	O
鉱石	O
も	O
ない	O
こと	O
から	O
利用	O
さ	O
れる	O
よう	O
に	O
なっ	O
た	O
の	O
は	O
20	B-DATE
世紀	I-DATE
に	O
入っ	O
て	O
から	O
で	O
ある	O
。	O

世襲	O
の	O
貴族	O
の	O
場合	O
、	O
各	O
爵位	O
の	O
叙爵	O
基準	O
は	O
以下	O
の	O
通り	O
。	O

2011	B-DATE
年	I-DATE
8	I-DATE
月	I-DATE
25	I-DATE
日	I-DATE
に	O
は	O
、	O
Play	B-PRODUCT
Station	I-PRODUCT
3	I-PRODUCT
the	I-PRODUCT
Best	I-PRODUCT
版	I-PRODUCT
が	O
発売	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

現在	O
は	O
KDE	B-ORG
-	I-ORG
J	I-ORG
が	O
運営	O
。	O

検挙	O
さ	O
れ	O
た	O
伊藤	B-PERSON
は	O
商大	O
グループ	O
と	O
の	O
関係	O
を	O
否定	O
し	O
続け	O
た	O
まま	O
年	O
を	O
越し	O
、	O
その	O
間	O
に	O
肺	O
浸潤	O
に	O
罹患	O
し	O
た	O
。	O

全国	O
的	O
に	O
知ら	O
れ	O
た	O
保養	O
地	O
で	O
ある	O
ヴァイスマイン	B-GPE
は	O
、	O
フレンキッシェ	B-FAC
・	I-FAC
シュヴァイツ	I-FAC
=	I-FAC
フェルデンシュタイン	I-FAC
の	I-FAC
森	I-FAC
自然	I-FAC
公園	I-FAC
の	O
端	O
に	O
位置	O
する	O
。	O

ニンニク	O
の	O
粉	O
を	O
持ち歩き	O
、	O
目つぶし	O
に	O
使う	O
の	O
が	O
得意	O
技	O
。	O

この	O
水面	O
下	O
で	O
いろいろ	O
あっ	O
て	O
,	O
ご	O
報告	O
が	O
遅れ	O
,	O
心配	O
を	O
お	O
かけ	O
し	O
た	O
こと	O
も	O
あっ	O
た	O
と	O
思い	O
ます	O
。	O

開業	O
医	O
の	O
父	O
の	O
もと	O
に	O
生まれ	O
、	O
ベッドフォード	B-FAC
校	I-FAC
と	O
ケンブリッジ	B-FAC
大学	I-FAC
で	O
教育	O
を	O
受ける	O
。	O

上	O
に	O
ある	O
よう	O
に	O
カープ	B-ORG
ファン	O
に	O
は	O
特に	O
オ	O
ススメ	O
です	O
が	O
、	O
ファン	O
じゃ	O
なく	O
て	O
も	O
十分	O
満足	O
でき	O
ます	O
。	O

2007	B-DATE
年	I-DATE
1	I-DATE
月	I-DATE
に	O
は	O
AT	B-WORK_OF_ART
-	I-WORK_OF_ART
X	I-WORK_OF_ART
で	O
放映	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

この	O
哨戒	O
で	O
は	O
チョイスル	B-LOC
島	I-LOC
と	O
ベララベラ	B-LOC
島	I-LOC
に	O
4	B-QUANTITY
名	I-QUANTITY
の	O
沿岸	B-ORG
警備	I-ORG
隊	I-ORG
員	B-TITLE_AFFIX
を	O
上陸	O
さ	O
せる	O
任務	O
も	O
与え	O
られ	O
て	O
おり	O
、	O
この	O
海域	O
に	O
い	O
た	O
日本	B-GPE
の	O
駆逐	O
艦	O
に	O
発見	O
さ	O
れる	O
こと	O
なく	O
上陸	O
さ	O
せる	O
こと	O
が	O
出来	O
た	O
。	O

メンバー	B-EVENT
選考	I-EVENT
会	I-EVENT
で	O
は	O
渋木	B-PERSON
の	O
実戦	O
向き	O
な	O
プレー	O
と	O
豊富	O
な	O
キャリア	O
が	O
評価	O
さ	O
れ	O
て	O
メンバー	O
入り	O
が	O
決定	O
し	O
た	O
。	O

ヘビー	O
スモーカー	O
ほど	O
予算	O
が	O
高く	O
、	O
1	B-DATE
日	I-DATE
に	O
1	B-QUANTITY
箱	I-QUANTITY
未満	O
の	O
人	O
で	O
1625	B-MONEY
円	I-MONEY
、	O
1	B-DATE
日	I-DATE
に	O
1	B-QUANTITY
から	O
2	B-QUANTITY
箱	I-QUANTITY
未満	O
の	O
人	O
で	O
は	O
2530	B-MONEY
円	I-MONEY
と	O
差	O
が	O
開い	O
た	O
。	O

鮭	O
の	O
そぼろ	O
ご飯	O
と	O
掛蕎麦	O
に	O
天かす	O
を	O
まぶし	O
た	O
ハイカラ	O
蕎麦	O
の	O
定食	O
を	O
頼み	O
まし	O
た	O
。	O

これ	O
ら	O
の	O
引き下げ	O
に	O
よる	O
総額	O
の	O
人件	O
費	O
削減	O
は	O
約	O
5	B-MONEY
億	I-MONEY
円	I-MONEY
規模	O
に	O
なる	O
見込み	O
と	O
いう	O
。	O

劇団	B-ORG
東俳	I-ORG
の	O
T	B-ORG
-	I-ORG
Project	I-ORG
に	O
所属	O
し	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
2009	B-DATE
年	I-DATE
に	O
公式	O
サイト	O
の	O
リンク	O
から	O
は	O
削除	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

同	O
会議	O
が	O
8	B-DATE
月	I-DATE
に	O
まとめ	O
た	O
中間	O
報告	O
で	O
は	O
、	O
対象	O
年齢	O
に	O
つい	O
て	O
「	O
75	B-QUANTITY
歳	I-QUANTITY
以上	O
」	O
と	O
「	O
65	B-QUANTITY
歳	I-QUANTITY
以上	O
」	O
の	O
両論	O
を	O
併記	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

ランチ	O
で	O
利用	O
し	O
まし	O
た	O
が	O
、	O
819	B-MONEY
円	I-MONEY
で	O
スープ	O
、	O
サラダ	O
、	O
パン	O
、	O
メイン	O
の	O
お	O
料理	O
と	O
付合せ	O
、	O
ケーキ	O
、	O
コーヒー	O
が	O
つき	O
ます	O
。	O
